{"translation-revision-date":"2025-05-23 14:44:30+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Muted because of Autoplay.":["Eln\u00e9m\u00edtva az automatikus lej\u00e1tsz\u00e1s miatt."],"Subheading":["Alc\u00edm"],"Include headings from all pages (if the post is paginated).":["Tartalmazza az \u00f6sszes oldal fejl\u00e9c\u00e9t (ha lapozhat\u00f3 a bejegyz\u00e9s)."],"Provide a text label or use the default.":["Adjunk meg egy sz\u00f6veges c\u00edmk\u00e9t, vagy haszn\u00e1ljuk az alap\u00e9rtelmezettet."],"Default (<hr>)":["Alap\u00e9rtelmezett (<hr>)"],"Show search label":["Keres\u00e9si c\u00edmke megjelen\u00edt\u00e9se"],"Displaying 1 \u2013 10 of 12":["Megjelen\u00edt\u00e9s 1 - 10 a 12-b\u0151l"],"12 results found":["12 elemet tal\u00e1ltunk"],"Change display type":["Megjelen\u00edt\u00e9s t\u00edpus\u00e1nak m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Range display":["Tartom\u00e1ny megjelen\u00edt\u00e9se"],"Total results":["\u00d6sszes eredm\u00e9ny"],"Pagination arrow":["Lapoz\u00f3 ny\u00edl"],"Make label text visible, e.g. \"Next Page\".":["Tegy\u00fck l\u00e1that\u00f3v\u00e1 a c\u00edmke sz\u00f6veg\u00e9t, pl. \"K\u00f6vetkez\u0151 oldal\"."],"No posts were found.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3k bejegyz\u00e9sek."],"Descending by order":["Cs\u00f6kken\u0151 sorrendben"],"Ascending by order":["N\u00f6vekv\u0151 sorrend"],"This post type (%s) does not support the author.":["Ez a bejegyz\u00e9s t\u00edpus (%s) nem t\u00e1mogatja a szerz\u0151t."],"Show a large initial letter.":["Mutassunk nagy kezd\u0151bet\u0171t."],"Example link text for Navigation Submenu\u0004About":["N\u00e9vjegy"],"%s menu":["%s men\u00fc"],"Hide excerpt":["Kivonat elrejt\u00e9se"],"Post featured image updated.":["A bejegyz\u00e9s kiemelt k\u00e9pe friss\u00edtve."],"Title text":["C\u00edm sz\u00f6vege"],"Displays more controls.":["Tov\u00e1bbi vez\u00e9rl\u0151elemek megjelen\u00edt\u00e9se."],"Drag and drop images, upload, or choose from your library.":["Ejts\u00fcnk ide k\u00e9peket, t\u00f6lts\u00fck fel, vagy v\u00e1lasszunk a M\u00e9diat\u00e1rb\u00f3l."],"Scale images with a lightbox effect":["K\u00e9pek m\u00e9retez\u00e9se lightbox effektussal"],"Lightbox effect":["Lightbox hat\u00e1s"],"Drag and drop a file, upload, or choose from your library.":["Ejts\u00fcnk ide k\u00e9pet, t\u00f6lts\u00fck fel, vagy v\u00e1lasszuk ki a M\u00e9diat\u00e1rb\u00f3l."],"Details. %s":["R\u00e9szletek. %s"],"Details. Empty.":["R\u00e9szletek. \u00dcres."],"Enables multiple Details blocks with the same name attribute to be connected, with only one open at a time.":["Enged\u00e9lyezz\u00fck, hogy t\u00f6bb azonos n\u00e9vattrib\u00fatummal rendelkez\u0151 Details blokk \u00f6sszekapcsol\u00f3djon, de egyszerre csak egy legyen nyitva."],"Name attribute":["N\u00e9v attrib\u00fatum"],"The <nav> element should be used to identify groups of links that are intended to be used for website or page content navigation.":["A <nav> elemet a webhely vagy az oldal tartalm\u00e1nak navig\u00e1l\u00e1s\u00e1ra szolg\u00e1l\u00f3 linkcsoportok azonos\u00edt\u00e1s\u00e1ra kell haszn\u00e1lni."],"The <div> element should only be used if the block is a design element with no semantic meaning.":["A <div> elem csak akkor haszn\u00e1lhat\u00f3, ha a blokk szemantikai jelent\u00e9ssel nem rendelkez\u0151 kin\u00e9zeti elem."],"Enlarge on click":["Kattint\u00e1sra nagy\u00edt\u00e1s"],"Drag and drop a video, upload, or choose from your library.":["Ejts\u00fcnk ide vide\u00f3t, t\u00f6lts\u00fck fel, vagy v\u00e1lasszuk ki a M\u00e9diat\u00e1rb\u00f3l."],"Drag and drop an image, upload, or choose from your library.":["Ejts\u00fcnk ide k\u00e9pet, t\u00f6lts\u00fck fel, vagy v\u00e1lasszunk a M\u00e9diat\u00e1rb\u00f3l."],"%d%%":["%d%%"],"Change design":["Design csere"],"verb\u0004Upload":["Felt\u00f6lt\u00e9s"],"text tracks\u0004Edit %s":["%s szerkeszt\u00e9se"],"archive label\u0004%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"Choose an existing %s.":["V\u00e1lasszunk megl\u00e9v\u0151 %s elemet."],"Custom Template Part":["Egy\u00e9ni sablon r\u00e9sz"],"Create new %s":["\u00daj l\u00e9trehoz\u00e1sa %s"],"Edit social link":["K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi link szerkeszt\u00e9se"],"Query block: Reload full page enabled":["Lek\u00e9rdez\u00e9si blokk: A teljes oldal \u00fajrat\u00f6lt\u00e9se enged\u00e9lyezve"],"Display a list of posts or custom post types based on specific criteria.":["Bejegyz\u00e9sek vagy egy\u00e9ni bejegyz\u00e9st\u00edpusok list\u00e1j\u00e1nak megjelen\u00edt\u00e9se meghat\u00e1rozott felt\u00e9telek alapj\u00e1n."],"Display a list of posts or custom post types based on the current template.":["Bejegyz\u00e9sek vagy egy\u00e9ni bejegyz\u00e9st\u00edpusok list\u00e1j\u00e1nak megjelen\u00edt\u00e9se az aktu\u00e1lis sablon alapj\u00e1n."],"Query type":["Lek\u00e9rdez\u00e9s t\u00edpusa"],"Select the type of content to display: posts, pages, or custom post types.":["V\u00e1lasszuk ki a megjelen\u00edtend\u0151 tartalom t\u00edpus\u00e1t: bejegyz\u00e9sek, oldalak vagy egy\u00e9ni bejegyz\u00e9st\u00edpusok."],"Sticky posts always appear first, regardless of their publish date.":["A ragad\u00f3s bejegyz\u00e9sek mindig els\u0151k\u00e9nt jelennek meg, f\u00fcggetlen\u00fcl a k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel\u00fck d\u00e1tum\u00e1t\u00f3l."],"Reload full page":["Teljes oldal \u00fajrat\u00f6lt\u00e9se"],"Enhancement disabled because there are non-compatible blocks inside the Query block.":["A tov\u00e1bbfejleszt\u00e9s le van tiltva, mert nem kompatibilis blokkok vannak a Lek\u00e9rdez\u00e9s blokkban."],"Reload the full page\u2014instead of just the posts list\u2014when visitors navigate between pages.":["A teljes oldal \u00fajrat\u00f6lt\u00e9se - a bejegyz\u00e9s lista helyett -, amikor a l\u00e1togat\u00f3k az oldalak k\u00f6z\u00f6tt navig\u00e1lnak."],"date order\u0004dmy":["ymd"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave it as-is or remove it.":["A webhely nem t\u00e1mogatja \u201e%s\u201d blokkot. Meghagyhatjuk, vagy el is t\u00e1vol\u00edthatjuk."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave it as-is, convert it to custom HTML, or remove it.":["A webhely nem t\u00e1mogatja \u201e%s\u201d blokkot. Meghagyhatjuk, \u00e1talak\u00edthatjuk HTML k\u00f3dd\u00e1, vagy el is t\u00e1vol\u00edthatjuk."],"List style":["Lista st\u00edlus"],"La Mancha":["La Mancha"],"Media Files":["M\u00e9diaf\u00e1jlok"],"Link images to media files":["K\u00e9pek \u00f6sszekapcsol\u00e1sa m\u00e9diaf\u00e1jlokkal"],"Link images to attachment pages":["K\u00e9pek \u00f6sszekapcsol\u00e1sa csatolm\u00e1nyoldalakhoz"],"%s Embed":["%s Be\u00e1gyaz\u00e1s"],"Embed caption text":["Felirat sz\u00f6veg be\u00e1gyaz\u00e1s"],"Categories List":["Kateg\u00f3ria lista"],"Terms List":["Kifejez\u00e9s lista"],"Show empty terms":["\u00dcres kifejez\u00e9sek megjelen\u00edt\u00e9se"],"Show only top level terms":["Csak a fels\u0151szint\u0171 kifejez\u00e9sek mutat\u00e1sa"],"When enabled, videos will play directly within the webpage on mobile browsers, instead of opening in a fullscreen player.":["Ha enged\u00e9lyezve van, a vide\u00f3k k\u00f6zvetlen\u00fcl a weboldalon j\u00e1tsz\u00f3dnak le mobilb\u00f6ng\u00e9sz\u0151ben, nem pedig teljes k\u00e9perny\u0151s lej\u00e1tsz\u00f3ban."],"Template Part \"%s\" updated.":["A \"%s\" sablonr\u00e9sz friss\u00edtve."],"Show text":["Sz\u00f6veg megjelen\u00edt\u00e9se"],"The text is visible when enabled from the parent Social Icons block.":["A sz\u00f6veg l\u00e1that\u00f3, ha enged\u00e9lyezve van a sz\u00fcl\u0151 k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi ikonok blokkban."],"Enter social link":["Adjuk meg k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi linket"],"RSS block display setting\u0004Grid view":["R\u00e1cs n\u00e9zet"],"RSS block display setting\u0004List view":["Lista n\u00e9zet"],"RSS URL":["RSS URL"],"Remove citation":["Id\u00e9zet elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Experimental full-page client-side navigation setting enabled.":["K\u00eds\u00e9rleti, teljes oldalas kliensoldali navig\u00e1ci\u00f3s be\u00e1ll\u00edt\u00e1s enged\u00e9lyezve."],"Post template block display setting\u0004Grid view":["R\u00e1csn\u00e9zet"],"Post template block display setting\u0004List view":["Lista n\u00e9zet"],"Latest posts block display setting\u0004Grid view":["R\u00e1cs n\u00e9zet"],"Latest posts block display setting\u0004List view":["Listan\u00e9zet"],"Embed a Bluesky post.":["Bluesky-bejegyz\u00e9s be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Divide into columns. Select a layout:":["Oszd fel oszlopokra. V\u00e1lasszon elrendez\u00e9st:"],"https:\/\/www.w3.org\/WAI\/tutorials\/images\/decision-tree\/":["https:\/\/www.w3.org\/WAI\/tutorials\/images\/decision-tree\/"],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when non-interactive or non-client Navigation compatible blocks from plugins are present inside the Query block.":["Jelenleg a teljes oldal \u00fajrabet\u00f6lt\u00e9s\u00e9nek elker\u00fcl\u00e9se nem lehets\u00e9ges, ha a be\u00e9p\u00fcl\u0151 modulokb\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 nem interakt\u00edv vagy nem kliens Navig\u00e1ci\u00f3 kompatibilis blokkok vannak a Lek\u00e9rdez\u00e9s blokkon bel\u00fcl."],"Items per page":["Elemek sz\u00e1ma oldalank\u00e9nt"],"Edit original":["Eredeti szerkeszt\u00e9se"],"Only link to posts that have the same taxonomy terms as the current post. For example the same tags or categories.":["Csak olyan bejegyz\u00e9sekre hivatkozhatunk, amelyeknek ugyanazok a taxon\u00f3miai kifejez\u00e9sei, mint az aktu\u00e1lis bejegyz\u00e9snek. P\u00e9ld\u00e1ul ugyanazok a c\u00edmk\u00e9k vagy kateg\u00f3ri\u00e1k."],"Filter by taxonomy":["Taxon\u00f3mia szerinti sz\u0171r\u00e9s"],"Unfiltered":["Sz\u0171retlen"],"This Navigation Menu displays your website's pages. Editing it will enable you to add, delete, or reorder pages. However, new pages will no longer be added automatically.":["Ez a navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc megjelen\u00edti webhelye oldalait. Szerkeszt\u00e9se lehet\u0151v\u00e9 teszi az oldalak hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1t, t\u00f6rl\u00e9s\u00e9t vagy \u00e1trendez\u00e9s\u00e9t. Az \u00faj oldalak azonban m\u00e1r nem lesznek automatikusan hozz\u00e1adva."],"Pattern \"%s\" cannot be rendered inside itself.":["A \"%s\" mint\u00e1t nem lehet \u00f6nmag\u00e1n bel\u00fcl megjelen\u00edteni."],"Search for and add a link to your Navigation.":["Keress\u00fcnk \u00e9s adjunk hozz\u00e1 egy linket a Navig\u00e1ci\u00f3hoz."],"Choose a block to add to your Navigation.":["V\u00e1lasszunk egy blokkot a navig\u00e1ci\u00f3hoz."],"Crop image to fill":["K\u00e9p v\u00e1g\u00e1sa a kit\u00f6lt\u00e9shez"],"Alternative text for an image. Block toolbar label, a low character count is preferred.\u0004Alternative text":["Helyettes\u00edt\u0151 sz\u00f6veg"],"Upload to Media Library":["Felt\u00f6lt\u00e9s a M\u00e9diat\u00e1rba"],"Connected to dynamic data":["Dinamikus adatokhoz kapcsol\u00f3dva"],"Connected to %s":["Csatlakoztatva %s"],"HTML preview is not yet fully accessible. Please switch screen reader to virtualized mode to navigate the below iFrame.":["A HTML el\u0151n\u00e9zet m\u00e9g nem \u00e9rhet\u0151 el teljesen. Az al\u00e1bbi iframe-ben val\u00f3 navig\u00e1l\u00e1shoz kapcsoljuk a k\u00e9perny\u0151olvas\u00f3t virtualiz\u00e1lt m\u00f3dba."],"Custom HTML Preview":["Egy\u00e9ni HTML el\u0151n\u00e9zet"],"Open images in new tab":["K\u00e9pek megnyit\u00e1sa \u00faj f\u00fcl\u00f6n"],"Randomize order":["V\u00e9letlenszer\u0171 sorrend"],"Crop images to fit":["K\u00e9p v\u00e1g\u00e1sa a kit\u00f6lt\u00e9shez"],"Add gallery caption":["Gal\u00e9ria felirat hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Error\/failure message for form submissions.":["Hiba\/hiba\u00fczenet az \u0171rlapok bek\u00fcld\u00e9s\u00e9hez."],"Form Submission Error":["\u0170rlap bek\u00fcld\u00e9si hiba"],"Your form has been submitted successfully.":["Az \u0171rlap sikeresen bek\u00fcldve."],"Success message for form submissions.":["\u00dczenet az \u0171rlap sikeres bek\u00fcld\u00e9sekor."],"Form Submission Success":["Sikeres \u0171rlap bek\u00fcld\u00e9s"],"Submission error notification":["Bek\u00fcld\u00e9si hiba \u00e9rtes\u00edt\u00e9s"],"Submission success notification":["Sikeres bek\u00fcld\u00e9s \u00e9rtes\u00edt\u00e9s"],"Enter the message you wish displayed for form submission error\/success, and select the type of the message (success\/error) from the block's options.":["\u00cdrjuk be a megjelen\u00edteni k\u00edv\u00e1nt \u00fczenetet az \u0171rlap elk\u00fcld\u00e9si hiba\/siker eset\u00e9n, \u00e9s v\u00e1lasszuk ki az \u00fczenet t\u00edpus\u00e1t (siker\/hiba) a blokk opci\u00f3i k\u00f6z\u00fcl."],"A numeric input.":["Egy numerikus mez\u0151."],"Number Input":["Sz\u00e1m mez\u0151"],"Used for phone numbers.":["Telefonsz\u00e1mokhoz haszn\u00e1latos."],"Telephone Input":["Telefonsz\u00e1m mez\u0151"],"Used for URLs.":["URL-ekn\u00e9l haszn\u00e1latos."],"URL Input":["URL mez\u0151"],"Used for email addresses.":["E-mail c\u00edmekhez haszn\u00e1latos."],"Email Input":["E-mail mez\u0151"],"A simple checkbox input.":["Egy egyszer\u0171 jel\u00f6l\u0151n\u00e9gyzet mez\u0151."],"Checkbox Input":["Jel\u00f6l\u0151n\u00e9gyzet mez\u0151"],"A textarea input to allow entering multiple lines of text.":["Egy sz\u00f6vegdobozba ak\u00e1r t\u00f6bb sornyi sz\u00f6veget is lehet \u00edrni."],"Textarea Input":["Sz\u00f6vegdoboz mez\u0151"],"A generic text input.":["Egy \u00e1ltal\u00e1nos sz\u00f6veg mez\u0151."],"Text Input":["Sz\u00f6veg mez\u0151"],"Type the label for this input":["\u00cdrjuk be a mez\u0151h\u00f6z tartoz\u00f3 c\u00edmk\u00e9t"],"Empty label":["\u00dcres c\u00edmke"],"Value":["\u00c9rt\u00e9k"],"Affects the \"name\" attribute of the input element, and is used as a name for the form submission results.":["A beviteli mez\u0151 \"name\" attrib\u00fatum\u00e1t befoly\u00e1solja, ami az \u0171rlap bek\u00fcld\u00e9si eredm\u00e9nyeiben n\u00e9vk\u00e9nt lesz haszn\u00e1lva."],"Required":["K\u00f6telez\u0151"],"Inline label":["Soron bel\u00fcli c\u00edmke"],"Request data deletion":["Adatt\u00f6rl\u00e9si k\u00e9relem"],"Request data export":["Adatexport k\u00e9relem"],"To request an export or deletion of your personal data on this site, please fill-in the form below. You can define the type of request you wish to perform, and your email address. Once the form is submitted, you will receive a confirmation email with instructions on the next steps.":["Ha szem\u00e9lyes adataink export\u00e1l\u00e1s\u00e1t vagy t\u00f6rl\u00e9s\u00e9t szeretn\u00e9nk k\u00e9rni err\u0151l a webhelyr\u0151l, t\u00f6lts\u00fck ki az al\u00e1bbi \u0171rlapot. Meghat\u00e1rozhatjuk a v\u00e9grehajtani k\u00edv\u00e1nt k\u00e9r\u00e9s t\u00edpus\u00e1t \u00e9s e-mail c\u00edm\u00e9t. Az \u0171rlap elk\u00fcld\u00e9se ut\u00e1n egy meger\u0151s\u00edt\u0151 e-mailt fogunk kapni a k\u00f6vetkez\u0151 l\u00e9p\u00e9sekre vonatkoz\u00f3 utas\u00edt\u00e1sokkal."],"A form to request data exports and\/or deletion.":["Az adatok export\u00e1l\u00e1s\u00e1t \u00e9s\/vagy t\u00f6rl\u00e9s\u00e9t ig\u00e9nyl\u0151 \u0171rlap."],"Experimental Privacy Request Form":["K\u00eds\u00e9rleti adatv\u00e9delmi k\u00e9relem \u0171rlap"],"A comment form for posts and pages.":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s \u0171rlap bejegyz\u00e9sekn\u00e9l \u00e9s oldalakn\u00e1l."],"Experimental Comment form":["Kis\u00e9rleti hozz\u00e1ssz\u00f3l\u00e1s \u0171rlap"],"The URL where the form should be submitted.":["Az URL ahova az \u0171rlapot el kell k\u00fcldeni"],"Form action":["\u0170rlap m\u0171velet"],"Method":["M\u00f3dszer"],"The email address where form submissions will be sent. Separate multiple email addresses with a comma.":["Az az e-mail c\u00edm, ahov\u00e1 az \u0171rlapok bek\u00fcld\u00e9sek \u00e9rkeznek. T\u00f6bb e-mail c\u00edm eset\u00e9n vessz\u0151vel v\u00e1lasszuk el."],"Email for form submissions":["E-mail \u0171rlapok bek\u00fcld\u00e9s\u00e9hez"],"Select the method to use for form submissions.":["V\u00e1lasszuk ki az \u0171rlap bek\u00fcld\u00e9s\u00e9hez haszn\u00e1lni k\u00edv\u00e1nt m\u00f3dszert."],"Select the method to use for form submissions. Additional options for the \"custom\" mode can be found in the \"Advanced\" section.":["V\u00e1lassza ki az \u0171rlap bek\u00fcld\u00e9s\u00e9hez haszn\u00e1lni k\u00edv\u00e1nt m\u00f3dszert. Az \"egy\u00e9ni\" m\u00f3d tov\u00e1bbi lehet\u0151s\u00e9gei a \"Speci\u00e1lis\" r\u00e9szben tal\u00e1lhat\u00f3k."],"- Custom -":["- Egy\u00e9ni -"],"Send email":["E-mail k\u00fcld\u00e9se"],"Submissions method":["Bek\u00fcld\u00e9si m\u00f3dszer"],"There was an error submitting your form.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az \u0171rlap elk\u00fcld\u00e9se k\u00f6zben."],"Your form has been submitted successfully":["Az \u0171rlap sikeresen elk\u00fcldve."],"Focal point":["F\u00f3kuszpont"],"Caption text":["Felirat sz\u00f6vege"],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when a Content block is present inside the Query block.":["Jelenleg a teljes oldal \u00fajrat\u00f6lt\u00e9s\u00e9nek elker\u00fcl\u00e9se nem lehets\u00e9ges, ha a Query blokkon bel\u00fcl Content blokk tal\u00e1lhat\u00f3."],"If you still want to prevent full page reloads, remove that block, then disable \"Reload full page\" again in the Query Block settings.":["Ha tov\u00e1bbra is meg akarjuk akad\u00e1lyozni a teljes oldal \u00fajrat\u00f6lt\u00e9s\u00e9t, t\u00e1vol\u00edtsuk el ezt a blokkot, majd kapcsoljuk ki \u00fajra a \"Teljes oldal \u00fajrat\u00f6lt\u00e9se\" opci\u00f3t a Query Blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1saiban."],"Mark as nofollow":["Megjel\u00f6l\u00e9s nofollow-k\u00e9nt"],"Footnotes are not supported here. Add this block to post or page content.":["A l\u00e1bjegyzetek itt nem t\u00e1mogatottak. Adjuk hozz\u00e1 ezt a blokkot egy bejegyz\u00e9shez vagy egy oldal tartalm\u00e1hoz."],"%s name":["%s n\u00e9v"],"%s: Name":["%s N\u00e9v"],"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":["Adjuk meg, hogy h\u00e1ny hivatkoz\u00e1s jelenhet meg az aktu\u00e1lis oldalsz\u00e1m el\u0151tt \u00e9s ut\u00e1n. Az els\u0151, az aktu\u00e1lis \u00e9s az utols\u00f3 oldalra mutat\u00f3 hivatkoz\u00e1sok mindig l\u00e1that\u00f3k."],"Number of links":["Linkek sz\u00e1ma"],"Modified Date":["M\u00f3dos\u00edt\u00e1s d\u00e1tuma"],"Comments form disabled in editor.":["A hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok tiltva vannak a szerkeszt\u0151ben."],"Block: Paragraph":["Blokk: Bekezd\u00e9s"],"Edit Page List":["Oldallista szerkeszt\u00e9se"],"Unsaved Navigation Menu.":["Nem mentett navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc."],"Overlay menu controls":["Overlay men\u00fcvez\u00e9rl\u0151k"],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":["A jelenlegi men\u00fc opci\u00f3k korl\u00e1tozott hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9st biztos\u00edtanak a felhaszn\u00e1l\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra, \u00e9s nem aj\u00e1nlottak. A \u201eMegnyit\u00e1s kattint\u00e1sra\u201d vagy a \u201eNy\u00edl megjelen\u00edt\u00e9se\u201d enged\u00e9lyez\u00e9se jobb hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9st biztos\u00edt az\u00e1ltal, hogy a billenty\u0171zet felhaszn\u00e1l\u00f3i szelekt\u00edven b\u00f6ng\u00e9szhetnek az almen\u00fckben."],"Navigation Menu: \"%s\"":["Navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc: \"%s\""],"Navigation Menu has been deleted or is unavailable. <button>Create a new Menu?<\/button>":["A navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fct t\u00f6r\u00f6lt\u00e9k vagy nem \u00e9rhet\u0151 el. <button>\u00daj men\u00fc l\u00e9trehoz\u00e1sa?<\/button>"],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["\u00dagy t\u0171nik, hogy az elavult klasszikus blokk van haszn\u00e1latban. Ezt a blokkot \u00e9rintetlen\u00fcl hagyhatjuk, vagy teljesen elt\u00e1vol\u00edthatjuk. Alternat\u00edv megold\u00e1sk\u00e9nt friss\u00edthetj\u00fck az oldalt, hogy a klasszikus blokkot haszn\u00e1lja."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["\u00dagy t\u0171nik, hogy az elavult Klasszikus blokkot pr\u00f3b\u00e1ljuk haszn\u00e1lni. Ezt a blokkot \u00e9rintetlen\u00fcl hagyhatjuk, a tartalm\u00e1t Egy\u00e9ni HTML-blokkk\u00e1 alak\u00edthatjuk, vagy teljesen elt\u00e1vol\u00edthatjuk. Alternat\u00edv megold\u00e1sk\u00e9nt friss\u00edthetj\u00fck az oldalt a Klasszikus blokk haszn\u00e1lat\u00e1hoz."],"\u2026 <a>Read more<span>: %1$s<\/span><\/a>":["... <a>B\u0151vebben<span>: %1$s<\/span><\/a>"],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":["A <main> elem csak a dokumentum els\u0151dleges tartalm\u00e1hoz haszn\u00e1lhat\u00f3."],"Enter fullscreen":["V\u00e1lt\u00e1s teljes k\u00e9perny\u0151re"],"Parent":["Sz\u00fcl\u0151"],"No title":["Nincs c\u00edm"],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Biztos, hogy t\u00f6r\u00f6lj\u00fck ezt a navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fct?"],"Footnote":["L\u00e1bjegyzet"],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["A blokkokban tal\u00e1lhat\u00f3 l\u00e1bjegyzetek itt fognak megjelenni."],"Footnotes":["L\u00e1bjegyzetek"],"Show label text":["C\u00edmke sz\u00f6veg mutat\u00e1sa"],"No excerpt found":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3 kivonat"],"Excerpt text":["Kivonat sz\u00f6veg"],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["A tartalom jelenleg v\u00e9dett \u00e9s nincs el\u00e9rhet\u0151 kivonat."],"This block will display the excerpt.":["Ebben a blokkban fog megjelenni a kivonat."],"Display a post's last updated date.":["Bejegyz\u00e9s utols\u00f3 m\u00f3dos\u00edt\u00e1si idej\u00e9nek megjelen\u00edt\u00e9se"],"Only shows if the post has been modified":["Csak akkor mutassuk, ha a bejegyz\u00e9s m\u00f3dos\u00edtva lett"],"Post Modified Date":["Bejegyz\u00e9s m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1nak d\u00e1tuma"],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["A hivatkozott URL kapcsolata sz\u00f3k\u00f6zzel elv\u00e1lasztott hivatkoz\u00e1s t\u00edpusokk\u00e9nt."],"Rel attribute":["Rel tulajdons\u00e1g"],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k, ami seg\u00edt a link c\u00e9lj\u00e1nak tiszt\u00e1z\u00e1s\u00e1ban."],"Choose or create a Navigation Menu":["V\u00e1lasszunk ki, vagy hozzunk l\u00e9tre egy navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fct"],"Lowercase Roman numerals":["Kisbet\u0171s r\u00f3mai sz\u00e1mok"],"Uppercase Roman numerals":["Nagy r\u00f3mai sz\u00e1mok"],"Lowercase letters":["Kisbet\u0171k"],"Uppercase letters":["Nagybet\u0171k"],"Numbers":["Sz\u00e1mok"],"Post meta":["Bejegyz\u00e9s meta"],"Max number of words":["Szavak maxim\u00e1lis sz\u00e1ma"],"Image is contained without distortion.":["A k\u00e9pet torz\u00edt\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl tartalmazza."],"Image covers the space evenly.":["A k\u00e9p egyenletesen takarja a ter\u00fcletet."],"Arrange blocks in a grid.":["Blokkok r\u00e1csba rendez\u00e9se."],"Select the size of the source images.":["V\u00e1lasszuk ki a forr\u00e1s k\u00e9pek m\u00e9ret\u00e9t."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Write summary\u2026":["\u00d6sszegz\u00e9s \u00edr\u00e1sa..."],"Write summary":["\u00d6sszegz\u00e9s \u00edr\u00e1sa"],"Open by default":["Alap\u00e9rtelmezetten nyitva"],"Type \/ to add a hidden block":["\u00cdrjunk \/ jelet, egy rejtett blokk hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1hoz"],"Add an image or video with a text overlay.":["K\u00e9p vagy vide\u00f3 hozz\u00e1ad\u00e1sa sz\u00f6veges \u00e1tfed\u00e9ssel."],"Leave empty if decorative.":["Hagyjuk \u00fcresen, ha dekorat\u00edv."],"Reply to A WordPress Commenter":["V\u00e1lasz egy WordPress hozz\u00e1sz\u00f3lnak"],"Commenter Avatar":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00f3 avatar"],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Bor\u00edt\u00f3k\u00e9p"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Tartalmaz"],"Aspect ratio":["K\u00e9par\u00e1ny"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Eredeti"],"Resolution":["Felbont\u00e1s"],"Grid":["R\u00e1cs"],"Attachment Pages":["Csatolm\u00e1ny oldalak"],"Transform paragraph to heading.":["Bekezd\u00e9s \u00e1talak\u00edt\u00e1sa c\u00edmsorr\u00e1."],"Transform heading to paragraph.":["A c\u00edmsor \u00e1talak\u00edt\u00e1sa bekezd\u00e9ss\u00e9."],"Import widget area":["A widget ter\u00fclet import\u00e1l\u00e1sa"],"Unable to import the following widgets: %s.":["Nem lehet import\u00e1lni a k\u00f6vetkez\u0151 modulokat: %s."],"Widget area: %s":["Widget ter\u00fclet: %s"],"Select widget area":["Widget ter\u00fclet kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Szarufa"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Ny\u00edl"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Semmi"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["D\u00edsz\u00edt\u0151 ny\u00edl a k\u00f6vetkez\u0151 \u00e9s az el\u0151z\u0151 hivatkoz\u00e1shoz."],"Link author name to author page":["A szerz\u0151 nev\u00e9nek \u00f6sszekapcsol\u00e1sa a szerz\u0151 oldal\u00e1val"],"Not available for aligned text.":["Nem \u00e1ll rendelkez\u00e9sre igaz\u00edtott sz\u00f6veghez."],"Choose a page to show only its subpages.":["V\u00e1lasszon egy oldalt, hogy csak az aloldalai jelenjenek meg."],"Parent Page":["Sz\u00fcl\u0151oldal"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Oldallista: A \"%s\" oldalnak nincsenek gyermekei."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["M\u00e9g nem k\u00e9sz\u00edtett\u00fcnk men\u00fct. Oldalaink list\u00e1j\u00e1nak megjelen\u00edt\u00e9se"],"Untitled menu":["C\u00edmtelen men\u00fc"],"Structure for Navigation Menu: %s":["A navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc szerkezete: %s"],"(no title %s)":["(nincs c\u00edm %s)"],"Group blocks together. Select a layout:":["Blokkok csoportos\u00edt\u00e1sa. V\u00e1lasszunk elrendez\u00e9st:"],"Classic Editor":["Klasszikus szerkeszt\u0151"],"Remove caption":["Felirat elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Add submenu link":["Almen\u00fc hivatkoz\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Kezdje el a c\u00edmsorblokk hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1t a tartalomjegyz\u00e9k l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz. A HTML-horgonyokat tartalmaz\u00f3 c\u00edmsorok itt lesznek linkelve."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Csak az aktu\u00e1lis oldal fejl\u00e9ceit tartalmazza (ha a bejegyz\u00e9s oldalsz\u00e1mozott)."],"Only include current page":["Csak az aktu\u00e1lis oldalt tartalmazza"],"Convert to static list":["Konvert\u00e1l\u00e1s statikus list\u00e1v\u00e1"],"Quote citation":["Id\u00e9zet id\u00e9z\u00e9se"],"Display the search results title based on the queried object.":["Megjelen\u00edti a keres\u00e9si eredm\u00e9nyeket a keresett kifejez\u00e9s alapj\u00e1n."],"Search Results Title":["Keres\u00e9si eredm\u00e9nyek c\u00edme"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["Keres\u00e9si eredm\u00e9nyek: \"keres\u00e9si kifejez\u00e9s\""],"Show search term in title":["Keres\u00e9si kifejez\u00e9s megjelen\u00edt\u00e9se a c\u00edmben"],"Archive type: Name":["Arch\u00edvum t\u00edpusa: N\u00e9v"],"Show archive type in title":["Arch\u00edv t\u00edpus megjelen\u00edt\u00e9se a c\u00edmben"],"Taxonomies":["Taxon\u00f3mi\u00e1k"],"Parents":["Sz\u00fcl\u0151k"],"Suffix":["Ut\u00f3tag"],"Prefix":["El\u0151tag"],"Display last modified date":["Az utols\u00f3 m\u00f3dos\u00edt\u00e1s d\u00e1tum\u00e1nak megjelen\u00edt\u00e9se"],"Post Comments Link block: post not found.":["Megjegyz\u00e9sek hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sa Hivatkoz\u00e1sblokk: a bejegyz\u00e9s nem tal\u00e1lhat\u00f3."],"%s comment":["%s hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s","%s hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s"],"Post Comments Count block: post not found.":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok sz\u00e1m\u00e1nak blokkol\u00e1sa: a bejegyz\u00e9s nem tal\u00e1lhat\u00f3."],"To show a comment, input the comment ID.":["Egy hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9hez adjuk meg a hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s ID-j\u00e9t."],"block title\u0004Post Comment":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s k\u00fcld\u00e9se"],"Link to author archive":["Hivatkoz\u00e1s a szerz\u0151i arch\u00edvumhoz"],"Author Name":["Szerz\u0151 neve"],"handle":["handle"],"Import Classic Menus":["Klasszikus men\u00fck import\u00e1l\u00e1sa"],"The Queen of Hearts.":["A sz\u00edvek kir\u00e1lyn\u0151je."],"The Mad Hatter.":["Az \u0151r\u00fclt kalapos."],"The Cheshire Cat.":["A cheshire-i macska."],"The White Rabbit.":["A feh\u00e9r ny\u00fal."],"Alice.":["Alice."],"Gather blocks in a container.":["A blokkok \u00f6sszegy\u0171jt\u00e9se egy kont\u00e9nerben."],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Podcast lej\u00e1tsz\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa a Pocket Casts szolg\u00e1ltat\u00e1sb\u00f3l."],"Overlay opacity":["\u00c1tfed\u00e9s \u00e1tl\u00e1tsz\u00f3s\u00e1ga"],"Switch to editable mode":["V\u00e1lt\u00e1s szerkeszthet\u0151 m\u00f3dba"],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Show label":["C\u00edmk\u00e9k megjelen\u00edt\u00e9se"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Megjegyz\u00e9sek k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tele \u0170rlapblokk: A megjegyz\u00e9sek nem enged\u00e9lyezettek enn\u00e9l az elemn\u00e9l."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Megjegyz\u00e9sek k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tele \u0170rlapblokk: A megjegyz\u00e9sek nincsenek enged\u00e9lyezve."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Links are disabled in the editor.":["A hivatkoz\u00e1sok le vannak tiltva a szerkeszt\u0151ben."],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["A hozz\u00e1sz\u00f3l\u00f3k avatarj\u00e1t a <a>Gravatar<\/a> biztos\u00edtja."],"This Navigation Menu is empty.":["Ez a navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc \u00fcres."],"Choose a %s":["%s v\u00e1laszt\u00e1sa"],"Existing template parts":["L\u00e9tez\u0151 sablon r\u00e9szek"],"Largest size":["Legnagyobb m\u00e9ret"],"Smallest size":["Legkisebb m\u00e9ret"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Adjunk hozz\u00e1 sz\u00f6veget vagy blokkokat, amik akkor jelennek meg, ha egy lek\u00e9rdez\u00e9s nem hoz eredm\u00e9nyt."],"Choose a pattern":["V\u00e1lasszunk egy mint\u00e1t"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["V\u00e1lassz egy mint\u00e1t a lek\u00e9rdez\u00e9si ciklushoz vagy kezd egy \u00fcressel."],"Post type":["Bejegyz\u00e9s t\u00edpusa"],"Authors":["Szerz\u0151k"],"Featured image: %s":["Kiemelt k\u00e9p: %s"],"Select the size of the source image.":["V\u00e1lasszuk ki a forr\u00e1s k\u00e9p m\u00e9ret\u00e9t."],"Link to post":["Hivatkoz\u00e1s a bejegyz\u00e9shez"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":["Ha vannak egy\u00e9ni bejegyz\u00e9s t\u00edpusok a webhely\u00fcnk\u00f6n regisztr\u00e1lva, a Tartalom blokk meg tudja jelen\u00edteni ezeknek a bejegyz\u00e9seknek is a tartalm\u00e1t."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Ez lehet egy egyszer\u0171 elrendez\u00e9s, p\u00e9ld\u00e1ul egym\u00e1st k\u00f6vet\u0151 bekezd\u00e9sek egy blogbejegyz\u00e9sben, vagy egy bonyolultabb kompoz\u00edci\u00f3, amely k\u00e9pgal\u00e9ri\u00e1kat, vide\u00f3kat, t\u00e1bl\u00e1zatokat, oszlopokat \u00e9s b\u00e1rmilyen m\u00e1s blokkt\u00edpust tartalmaz."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Ez a tartalom blokk, ez jelen\u00edti meg az \u00f6sszes blokkot b\u00e1rmelyik bejegyz\u00e9sben vagy oldalon."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Megjegyz\u00e9sek k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tele \u0170rlapblokk: A megjegyz\u00e9sek nem enged\u00e9lyezettek enn\u00e9l a bejegyz\u00e9st\u00edpusn\u00e1l (%s)."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["A hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok moder\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz, szerkeszt\u00e9s\u00e9hez \u00e9s t\u00f6rl\u00e9s\u00e9hez l\u00e1togassunk el a honlapunk vez\u00e9rl\u0151pultj\u00e1nak\nHozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok men\u00fcpontj\u00e1hoz."],"Hi, this is a comment.":["\u00dcdv\u00f6zlet! Ez egy hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["2000. janu\u00e1r 1. 12:00"],"says":["azt mondja"],"A WordPress Commenter":["Egy WordPress hozz\u00e1sz\u00f3l\u00f3"],"Author Biography":["Szerz\u0151 \u00e9letrajza"],"Convert to Link":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s hivatkoz\u00e1ss\u00e1"],"Navigation Menu successfully deleted.":["A(z) %s navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc sikeresen t\u00f6r\u00f6lve."],"Show arrow":["Ny\u00edl mutat\u00e1sa"],"Configure the visual appearance of the button that toggles the overlay menu.":["Konfigur\u00e1lja az \u00e1tfed\u0151 men\u00fct megnyit\u00f3 gomb vizu\u00e1lis megjelen\u00e9s\u00e9t."],"Show icon button":["Ikon gomb mutat\u00e1sa"],"Classic menu import failed.":["A klasszikus men\u00fc import\u00e1l\u00e1sa nem siker\u00fclt."],"Classic menu imported successfully.":["A klasszikus men\u00fc import\u00e1l\u00e1sa siker\u00fclt."],"Classic menu importing.":["Klasszikus men\u00fc import\u00e1l\u00e1sa."],"Failed to create Navigation Menu.":["A navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc l\u00e9trehoz\u00e1sa nem siker\u00fclt."],"Navigation Menu successfully created.":["Navig\u00e1ci\u00f3s Men\u00fc sikeresen l\u00e9trehozva."],"Creating Navigation Menu.":["Navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc l\u00e9trehoz\u00e1sa."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["\"%s\" navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc l\u00e9trehoz\u00e1sa sikertelen."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Nem siker\u00fclt a k\u00f6vetkez\u0151 klasszikus men\u00fc lek\u00e9rdez\u00e9se az APIb\u00f3l: \"%s\""],"Navigation block setup options ready.":["A navig\u00e1ci\u00f3 blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9gek k\u00e9szen\u00e1llnak."],"Loading navigation block setup options\u2026":["Navig\u00e1ci\u00f3s blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9geinek bet\u00f6lt\u00e9se\u2026"],"Create from '%s'":["L\u00e9trehoz\u00e1s innen: '%s'"],"block example\u0004Home Link":["Kezd\u0151lap hivatkoz\u00e1s"],"Add home link":["Kezd\u0151lap hivatkoz\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Home link text":["Kezd\u0151lap hivatkoz\u00e1s sz\u00f6vege"],"Arrange blocks vertically.":["Blokkok f\u00fcgg\u0151leges rendez\u00e9se."],"Stack":["Egym\u00e1s al\u00e1"],"Arrange blocks horizontally.":["Blokkok v\u00edzszintes rendez\u00e9se."],"Responses to %s":["%s sz\u00e1m\u00e1ra adott v\u00e1laszok"],"Response to %s":["%s sz\u00e1m\u00e1ra adott v\u00e1lasz"],"\u201cPost Title\u201d":["\"Bejegyz\u00e9s c\u00edme\""],"Show comments count":["Mutassa a hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok sz\u00e1m\u00e1t"],"Show post title":["Mutassa a bejegyz\u00e9sek c\u00edmsor\u00e1t"],"Newer comments page link":["\u00dajabb megjegyz\u00e9sek oldal hivatkoz\u00e1sa"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok lapoz\u00e1sa blokk: a hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok lapoz\u00e1sa le van tiltva a Besz\u00e9lget\u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1saiban"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["V-alak\u00fa ny\u00edl"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Ny\u00edl"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Semmi"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Egy d\u00edsz\u00edt\u0151 ny\u00edl a k\u00f6vetkez\u0151 \u00e9s az el\u0151z\u0151 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok hivatkoz\u00e1s\u00e1hoz f\u0171zve."],"Older comments page link":["R\u00e9gebbi megjegyz\u00e9sek oldal hivatkoz\u00e1sa"],"block title\u0004Comment Date":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s id\u0151pontja"],"Link to comment":["Hivatkoz\u00e1s a hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1shoz"],"block title\u0004Comment Content":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s tartalma"],"block title\u0004Comment Author":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s szerz\u0151je"],"Link to authors URL":["Hivatkoz\u00e1s a szerz\u0151i URL-hez"],"Link to user profile":["Hivatkoz\u00e1s a felhaszn\u00e1l\u00f3i profilhoz"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["V\u00e1lassza ki a megjelen\u00edteni k\u00edv\u00e1nt avatar felhaszn\u00e1l\u00f3t, ha \u00fcres, akkor a bejegyz\u00e9s\/oldal szerz\u0151j\u00e9t fogja haszn\u00e1lni."],"Default Avatar":["Alap\u00e9rtelmezett avatar"],"Week":["H\u00e9t"],"Group by":["Csoportos\u00edt\u00e1si szempont"],"single horizontal line\u0004Row":["Sor"],"Responses":["V\u00e1laszok"],"Response":["V\u00e1lasz"],"Older Comments":["Kor\u00e1bbi hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok"],"Newer Comments":["\u00dajabb hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok"],"%s Avatar":["%s avatar"],"Icon background":["Ikon h\u00e1tt\u00e9r"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Oldal Lista: Nem lehet lek\u00e9rni az oldalakat."],"Icon":["Ikon"],"Use as Site Icon":["Felhaszn\u00e1l\u00e1s webhely ikonk\u00e9nt"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["A webhely ikonkat a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 f\u00fcleken, k\u00f6nyvjelz\u0151 s\u00e1vokban \u00e9s a WordPress mobilalkalmaz\u00e1sban l\u00e1thatjuk. Saj\u00e1t egyedi ikon be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz, haszn\u00e1ljuk a <a>Webhely ikon be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok<\/a>at."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Nincs jogosults\u00e1g navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fck l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz!"],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Nincs jogosults\u00e1g a men\u00fc szerkeszt\u00e9s\u00e9hez, a v\u00e1ltoz\u00e1sok nem lesznek elmentve."],"Loading\u2026":["Bet\u00f6lt\u00e9s..."],"Preload value\u0004None":["Semmi"],"Term Description":["Kifejez\u00e9s le\u00edr\u00e1sa"],"Default based on area (%s)":["Alap\u00e9rtelmezett a ter\u00fclet alapj\u00e1n (%s)"],"Area":["Ter\u00fclet"],"Choose an existing %s or create a new one.":["%s kiv\u00e1laszt\u00e1sa a megl\u00e9v\u0151k k\u00f6z\u00fcl, vagy egy \u00faj l\u00e9trehoz\u00e1sa\n."],"Untitled Template Part":["C\u00edmtelen sablonr\u00e9sz"],"Template Part \"%s\" inserted.":["\"%s\" sablonr\u00e9sz beillesztve."],"Number of tags":["C\u00edmk\u00e9k sz\u00e1ma"],"Make title link to home":["Adjunk c\u00edmet a kezd\u0151lap hivatkoz\u00e1s\u00e1nak"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["V-alak\u00fa ny\u00edl"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Ny\u00edl"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Semmi"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Egy dekorat\u00edv ny\u00edl ker\u00fclt csatol\u00e1sra a k\u00f6vetkez\u0151 \u00e9s az el\u0151z\u0151 oldal hivatkoz\u00e1s\u00e1hoz."],"Arrow":["Ny\u00edl"],"Post Title":["Bejegyz\u00e9s c\u00edme"],"Enter character(s) used to separate terms.":["\u00cdrjuk be a kifejez\u00e9sek elv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz haszn\u00e1lt karakter(eke)t."],"Displays the post link that precedes the current post.":["Megjelen\u00edti az aktu\u00e1lis bejegyz\u00e9st megel\u0151z\u0151 bejegyz\u00e9s hivatkoz\u00e1s\u00e1t."],"Displays the post link that follows the current post.":["Megjelen\u00edti az aktu\u00e1lis bejegyz\u00e9st k\u00f6vet\u0151 bejegyz\u00e9s hivatkoz\u00e1s\u00e1t."],"Include the label as part of the link":["A hivatkoz\u00e1s r\u00e9szek\u00e9nt csatoljuk a c\u00edmk\u00e9t"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Ha egy\u00e9ni c\u00edmk\u00e9t adtunk meg, akkor az a c\u00edm el\u00e9 ker\u00fcl."],"Display the title as a link":["C\u00edmsor megjelen\u00edt\u00e9se linkk\u00e9nt"],"Previous post":["El\u0151z\u0151 bejegyz\u00e9s"],"Next post":[" K\u00f6vetkez\u0151 bejegyz\u00e9s"],"Previous: ":["El\u0151z\u0151:"],"Next: ":["K\u00f6vetkez\u0151:"],"Image scaling options\u0004Scale":["\u00c1tm\u00e9retez\u00e9s"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["A k\u00e9pet sz\u00e9th\u00fazzuk \u00fagy, hogy teljesen megt\u00f6ltse a teret."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["A k\u00e9p \u00fagy lesz m\u00e9retezve, hogy kit\u00f6ltse a teret v\u00e1g\u00e1s, vagy torzul\u00e1s  n\u00e9lk\u00fcl."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["A k\u00e9p m\u00e9retezve \u00e9s lev\u00e1gva, hogy torzul\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl kit\u00f6ltse a teljes teret."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Kit\u00f6lt\u00e9s"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Tartalmaz\u00e1s"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Bor\u00edt\u00f3"],"Post Date":["Bejegyz\u00e9s d\u00e1tuma"],"No comments":["Nincs hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s"],"Post Author":["Bejegyz\u00e9s szerz\u0151je"],"Write byline\u2026":["\u00cdrjunk soronk\u00e9nt..."],"Post author byline text":["A cikk szerz\u0151j\u00e9nek m\u00e1sodlagos sz\u00f6vege"],"Show bio":["Biogr\u00e1fia megjelen\u00edt\u00e9se"],"Avatar size":["Avatar m\u00e9rete"],"Show avatar":["Avat\u00e1r mutat\u00e1sa"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["P\u00e9lda link"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["V\u00e1zlat oldal l\u00e9trehoz\u00e1sa: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["V\u00e1zlat bejegyz\u00e9s l\u00e9trehoz\u00e1sa: <mark>%s<\/mark>"],"Navigation link text":["Navig\u00e1ci\u00f3 link sz\u00f6veg"],"Add submenu":["Almen\u00fc hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Add link":["Hivatkoz\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Select tag":["C\u00edmke kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Select category":["Kateg\u00f3ria kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Select page":["Oldal kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Select post":["Bejegyz\u00e9s kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Contact":["Kapcsolat"],"Submenu & overlay background":["Almen\u00fc \u00e9s \u00e1tfed\u00e9s h\u00e1ttere"],"Submenu & overlay text":["Almen\u00fc \u00e9s \u00e1tfed\u00e9s sz\u00f6veg"],"Open on click":["Kattint\u00e1sra megny\u00edlik"],"Submenus":["Almen\u00fck"],"Always":["Mindig"],"Off":["Ki"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["\u00d6sszecsukja a navig\u00e1ci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat egy men\u00fc ikonba \u00e9s megny\u00edlik egy \u00e1tfed\u00e9sben."],"Configure overlay menu":["\u00c1tfed\u0151 men\u00fc be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Overlay Menu":["\u00c1tfed\u0151 men\u00fc"],"Display":["Megjelen\u00edt\u00e9s"],"Delete menu":["Men\u00fc t\u00f6rl\u00e9se"],"Menu name":["Men\u00fc neve"],"Manage menus":["Men\u00fck kezel\u00e9se"],"Create new Menu":["\u00daj men\u00fc l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Switch to '%s'":["V\u00e1lt\u00e1s: %s"],"Start empty":["Kezdj\u00fck \u00fcresen"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["A <footer> elemnek egy l\u00e1bl\u00e9cet kell k\u00e9pviselnie a legk\u00f6zelebbi szakaszol\u00f3 elemhez (p\u00e9ld\u00e1ul: <section>, <article>, <main> stb.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["Az <aside> elemnek a dokumentum egy r\u00e9sz\u00e9t kell k\u00e9pviselnie, amelynek tartalma csak k\u00f6zvetetten kapcsol\u00f3dik a dokumentum f\u0151 tartalm\u00e1hoz."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["Az <article> elemnek a dokumentum egy \u00f6n\u00e1ll\u00f3, k\u00f6zreadhat\u00f3 r\u00e9sz\u00e9t kell k\u00e9pviselnie."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["A <section> elemnek a dokumentum egy \u00f6n\u00e1ll\u00f3 r\u00e9sz\u00e9t kell k\u00e9pviselnie, amelyet m\u00e1s elem nem \u00e1br\u00e1zolhat jobban."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["A <header> elemnek bevezet\u0151 tartalmat kell k\u00e9pviselnie, jellemz\u0151en bevezet\u0151 vagy navig\u00e1ci\u00f3s seg\u00e9deszk\u00f6z\u00f6k csoportj\u00e1t."],"Loading options\u2026":["Lehet\u0151s\u00e9gek bet\u00f6lt\u00e9se..."],"All gallery image sizes updated to: %s":["Az \u00f6sszes gal\u00e9ria k\u00e9pm\u00e9ret friss\u00edtve a k\u00f6vetkez\u0151re: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Az \u00f6sszes gal\u00e9ria k\u00e9p friss\u00edtve, hogy ne ny\u00edljon meg \u00faj lapon"],"All gallery images updated to open in new tab":["Az \u00f6sszes gal\u00e9ria k\u00e9p friss\u00edtve, hogy \u00faj lapon ny\u00edljon meg"],"All gallery image links updated to: %s":["Az \u00f6sszes gal\u00e9ria k\u00e9p link friss\u00edtve a k\u00f6vetkez\u0151re: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Amennyiben egy gal\u00e9ri\u00e1ba t\u00f6lt\u00fcnk fel, akkor minden f\u00e1jlnak k\u00e9p form\u00e1tum\u00fanak kel lennie."],"Media item link option\u0004None":["Semmi"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Kis_lepes"],"Embed Wolfram notebook content.":["Wolfram jegyzetf\u00fczet tartalm\u00e1nak be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Pinterest-pinek, -t\u00e1bl\u00e1k, \u00e9s -profilok be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"bookmark":["k\u00f6nyvjelz\u0151"],"No published posts found.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3k k\u00f6zz\u00e9tett bejegyz\u00e9sek."],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["El\u0151t\u00f6lt\u00e9s"],"Remove %s":["%s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["A sablonr\u00e9sz t\u00f6r\u00f6lve lett vagy nem \u00e9rhet\u0151 el: %s"],"Close menu":["Men\u00fc bez\u00e1r\u00e1sa"],"Open menu":["Men\u00fc megnyit\u00e1sa"],"Term items not found.":["C\u00edmk\u00e9k nem tal\u00e1hat\u00f3ak"],"Show link on new line":["Hivatkoz\u00e1s megjelen\u00edt\u00e9se \u00faj sorban"],"Add \"read more\" link text":["Adjuk hozz\u00e1 a \"b\u0151vebben\" hivatkoz\u00e1s sz\u00f6veget"],"Change Date":["D\u00e1tum m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Make title a link":["Legyen a c\u00edmsor hivatkoz\u00e1s"],"An example title":["Egy p\u00e9lda c\u00edm"],"Previous Page":["El\u0151z\u0151 oldal"],"Previous page link":["El\u0151z\u0151 oldal hivatkoz\u00e1s"],"Next Page":["K\u00f6vetkez\u0151 oldal"],"Next page link":["K\u00f6vetkez\u0151 oldal hivatkoz\u00e1s"],"Display the archive title based on the queried object.":["Az arch\u00edvum c\u00edme a lek\u00e9rdez\u00e9si objektum alapj\u00e1n jelenjen meg"],"Archive Title":["Arh\u00edvum c\u00edm"],"Archive title":["Arh\u00edvum c\u00edm"],"Provided type is not supported.":["A megadott bejegyz\u00e9s t\u00edpus nem t\u00e1mogatott"],"Image, Date, & Title":["K\u00e9p, d\u00e1tum \u00e9s kivonat"],"Title, Date, & Excerpt":["C\u00edm, d\u00e1tum \u00e9s kivonat"],"Title & Excerpt":["C\u00edm \u00e9s kivonat"],"Title & Date":["C\u00edm \u00e9s d\u00e1tum"],"Keyword":["Kulcssz\u00f3"],"Filters":["Sz\u0171r\u0151k"],"Sticky posts":["Ragad\u00f3s bejegyz\u00e9sek"],"Only":["Kiz\u00e1r\u00f3lag"],"Exclude":["Kiz\u00e1r\u00e1s"],"Max pages to show":["Maxim\u00e1lisan megjelen\u0151 oldalak sz\u00e1ma"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Korl\u00e1tozza a megjelen\u00edteni k\u00edv\u00e1nt oldalak sz\u00e1m\u00e1t, m\u00e9g akkor is, ha a lek\u00e9rdez\u00e9snek t\u00f6bb eredm\u00e9nye is van. Az \u00f6sszes oldal megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9hez haszn\u00e1lja a 0-t (nulla)."],"Offset":["Eltol\u00e1s"],"Site Title placeholder":["Honlap c\u00edm helykit\u00f6lt\u0151"],"Write site title\u2026":["A weboldal c\u00edmsora..."],"Site title text":["Honlap c\u00edm sz\u00f6veg"],"Site Tagline placeholder":["Webhely c\u00edmsor\u00e1nak hely\u0151rz\u0151je"],"Write site tagline\u2026":["Adjuk meg a weboldal c\u00edmsor\u00e1t..."],"Site tagline text":["Az oldal szlogen bet\u0171t\u00edpusa"],"Link image to home":["A k\u00e9p hivatkoz\u00e1sa mutasson a f\u0151oldalra"],"Image width":["K\u00e9p sz\u00e9less\u00e9ge"],"Default (<div>)":["Alap\u00e9rtelmezett (<div>)"],"HTML element":["HTML elem"],"Redirect to current URL":["\u00c1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1s a jelenlegi URL-re."],"Display login as form":["Bejelentkez\u00e9s megjelen\u00edt\u00e9se \u0171rlapk\u00e9nt"],"Media width":["M\u00e9dia sz\u00e9less\u00e9ge"],"Embed of %s.":["%s be\u00e1gyaz\u00e1sa"],"PDF embed":["PDF be\u00e1gyaz\u00e1s"],"Embed of the selected PDF file.":["\u00c1gyazzuk be a kijel\u00f6lt PDF f\u00e1jlt."],"Copied URL to clipboard.":["Hivatkoz\u00e1s v\u00e1g\u00f3lapra m\u00e1solva"],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Megjegyz\u00e9s: A leg\u00f6bb mobil \u00e9s tablet b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 nem jelen\u00edti meg a be\u00e1gyazott PDF-eket."],"Show inline embed":["Sork\u00f6zi be\u00e1gyaz\u00e1s megjelen\u00edt\u00e9se"],"PDF settings":["PDF be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d \/ %3$d)"],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Az automatikus lej\u00e1tsz\u00e1s sz\u00e1mos haszn\u00e1lhat\u00f3s\u00e1gi probl\u00e9m\u00e1t vet fel."],"Add citation":["Hivatkoz\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Add quote":["Id\u00e9zet hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Add caption":["Felirat hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Choose":["Kiv\u00e1laszt"],"Start blank":["Kezdj\u00fck \u00fcresen"],"Select %s":["%s kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Type \/ to choose a block":["\u00cdrjon egy \/ jelet a blokk kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz"],"Templates":["Mintasablonok"],"This content is password protected.":["Ez a tartalom jelsz\u00f3val v\u00e9dett."],"Icon color":["Ikonsz\u00edn"],"Huge":["Hatalmas"],"Normal":["Norm\u00e1l"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Rig\u00f3\u00e9nek a New York-i Central Parkban."],"Video caption text":["Vide\u00f3 felirat sz\u00f6vege"],"Write verse\u2026":["Vers \u00edr\u00e1sa\u2026"],"Verse text":["K\u00f6ltem\u00e9ny sz\u00f6veg"],"Column %d text":["%d oszlop megnevez\u00e9s"],"Table caption text":["T\u00e1bla felirat sz\u00f6vege"],"Footer cell text":["L\u00e1bl\u00e9c cella sz\u00f6veg"],"Body cell text":["T\u00f6rzs cella sz\u00f6veg"],"Header cell text":["Fejr\u00e9sz cella sz\u00f6veg"],"Shortcode text":["R\u00f6vid k\u00f3d"],"Block cannot be rendered inside itself.":["A blokkot nem lehet \u00f6nmag\u00e1ban megjelen\u00edteni"],"Pullquote citation text":["Kiemelt id\u00e9zet hivatkoz\u00e1s\u00e1nak sz\u00f6vege"],"Pullquote text":["Kiemelt id\u00e9zet sz\u00f6veg"],"Preformatted text":["El\u0151reform\u00e1zott sz\u00f6veg"],"List text":["Lista sz\u00f6veg"],"Ordered":["Rendezett"],"Unordered":["Sorrend n\u00e9lk\u00fcl"],"Download button text":["Let\u00f6lt\u00e9s gomb sz\u00f6vege"],"Audio caption text":["Audi\u00f3 felirat sz\u00f6vege"],"Gallery caption text":["Gal\u00e9ria felirat sz\u00f6vege"],"Image caption text":["K\u00e9p felirat sz\u00f6vege"],"Add text over image":["K\u00e9p f\u00f6l\u00f6tti sz\u00f6veg hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"More":["Tov\u00e1bbi"],"Open links in new tab":["Hivatkoz\u00e1sok megnyit\u00e1sa \u00faj f\u00fcl\u00f6n"],"Convert to blocks":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s blokkokk\u00e1"],"Add tracks":["S\u00e1vok hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Remove track":["S\u00e1v elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Kind":["T\u00edpus"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Nyelvi c\u00edmke"],"Source language":["Forr\u00e1s nyelv"],"Title of track":["A s\u00e1v c\u00edme"],"Label":["Felirat"],"Edit track":["S\u00e1v szerkeszt\u00e9se"],"Text tracks":["Sz\u00f6veges s\u00e1vok"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["A s\u00e1vok lehetnek feliratok, al\u00e1\u00edr\u00e1sok, fejezetek vagy le\u00edr\u00e1sok. Seg\u00edtenek a tartalmainkat a felhaszn\u00e1l\u00f3k sz\u00e9lesebb k\u00f6re sz\u00e1m\u00e1ra el\u00e9rhet\u0151v\u00e9 tenni."],"Captions":["K\u00e9pal\u00e1\u00edr\u00e1sok"],"Subtitles":["Feliratok"],"Use button with icon":["Gomb haszn\u00e1lata ikonnal"],"Button inside":["Gomb bel\u00fcl"],"Button outside":["Gomb k\u00edv\u00fcl"],"No button":["Nincs gomb"],"Change button position":["A gomb helyzet\u00e9nek megv\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"\u201cRead more\u201d link text":["A \"B\u0151vebben\" hivatkoz\u00e1s felirata"],"Add link to featured image":["Hivatkoz\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa a kiemelt k\u00e9phez"],"Repeated background":["Ism\u00e9tl\u0151d\u0151 h\u00e1tt\u00e9r"],"One column":["Egy oszlop"],"100":["100"],"Find out more":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3"],"by %s":["Szerz\u0151: %s"],"Comment":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s"],"Display author name":["Szerz\u0151 n\u00e9v megjelen\u00edt\u00e9se"],"Change content position":["Tartalom helyzet\u00e9nek megv\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Ez az oszlop meghaladja az aj\u00e1nlott m\u00e9retet \u00e9s megjelen\u00edt\u00e9si hib\u00e1t okozhat."],"Browser default":["B\u00f6ng\u00e9sz\u0151 alap\u00e9rtelmez\u00e9se"],"Crop":["K\u00f6rbev\u00e1g\u00e1s"],"Image uploaded.":["K\u00e9p felt\u00f6ltve."],"survey":["felm\u00e9r\u00e9s"],"social":["k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi"],"Design":["Kin\u00e9zet"],"Mobile":["Mobil"],"Block variations":["Blokk vari\u00e1ci\u00f3k"],"Template Part":["Sablon r\u00e9sz"],"Add media":["M\u00e9dia hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Button only":["Csak gomb"],"Social Icon":["K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi ikon"],"Select poster image":["Poszterk\u00e9p kijel\u00f6l\u00e9se"],"Poster image":["Poszterk\u00e9p"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Mit tett a roppant isten, a P\u00e1n,\n   A n\u00e1dasbann, a foly\u00f3n\u00e1l?\nM\u00edg roml\u00e1st sz\u00f3rt az \u00e1tka, az \u00e1m,\nS pancsolt fr\u00f6cs\u00f6gve a kecskepata,\nHogy arany liliom sz\u00e1llt ide-oda,\n   \u00c9s szitak\u00f6t\u0151 a foly\u00f3n\u00e1l?"],"Footer label":["L\u00e1bl\u00e9c felirat"],"Header label":["Fejl\u00e9c felirat"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - \u00c1JULT HAJNAL - 1940 (MINIAT\u00daRA)\nT\u00e1voli, kicsi, megvil\u00e1g\u00edtott ablak.\nK\u00f6r\u00fcl\u00f6tte egy szinte teljesen fekete k\u00e9perny\u0151. Ahogyan a kamera lassan postai b\u00e9lyeg szer\u0171 ablak fel\u00e9 mozdul, \u00faj alakzatok is megjelennek;"],"Image alignment":["K\u00e9p illeszked\u00e9s"],"Display featured image":["Kiemelt k\u00e9p megjelen\u00edt\u00e9se"],"Full post":["Teljes bejegyz\u00e9s"],"Media file":["M\u00e9dia f\u00e1jl"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ A \"block\" egy absztrakt fogalom\n\/\/ markup egys\u00e9geket jelent, \n\/\/ mely egys\u00e9gek \u00f6sszess\u00e9ge adja \n\/\/ az oldal tartalm\u00e1t \u00e9s elrendez\u00e9s\u00e9t.\nregisterBlockType( name, settings );"],"podcast":["podcast"],"Link to":["Hivatkoz\u00e1s"],"Level %1$s. %2$s":["%1$s. szint %2$s"],"Level %s. Empty.":["%s. szint \u00fcres."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Megjegyz\u00e9s: sz\u00e1mos eszk\u00f6z\u00f6n \u00e9s b\u00f6ng\u00e9sz\u0151ben ez a sz\u00f6veg nem fog megjelenni.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Adjuk meg a k\u00e9p szerep\u00e9t az oldalon."],"Title attribute":["C\u00edm tulajdons\u00e1g"],"Embed a TikTok video.":["TikTok vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa"],"Open Media Library":["M\u00e9diat\u00e1r megnyit\u00e1sa"],"Image size":["K\u00e9pm\u00e9ret"],"Small":["Kicsi"],"Sorting and filtering":["Rendez\u00e9s \u00e9s sz\u0171r\u00e9s"],"Post content":["Bejegyz\u00e9s tartalma"],"menu":["men\u00fc"],"Percentage Width":["Sz\u00e1zal\u00e9kos sz\u00e9less\u00e9g"],"There is no poster image currently selected":["Jelenleg nincs poszterk\u00e9p kijel\u00f6lve"],"The current poster image url is %s":["A jelenlegi poszter k\u00e9p URL-e: %s"],"Play inline":["Be\u00e1gyazott lej\u00e1tsz\u00e1s"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["A Lorem Ipsum egy egyszer\u0171 sz\u00f6vegr\u00e9szlete, sz\u00f6vegut\u00e1nzata a bet\u0171szed\u0151 \u00e9s nyomdaiparnak. A Lorem Ipsum az 1500-as \u00e9vek \u00f3ta standard sz\u00f6vegr\u00e9szletk\u00e9nt szolg\u00e1lt az iparban; mikor egy ismeretlen nyomd\u00e1sz \u00f6ssze\u00e1ll\u00edtotta a bet\u0171k\u00e9szlet\u00e9t \u00e9s egy p\u00e9lda-k\u00f6nyvet vagy sz\u00f6veget nyomott pap\u00edrra, ezt haszn\u00e1lta. "],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["A hiedelemmel ellent\u00e9tben a Lorem Ipsum nem v\u00e9letlenszer\u00fb sz\u00f6veg. Gy\u00f6kerei egy Kr. E. 45-\u00f6s latin irodalmi klasszikushoz ny\u00falnak. Richarrd McClintock a virginiai Hampden-Sydney egyetem professzora kikereste az ismeretlenebb latin szavak k\u00f6z\u00fcl az egyiket (consectetur) egy Lorem Ipsum r\u00e9szletb\u00f5l, \u00e9s a klasszikus irodalmat \u00e1tkutatva vitathatatlan forr\u00e1st tal\u00e1lt. A Lorem Ipsum az 1.10.32 \u00e9s 1.10.33-as de Finibus Bonoruem et Malorum r\u00e9szleteib\u00f5l sz\u00e1rmazik (A J\u00f3 \u00e9s Rossz hat\u00e1rai - Cicero), Kr. E. 45-b\u00f5l. A k\u00f6nyv az etika elm\u00e9let\u00e9t tanulm\u00e1nyozza, ami nagyon n\u00e9pszer\u00fb volt a renesz\u00e1nsz korban. A Lorem Ipsum els\u00f5 sora, Lorem ipsum dolor sit amet.. a 1.10.32-es bekezd\u00e9sb\u00f5l sz\u00e1rmazik."],"Three columns; wide center column":["H\u00e1rom oszlop; nagyon sz\u00e9les k\u00f6z\u00e9ps\u0151 oszlop"],"Three columns; equal split":["H\u00e1rom oszlop; egyenl\u0151 megoszt\u00e1sok"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Kett\u0151 oszlop; k\u00e9tharmad-egyharmad megoszt\u00e1s"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Kett\u0151 oszlop; egyharmad-k\u00e9tharmad megoszt\u00e1s"],"Two columns; equal split":["Kett\u0151 oszlop; egyenl\u0151 megoszt\u00e1s"],"Call to action":["Felh\u00edv\u00e1s cselekv\u00e9sre"],"Link rel":["Kapcsol\u00f3d\u00f3 hivatkoz\u00e1s"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["\u00dcdv\u00f6zlett a blokkok csod\u00e1latos vil\u00e1g\u00e1ban\u2026"],"In quoting others, we cite ourselves.":["M\u00e1sok id\u00e9z\u00e9s\u00e9ben, magunkat id\u00e9zz\u00fck."],"Start value":["Kezd\u0151\u00e9rt\u00e9k"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Az egyik legnehezebb dolog a tegnol\u00f3gi\u00e1ban, hogy megzavarjuk \u00f6nmagunkat."],"Open in new tab":["Megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n"],"Attachment page":["Csatolm\u00e1ny oldal"],"December 6, 2018":["2018. december 06."],"February 21, 2019":["2019. febru\u00e1r 21."],"May 7, 2019":["2019. m\u00e1jus 07."],"Release Date":["Kiad\u00e1s id\u0151pontja"],"Jazz Musician":["Jazz zen\u00e9sz"],"Footer section":["L\u00e1br\u00e9sz szakasz"],"Header section":["Fejr\u00e9sz szakasz"],"Change column alignment":["Oszlopigaz\u00edt\u00e1s m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Create Table":["T\u00e1bl\u00e1zat l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Insert a table for sharing data.":["Illessz\u00fcnk be egy t\u00e1bl\u00e1t az adatok megoszt\u00e1s\u00e1hoz."],"Align column right":["Cella jobbra rendez\u00e9se"],"Align column center":["Cella k\u00f6z\u00e9pre rendez\u00e9se"],"Align column left":["Cella balra rendez\u00e9se"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Felt\u0171nik a Mont Blanc - csendes, havas \u00e9s der\u0171s fens\u00e9g."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Az \u00f6k\u00f6rszem<br>meg\u00e9lhet\u00e9s\u00e9t keresi<br>hangtalanul."],"Describe the purpose of the image.":["Hat\u00e1rozzuk meg a k\u00e9p c\u00e9lj\u00e1t."],"Code is Poetry":["A k\u00f3d k\u00f6lt\u00e9szet"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Spanyolorsz\u00e1g La Mancha nev\u0171 r\u00e9sz\u00e9nek egyik faluj\u00e1ban, melynek nev\u00e9re nem eml\u00e9kszem bizonyosan, \u00e9lt nem r\u00e9g egy olyan nemes ember, a milyen m\u00e9g mai naps\u00e1g is van ak\u00e1rh\u00e1ny, s a kiknek majd minden vagyona egy fogason f\u00fcgg\u0151 d\u00e1rd\u00e1b\u00f3l, r\u00e9gi pajzsb\u00f3l, v\u00e9zna parip\u00e1b\u00f3l \u00e9s egy-k\u00e9t fut\u00f3s ag\u00e1rb\u00f3l szokott \u00e1llani. "],"Six.":["Hat."],"Five.":["\u00d6t."],"Four.":["N\u00e9gy."],"Three.":["H\u00e1rom."],"Two.":["Kett\u0151."],"One.":["Egy."],"Group":["Csoport"],"Learn more about embeds":["B\u0151vebben a be\u00e1gyaz\u00e1sr\u00f3l"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Illessz\u00fcnk be egy hivatkoz\u00e1st oda, ahol a tartalmat szeretn\u00e9nk megjelen\u00edteni."],"- Select -":["- V\u00e1laszt -"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Bejegyz\u00e9seket jelen\u00edt meg b\u00e1rmely RSS vagy Atom h\u00edrforr\u00e1sb\u00f3l."],"Max number of words in excerpt":["A kivonat szavainak maxim\u00e1lis sz\u00e1ma"],"Display excerpt":["Kivonat megjelen\u00edt\u00e9se"],"Display date":["D\u00e1tum megjelen\u00edt\u00e9se"],"Display author":["Szerkeszt\u0151 megjelen\u00edt\u00e9se"],"Edit RSS URL":["RSS URL szerkeszt\u00e9se"],"Enter URL here\u2026":["Adjuk meg egy URL-t"],"Add button text\u2026":["Adjuk meg a gomb felirat\u00e1t"],"Button text":["Gomb felirat"],"Optional placeholder\u2026":["V\u00e1laszthat\u00f3 hely\u0151rz\u0151\u2026"],"Optional placeholder text":["V\u00e1laszthat\u00f3 hely\u0151rz\u0151felirat"],"Add label\u2026":["C\u00edmke hozz\u00e1ad\u00e1sa\u2026"],"Label text":["C\u00edmke felirata"],"Hide the excerpt on the full content page":["Rejts\u00fck el a kivonatot a teljes tartalomoldalon"],"The excerpt is visible.":["A kivonat l\u00e1that\u00f3."],"The excerpt is hidden.":["A kivonat elrejtve."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["A(z) %s be\u00e1gyazott tartalm\u00e1nak el\u0151n\u00e9zete nem tekinthet\u0151 meg a szerkeszt\u0151ben."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Sajn\u00e1ljuk, ezt a tartalmat nem lehets\u00e9ges be\u00e1gyazni."],"Embed Amazon Kindle content.":["Be\u00e1gyazott Amazon Kindle tartalom."],"ebook":["eK\u00f6nyv"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Crowdsignal (kor\u00e1bban Polldaddy) tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"%s minute":["%s perc","%s perc"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Tartalom\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Konvert\u00e1l\u00e1s linkk\u00e9"],"button label\u0004Try again":["Pr\u00f3b\u00e1ljuk \u00fajra"],"This image has an empty alt attribute":["A k\u00e9phez tartoz\u00f3 alt jellemz\u0151 \u00fcres"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["A k\u00e9phez tartoz\u00f3 alt jellemz\u0151 \u00fcres; %s a f\u00e1jln\u00e9v"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["\u00dcres blokk: kezdj\u00fcnk el \u00edrni, vagy \u00edrjunk be egy perjelet egy blokk kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz"],"Stack on mobile":["Egym\u00e1s al\u00e1 mobilon"],"Link removed.":["Hivatkoz\u00e1s elt\u00e1vol\u00edtva."],"Playback controls":["Lej\u00e1tsz\u00e1s vez\u00e9rl\u00e9s"],"Muted":["N\u00e9m\u00edtva"],"New Column":["\u00daj oszlop"],"Fixed width table cells":["Fix sz\u00e9less\u00e9g\u0171 t\u00e1bl\u00e1zatcell\u00e1k"],"Edit table":["T\u00e1bl\u00e1zat szerkeszt\u00e9se"],"Create":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"Row count":["Sorok sz\u00e1ma"],"Column count":["Oszlopok sz\u00e1ma"],"Height in pixels":["Magass\u00e1g pixelben"],"Write shortcode here\u2026":["R\u00f6vidk\u00f3d helye\u2026"],"Shortcode":["R\u00f6vidk\u00f3d"],"Separator":["Elv\u00e1laszt\u00f3"],"Write preformatted text\u2026":["El\u0151form\u00e1zott sz\u00f6veg \u00edr\u00e1sa\u2026"],"Drop cap":["Inici\u00e1l\u00e9"],"Showing large initial letter.":["Nagy m\u00e9ret\u0171 kezd\u0151bet\u0171vel jelenjen meg."],"Keep as HTML":["HTML megtart\u00e1sa"],"Media area":["M\u00e9dia ter\u00fclet"],"Show media on right":["M\u00e9dia megjelen\u00e9se jobboldalon"],"Show media on left":["M\u00e9dia megjelen\u00e9se baloldalon"],"Indent list item":["Listaelem beh\u00faz\u00e1s\u00e1nak n\u00f6vel\u00e9se"],"Outdent list item":["Listaelem beh\u00faz\u00e1s\u00e1nak cs\u00f6kkent\u00e9se"],"Convert to ordered list":["Konvert\u00e1l\u00e1s sz\u00e1mozott list\u00e1v\u00e1"],"Convert to unordered list":["Konvert\u00e1l\u00e1s felsorol\u00e1ss\u00e1"],"Latest Posts":["Legut\u00f3bbi bejegyz\u00e9sek"],"Display post date":["Bejegyz\u00e9s d\u00e1tum\u00e1nak megjelen\u00edt\u00e9se"],"Number of comments":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok sz\u00e1ma"],"Display avatar":["Szerz\u0151 k\u00e9p\u00e9nek mutat\u00e1sa"],"Edit image":["K\u00e9p szerkeszt\u00e9se"],"Write HTML\u2026":["HTML \u00edr\u00e1sa\u2026"],"Heading":["C\u00edmsor"],"Show download button":["Let\u00f6lt\u00e9s gomb megjelen\u00edt\u00e9se"],"button label\u0004Download":["Let\u00f6lt\u00e9s"],"Copy URL":["URL m\u00e1sol\u00e1sa"],"Write file name\u2026":["\u00cdrjunk be f\u00e1jl nevet\u2026"],"block title\u0004Embed":["Be\u00e1gyaz\u00e1s"],"Embedded content from %s":["Be\u00e1gyazott tartalom innen: %s"],"button label\u0004Embed":["Be\u00e1gyaz\u00e1s"],"Enter URL to embed here\u2026":["URL megad\u00e1sa a be\u00e1gyaz\u00e1shoz\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Resize for smaller devices":["\u00c1tm\u00e9retez\u00e9s kisebb eszk\u00f6z\u00f6k eset\u00e9n"],"Media settings":["M\u00e9dia be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Edit URL":["URL szerkeszt\u00e9se"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ez a beilleszt\u00e9s a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 ablak m\u00e9retez\u00e9se ut\u00e1n lehet, hogy nem fogja megtartani a m\u00e9retar\u00e1nyt."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ez a beilleszt\u00e9s a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 ablak m\u00e9retez\u00e9se ut\u00e1n is megfogja tartani a m\u00e9retar\u00e1nyt."],"Embed a WordPress.tv video.":["WordPress.tv vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a VideoPress video.":["VideoPress vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a Tumblr post.":["Tumblr bejegyz\u00e9s be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a TED video.":["TED vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Speaker Deck content.":["Speaker Deck tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed SmugMug content.":["SmugMug tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Scribd content.":["Scribd tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Screencast content.":["Screencast tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed ReverbNation content.":["ReverbNation tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a Reddit thread.":["Reddit sz\u00e1l be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Mixcloud content.":["Mixcloud tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Kickstarter content.":["Kickstarter tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Issuu content.":["Issuu tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Imgur content.":["Imgur tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a Dailymotion video.":["Dailymotion vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed CollegeHumor content.":["CollegeHumor tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Cloudup content.":["Cloudup tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed an Animoto video.":["Animoto vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a Vimeo video.":["Vimeo vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Flickr content.":["Flickr tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Spotify content.":["Spotify tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed SoundCloud content.":["SoundCloud tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"audio":["hangf\u00e1jl"],"blog":["blog"],"post":["bejegyz\u00e9s"],"Embed an Instagram post.":["Instagram bejegyz\u00e9s be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"image":["k\u00e9p"],"Embed a Facebook post.":["Facebook bejegyz\u00e9s be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a YouTube video.":["YouTube vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"video":["vide\u00f3"],"music":["zene"],"Embed a tweet.":["Tweet be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Write title\u2026":["\u00cdrjunk c\u00edmet\u2026"],"Overlay color":["M\u00e1sodlagos sz\u00edn"],"Overlay":["Bor\u00edt\u00e1s"],"Fixed background":["Fix h\u00e1tt\u00e9r"],"Cover":["Bor\u00edt\u00f3k\u00e9p"],"Write code\u2026":["K\u00f3d \u00edr\u00e1sa\u2026"],"Classic":["Klasszikus"],"Display a list of all categories.":["Teljes kateg\u00f3rialista megjelen\u00edt\u00e9se."],"Add text\u2026":["Sz\u00f6veg hozz\u00e1ad\u00e1sa\u2026"],"Block has been deleted or is unavailable.":["A blokk t\u00f6r\u00f6lve lett vagy nem el\u00e9rhet\u0151."],"button label\u0004Import":["Import\u00e1l\u00e1s"],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Terms":["Kifejez\u00e9s"],"Avatar":["Avatar"],"Chat":["Besz\u00e9lget\u00e9s"],"Standard":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Aside":["Sz\u00e9ljegyzet"],"Add block":["Blokk hozz\u00e1ad\u00e1s"],"Number of items":["Elemek sz\u00e1ma"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["R\u00e9git\u0151l az \u00fajak fel\u00e9"],"Newest to oldest":["\u00dajt\u00f3l a r\u00e9giek fel\u00e9"],"Order by":["Rendez\u00e9s"],"Reset":["Vissza\u00e1ll\u00edt"],"Enter your email address.":["Adjuk meg az e-mail c\u00edm\u00fcnket."],"Gallery":["Gal\u00e9ria"],"English":["Angol"],"Chapters":["Fejezetek"],"Day":["Nap"],"Month":["H\u00f3nap"],"Show tag counts":["Mutassuk a c\u00edmk\u00e9k sz\u00e1m\u00e1t"],"Table of Contents":["Tartalomjegyz\u00e9k"],"Contact us":["Kapcsolat"],"Search results":["Keres\u00e9s eredm\u00e9nye"],"(Untitled)":["(C\u00edm n\u00e9lk\u00fcl)"],"Choose logo":["V\u00e1lasszunk log\u00f3t"],"Read more":["B\u0151vebben"],"Embed a WordPress post.":["Be\u00e1gyaz\u00e1s egy WordPress bejegyz\u00e9sbe"],"Show":["Mutat"],"Taxonomy":["Oszt\u00e1lyoz\u00e1si rendszer"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["A le\u00edr\u00e1s a men\u00fcben fog megjelenni, amennyiben a haszn\u00e1lt sablon t\u00e1mogatja a megjelen\u00edt\u00e9st."],"%1$s response to %2$s":["%1$s hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s a(z) %2$s bejegyz\u00e9shez","%1$s hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s a(z) %2$s bejegyz\u00e9shez"],"Minimum height":["Minim\u00e1lis magass\u00e1g"],"Previous":["El\u0151z\u0151"],"Year":["\u00c9v"],"editor button\u0004Left to right":["Balr\u00f3l jobbra"],"Back":["Vissza"],"Autoplay":["Automatikus lej\u00e1tsz\u00e1s"],"Metadata":["Meta adat"],"Auto":["Automatikus"],"Table":["T\u00e1bl\u00e1zat"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"File":["F\u00e1jl"],"Delete column":["Oszlop t\u00f6rl\u00e9se"],"Ignore":["Mell\u0151z\u00e9s"],"Replace":["Csere"],"Page break":["Oldalt\u00f6r\u00e9s"],"Formats":["Form\u00e1tumok"],"Move up":["Mozgat\u00e1s fel"],"Move down":["Mozgat\u00e1s le"],"Status":["\u00c1llapot"],"Menu":["Men\u00fc"],"Invalid":["Hib\u00e1s"],"Empty":["\u00dcres"],"Reverse order":["Ford\u00edtott sorrend"],"Set as featured image":["Kiemelt k\u00e9p be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Video":["Vide\u00f3"],"Audio":["Hang"],"Columns":["Oszlopok"],"Large":["Nagy"],"Add image":["K\u00e9p hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Include":["Belefoglal\u00e1s"],"Remove":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"Featured image":["Kiemelt k\u00e9p"],"Navigation":["Navig\u00e1ci\u00f3"],"Exit fullscreen":["Kil\u00e9p\u00e9s a teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3db\u00f3l"],"Link":["Link"],"Link to %s":["K\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1s: %s"],"Preload":["El\u0151t\u00f6lt\u00e9s"],"Display as dropdown":["Mutat\u00e1s leny\u00edl\u00f3 list\u00e1ban"],"Descriptions":["Le\u00edr\u00e1sok"],"User":["Felhaszn\u00e1l\u00f3"],"%s response":["%s v\u00e1lasz","%s v\u00e1lasz"],"One response":["Egy v\u00e1lasz"],"Add a featured image":["Kiemelt k\u00e9p hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Custom":["Egy\u00e9ni"],"One response to %s":["Egy hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s a(z) %s bejegyz\u00e9shez"],"Menus":["Men\u00fck"],"Next":["K\u00f6vetkez\u0151"],"Image":["K\u00e9p"],"Home":["Kezd\u0151lap"],"Next Post":["K\u00f6vetkez\u0151 bejegyz\u00e9s"],"Previous Post":["El\u0151z\u0151 bejegyz\u00e9s"],"Quote":["Id\u00e9zet"],"Background":["H\u00e1tt\u00e9r"],"Loop":["Ciklus"],"List":["Lista"],"Unlink":["Link t\u00f6rl\u00e9se"],"Indent":["Bekezd\u00e9s"],"Outdent":["Kih\u00faz\u00e1s"],"Code":["K\u00f3d"],"Font size":["Bet\u0171m\u00e9ret"],"Insert column after":["Oszlop besz\u00far\u00e1sa m\u00f6g\u00e9"],"Insert column before":["Oszlop besz\u00far\u00e1sa el\u00e9"],"Delete row":["Sor t\u00f6rl\u00e9se"],"Insert row after":["Sor besz\u00far\u00e1sa m\u00f6g\u00e9"],"Insert row before":["Sor besz\u00far\u00e1sa el\u00e9"],"Log out":["Kijelentkez\u00e9s"],"Show hierarchy":["Hierarchia mutat\u00e1sa"],"Text":["Sz\u00f6veg"],"Calendar":["Napt\u00e1r"],"Show post counts":["Mutassa a bejegyz\u00e9sek sz\u00e1m\u00e1t"],"Post Comment":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s k\u00fcld\u00e9se"],"Leave a Reply":["V\u00e9lem\u00e9ny, hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s?"],"Posted by":["Szerz\u0151"],"No results found.":["Nincs ilyen adat."],"HTML":["HTML"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Height":["Magass\u00e1g"],"Date Format":["D\u00e1tumform\u00e1tum"],"Email":["E-mail c\u00edm"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"About":["N\u00e9vjegy"],"Width":["Sz\u00e9less\u00e9g"],"(no title)":["(nincs c\u00edm)"],"Select":["Kiv\u00e1laszt\u00e1s"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Version":["Verzi\u00f3"],"Search":["Keres\u00e9s"],"Add":["Hozz\u00e1ad"],"OK":["OK"],"Media":["M\u00e9dia"],"Alternative text":["Helyettes\u00edt\u0151 sz\u00f6veg"],"Size":["M\u00e9ret"],"Right":["Jobb"],"Center":["K\u00f6z\u00e9p"],"Left":["Bal"],"Reply":["V\u00e1lasz"],"Cancel":["M\u00e9gsem"],"Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Submit":["K\u00fcld\u00e9s"],"Anonymous":["N\u00e9vtelen"],"None":["Semmi"],"Description":["Le\u00edr\u00e1s"],"Name":["N\u00e9v"],"Save":["Ment\u00e9s"],"Delete":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Excerpt":["Kivonat"],"Apply":["Alkalmaz"],"Edit":["Szerkeszt\u00e9s"],"URL":["URL"],"Author":["Szerz\u0151"],"Draft":["V\u00e1zlat"],"Title":["C\u00edm"],"No posts found.":["Nincsenek bejegyz\u00e9sek."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}