{"translation-revision-date":"2025-05-23 14:44:30+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Uncategorized":["Egy\u00e9b"],"The requested page could not be found. Please check the URL.":["A k\u00e9rt oldal nem tal\u00e1lhat\u00f3. Ellen\u0151rizz\u00fck az URL-t."],"Preview your website's visual identity: colors, typography, and blocks.":["A weboldal vizu\u00e1lis identit\u00e1s\u00e1nak el\u0151n\u00e9zete: sz\u00ednek, tipogr\u00e1fia \u00e9s blokkok."],"Status & Visibility":["\u00c1llapot \u00e9s l\u00e1that\u00f3s\u00e1g"],"This field can't be moved down":["Ez a mez\u0151 nem mozgathat\u00f3 lefel\u00e9"],"This field can't be moved up":["Ez a mez\u0151 nem mozgathat\u00f3 felfel\u00e9"],"Density option for DataView layout\u0004Compact":["Kompakt"],"Density option for DataView layout\u0004Balanced":["Kiegyens\u00falyozott"],"Density option for DataView layout\u0004Comfortable":["K\u00e9nyelmes"],"Density":["S\u0171r\u0171s\u00e9g"],"Navigate to item":["Navig\u00e1ljunk az elemhez"],"verb\u0004Filter":["Sz\u0171r\u0151"],"Global Styles pagination":["Glob\u00e1lis st\u00edlusok lapoz\u00e1sa"],"Apply the selected revision to your site.":["Alkalmazzuk a kiv\u00e1lasztott el\u0151zm\u00e9nyt a webhelyen."],"Indicates these doutone filters are created by the user.\u0004Custom":["Egyedi"],"Indicates these duotone filters come from WordPress.\u0004Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Indicates these duotone filters come from the theme.\u0004Theme":["Sablon"],"Additionally, paragraphs help structure the flow of information and provide logical breaks between different concepts or pieces of information. In terms of formatting, paragraphs in websites are commonly denoted by a vertical gap or indentation between each block of text. This visual separation helps visually distinguish one paragraph from another, creating a clear and organized layout that guides the reader through the content smoothly.":["A bekezd\u00e9sek emellett seg\u00edtenek struktur\u00e1lni az inform\u00e1ci\u00f3\u00e1raml\u00e1st, \u00e9s logikai sz\u00fcneteket biztos\u00edtanak a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 fogalmak vagy inform\u00e1ci\u00f3r\u00e9szletek k\u00f6z\u00f6tt. A form\u00e1z\u00e1s tekintet\u00e9ben a webhelyeken a bekezd\u00e9seket \u00e1ltal\u00e1ban az egyes sz\u00f6vegr\u00e9szek k\u00f6z\u00f6tti f\u00fcgg\u0151leges r\u00e9s vagy beh\u00faz\u00e1s jelzi. Ez a vizu\u00e1lis elv\u00e1laszt\u00e1s seg\u00edt vizu\u00e1lisan megk\u00fcl\u00f6nb\u00f6ztetni az egyes bekezd\u00e9seket a t\u00f6bbit\u0151l, vil\u00e1gos \u00e9s szervezett elrendez\u00e9st hozva l\u00e9tre, amely z\u00f6kken\u0151mentesen vezeti az olvas\u00f3t a tartalomban."],"A paragraph in a website refers to a distinct block of text that is used to present and organize information. It is a fundamental unit of content in web design and is typically composed of a group of related sentences or thoughts focused on a particular topic or idea. Paragraphs play a crucial role in improving the readability and user experience of a website. They break down the text into smaller, manageable chunks, allowing readers to scan the content more easily.":["Egy webhelyen a bekezd\u00e9s egy k\u00fcl\u00f6n\u00e1ll\u00f3 sz\u00f6vegr\u00e9szletet jelent, amelyet az inform\u00e1ci\u00f3k bemutat\u00e1s\u00e1ra \u00e9s rendszerez\u00e9s\u00e9re haszn\u00e1lnak. A webdesignban a tartalom alapvet\u0151 egys\u00e9ge, \u00e9s jellemz\u0151en egy adott t\u00e9m\u00e1ra vagy \u00f6tletre \u00f6sszpontos\u00edt\u00f3, \u00f6sszef\u00fcgg\u0151 mondatok vagy gondolatok csoportj\u00e1b\u00f3l \u00e1ll. A bekezd\u00e9sek d\u00f6nt\u0151 szerepet j\u00e1tszanak egy webhely olvashat\u00f3s\u00e1g\u00e1nak \u00e9s felhaszn\u00e1l\u00f3i \u00e9lm\u00e9ny\u00e9nek jav\u00edt\u00e1s\u00e1ban. Kisebb, kezelhet\u0151 r\u00e9szekre bontj\u00e1k a sz\u00f6veget, lehet\u0151v\u00e9 t\u00e9ve az olvas\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra a tartalom k\u00f6nnyebb \u00e1tolvas\u00e1s\u00e1t."],"AaBbCcDdEeFfGgHhiiJjKkLIMmNnOoPpQakRrssTtUuVVWwXxxYyZzOl23356789X{(\u2026)},2!*&:\/A@HELFO\u2122":["AaBbCcDdEeFfGgHhiiJjKkLIMmNnOoPpQakRrssTtUuVVWwXxxYyZzOl23356789X{(\u2026)},2!*&:\/A@HELFO\u2122"],"Default Gradients":["Alap\u00e9rtelmezett sz\u00edn\u00e1tmenetek"],"Default Colors":["Alap\u00e9rtelmezett sz\u00ednek"],"Duotones":["F\u00e9lt\u00f3nusok"],"Custom Gradients":["Egyedi sz\u00edn\u00e1tmenetek"],"Theme Gradients":["Sablon sz\u00edn\u00e1tmenetek"],"Theme Colors":["Sablon sz\u00ednek"],"Are you sure you want to delete \"%s\" shadow preset?":["Biztos, hogy t\u00f6r\u00f6lni szeretn\u00e9nk \"%s\" \u00e1rny\u00e9k be\u00e1ll\u00edt\u00e1st?"],"Remove all custom shadows":["Az \u00f6sszes egy\u00e9ni \u00e1rny\u00e9k elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Shadow options":["\u00c1rny\u00e9k opci\u00f3k"],"Are you sure you want to remove all custom shadows?":["Biztos, hogy el akarjuk t\u00e1vol\u00edtani az \u00f6sszes egy\u00e9ni \u00e1rny\u00e9kot?"],"noun\u0004Upload":["Felt\u00f6lt\u00e9s"],"The theme you are currently using does not support this screen.":["A jelenleg haszn\u00e1lt sablon nem t\u00e1mogatja ezt a k\u00e9perny\u0151t."],"Explore block styles and patterns to refine your site.":["Fedezz\u00fck fel a blokkst\u00edlusokat \u00e9s mint\u00e1kat, hogy finom\u00edtsuk a webhely\u00fcnket."],"field\u0004Edit %s":["%s szerkeszt\u00e9se"],"navigation menu\u0004%s (Copy)":["%s (M\u00e1sol\u00e1s)"],"menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previewing %1$s: %2$s":["El\u0151n\u00e9zet %1$s: %2$s"],"taxonomy menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"taxonomy template menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"post type menu label\u0004Single item: %1$s (%2$s)":["Egy elem: %1$s (%2$s)"],"post type menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"pattern category\u0004Delete \"%s\"?":["\"%s\" t\u00f6rl\u00e9se?"],"pattern category\u0004\"%s\" deleted.":["\"%s\" t\u00f6r\u00f6lve."],"field\u0004Show %s":["%s megjelen\u00edt\u00e9se"],"field\u0004Hide %s":["%s elrejt\u00e9se"],"breadcrumb trail\u0004%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"variation label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"There was an error updating the font family. %s":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a bet\u0171t\u00edpus csal\u00e1d friss\u00edt\u00e9sekor. %s"],"Select a page to edit":["V\u00e1lasszuk ki a szerkeszteni k\u00edv\u00e1nt oldalt"],"Post Edit":["Bejegyz\u00e9s szerkeszt\u00e9se"],"Draft new: %s":["\u00daj piszkozat: %s"],"All items":["\u00d6sszes elem"],"View is used as a noun\u0004View options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megtekint\u00e9se"],"Properties":["Tulajdons\u00e1gok"],"Move %s down":["Mozgat\u00e1s lefel\u00e9: %s"],"Move %s up":["Mozgat\u00e1s felfel\u00e9: %s"],"Preview size":["El\u0151n\u00e9zeti m\u00e9ret"],"paging\u0004<div>Page<\/div>%1$s<div>of %2$s<\/div>":["<div>Oldal<\/div>%1$s<div>%2$s<\/div>"],"Page %1$s of %2$s":["%1$s \/ %2$s oldal"],"Hide column":["Oszlop elrejt\u00e9se"],"%d Item":["%d elem","%d elem"],"Select item":["Elem kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Set styles for the site\u2019s background.":["\u00c1ll\u00edtsuk be a webhely h\u00e1tter\u00e9nek st\u00edlus\u00e1t."],"Create and edit the presets used for font sizes across the site.":["Hozzunk l\u00e9tre \u00e9s szerkessz\u00fck a bet\u0171m\u00e9retekhez haszn\u00e1lt, el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00e9rt\u00e9keket a webhelyen."],"New Font Size %d":["\u00daj bet\u0171m\u00e9ret %d"],"Reset font size presets":["El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott bet\u0171m\u00e9ret vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Remove font size presets":["El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott bet\u0171m\u00e9ret elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Font size presets options":["El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott bet\u0171m\u00e9ret be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Add font size":["Bet\u0171m\u00e9ret hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Are you sure you want to reset all font size presets to their default values?":["Biztosan vissza szeretn\u00e9nk \u00e1ll\u00edtani az \u00f6sszes el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott bet\u0171m\u00e9retet alap\u00e9rtelmezettre?"],"Are you sure you want to remove all custom font size presets?":["Biztosan elt\u00e1vol\u00edtjuk az \u00f6sszes el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott egy\u00e9ni bet\u0171m\u00e9retet?"],"Maximum":["Maximum"],"Minimum":["Minimum"],"Set custom min and max values for the fluid font size.":["\u00c1ll\u00edtsunk be egy\u00e9ni minim\u00e1lis \u00e9s maxim\u00e1lis \u00e9rt\u00e9keket a foly\u00e9kony bet\u0171m\u00e9rethez."],"Custom fluid values":["Egyedi foly\u00e9kony \u00e9rt\u00e9kek"],"Scale the font size dynamically to fit the screen or viewport.":["Dinamikusan m\u00e9retezi a bet\u0171m\u00e9retet, hogy illeszkedjen a k\u00e9perny\u0151h\u00f6z vagy az ablakhoz."],"Fluid typography":["Foly\u00e9kony tipogr\u00e1fia"],"Font size options":["Bet\u0171m\u00e9ret opci\u00f3k"],"Manage the font size %s.":["%s bet\u0171m\u00e9ret kezel\u00e9se"],"Font size preset name":["El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott bet\u0171m\u00e9ret neve"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font size preset?":["Biztosan t\u00f6r\u00f6lj\u00fck \"%s\" nev\u0171 el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott bet\u0171m\u00e9retet?"],"All headings":["Minden c\u00edmsor"],"Typesets":["Bet\u0171k\u00e9szletek"],"Available fonts, typographic styles, and the application of those styles.":["El\u00e9rhet\u0151 bet\u0171t\u00edpusok, tipogr\u00e1fiai st\u00edlusok \u00e9s ezeknek az alkalmaz\u00e1sa."],"No fonts activated.":["Nincsenek bekapcsolt bet\u0171t\u00edpusok."],"font source\u0004Custom":["Egy\u00e9ni"],"font source\u0004Theme":["Sablon"],"Font family updated successfully.":["A bet\u0171t\u00edpus csal\u00e1d sikeresen friss\u00edtve."],"Font size presets":["El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott bet\u0171m\u00e9retek"],"Background styles":["H\u00e1tt\u00e9r st\u00edlusok"],"Go to Site Editor":["Tov\u00e1bb a webhelyszerkeszt\u0151be"],"No items found":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3k elemek"],"Loading items\u2026":["Elemek bet\u00f6lt\u00e9se..."],"pattern (singular)\u0004Not synced":["Nincs szinkroniz\u00e1lva"],"Includes every template part defined for any area.":["Tartalmazza az \u00f6sszes ter\u00fclethez meghat\u00e1rozott sablonr\u00e9szt."],"All Template Parts":["Minden sablon alkatr\u00e9sz"],"%d Item selected":["%d elem kiv\u00e1lasztva","%d elem kiv\u00e1lasztva"],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s nem: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"List of: %1$s":["Lista: %1$s"],"Is not all":["Nem minden"],"Is all":["Minden"],"Is none":["Egyik sem"],"Is any":["B\u00e1rmelyik"],"Are you sure you want to apply this revision? Any unsaved changes will be lost.":["Biztosan alkalmazni akarjuk ezt a v\u00e1ltozatot? A nem mentett m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok elvesznek."],"Spread":["Terjedelem"],"Blur":["Elhom\u00e1lyos\u00edt\u00e1s"],"Y Position":["Y poz\u00edci\u00f3"],"X Position":["X poz\u00edci\u00f3"],"Inset":["Bels\u0151"],"Outset":["Kezdet"],"Inner shadow":["Bels\u0151 \u00e1rny\u00e9k"],"Remove shadow":["\u00c1rny\u00e9k elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Shadow name":["\u00c1rny\u00e9k neve"],"Add shadow":["\u00c1rny\u00e9k hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Shadow %s":["\u00c1rny\u00e9k %s"],"Manage and create shadow styles for use across the site.":["Az \u00e1rny\u00e9kst\u00edlusok kezel\u00e9se \u00e9s l\u00e9trehoz\u00e1sa az eg\u00e9sz webhelyen."],"The combination of colors used across the site and in color pickers.":["Sz\u00ednkombin\u00e1ci\u00f3k haszn\u00e1lata, a sz\u00edv\u00e1laszt\u00f3kban \u00e9s az eg\u00e9sz webhelyen."],"Palettes":["Palett\u00e1k"],"Palette colors and the application of those colors on site elements.":["A paletta sz\u00ednei \u00e9s ezek alkalmaz\u00e1sa a webhely elemein."],"Add colors":["Sz\u00ednek hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Edit palette":["Paletta szerkeszt\u00e9se"],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Szinkroniz\u00e1lva"],"https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/":["https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/"],"Font library\u0004Library":["K\u00f6nyvt\u00e1r"],"There was an error installing fonts.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a bet\u0171t\u00edpusok telep\u00edt\u00e9se k\u00f6zben."],"Empty template":["\u00dcres sablon"],"Action menu for %s pattern category":["M\u0171velet men\u00fc %s minta kateg\u00f3ri\u00e1hoz"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["Biztos, hogy t\u00f6r\u00f6lj\u00fck \"%s\" kateg\u00f3ri\u00e1t? A mint\u00e1k nem lesznek t\u00f6r\u00f6lve."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a minta kateg\u00f3ria t\u00f6rl\u00e9se k\u00f6zben."],"Filter by: %1$s":["Sz\u0171r\u00e9s %1$s alapj\u00e1n"],"Conditions":["Felt\u00e9telek"],"Unknown status for %1$s":["%1$s ismeretlen \u00e1llapota"],"Search items":["Elemek keres\u00e9se"],"Sort by":["Rendez\u00e9s"],"Items per page":["Elemek sz\u00e1ma oldalank\u00e9nt"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Szerkeszt\u0151 - WordPress"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Kattintson a kor\u00e1bban mentett st\u00edlusokra az el\u0151n\u00e9zet\u00fckh\u00f6z. A kiv\u00e1lasztott verzi\u00f3 szerkeszt\u0151be val\u00f3 vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz nyomja meg az \"Alkalmaz\" gombot. Ha k\u00e9szen \u00e1ll, haszn\u00e1lja a Ment\u00e9s gombot a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok ment\u00e9s\u00e9hez."],"Revisions (%s)":["El\u0151zm\u00e9nyek (%s)"],"These styles are already applied to your site.":["Ezek a st\u00edlusok m\u00e1r alkalmaz\u00e1sra ker\u00fcltek a webhelyen."],"(Unsaved)":["(Mentettlen)"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["A v\u00e1ltoztat\u00e1sokat %1$s mentette a k\u00f6vetkez\u0151 napon: %2$s. Ez a v\u00e1ltozat megfelel a jelenlegi szerkeszt\u0151st\u00edlusoknak."],"heading levels\u0004All":["\u00d6sszes"],"Add fonts":["Bet\u0171t\u00edpus hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"No fonts installed.":["Nincsenek telep\u00edtett bet\u0171t\u00edpusok."],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["A felt\u00f6lt\u00f6tt bet\u0171t\u00edpusok megjelennek a k\u00f6nyvt\u00e1r\u00e1ban, \u00e9s felhaszn\u00e1lhat\u00f3k a t\u00e9m\u00e1ban. T\u00e1mogatott form\u00e1tumok: .ttf, .otf, .woff \u00e9s .woff2."],"No fonts found to install.":["Nem tal\u00e1ltunk telep\u00edthet\u0151 bet\u0171t\u00edpusokat."],"Current page":["Aktu\u00e1lis oldal"],"Revoke access to Google Fonts":["A Google Fonts hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s visszavon\u00e1sa"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Hiba a bet\u0171t\u00edpusok telep\u00edt\u00e9s\u00e9ben, nem siker\u00fclt let\u00f6lteni."],"font categories\u0004All":["\u00d6sszes"],"Connect to Google Fonts":["Csatlakoz\u00e1s a Google Fonts-hoz"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["Biztosan t\u00f6rli a \"%s\" bet\u0171t\u00edpust \u00e9s annak \u00f6sszes v\u00e1ltozat\u00e1t \u00e9s elem\u00e9t?"],"There was an error uninstalling the font family.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a bet\u0171t\u00edpuscsal\u00e1d elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sakor."],"%d variant":["Egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3:\n%d v\u00e1ltozat","T\u00f6bbes sz\u00e1m:\n%d v\u00e1ltozat"],"Reset styles":["St\u00edlusok vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["A m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok elment\u00e9s\u00e9vel az akt\u00edv sablon %1$s helyett %2$s lesz."],"Custom Views":["Egy\u00e9ni n\u00e9zetek"],"Add new view":["\u00daj n\u00e9zet hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"New view":["\u00daj n\u00e9zet"],"My view":["Saj\u00e1t n\u00e9zet"],"Drafts":["V\u00e1zlatok"],"Activate %s":["Bekapcsol\u00e1s %s"],"Activate %s & Save":["Aktiv\u00e1l\u00e1s %s & Ment\u00e9s"],"Activating %s":["%s aktiv\u00e1l\u00e1sa"],"Sort descending":["Rendez\u00e9s cs\u00f6kken\u0151 sorrendbe"],"Sort ascending":["Rendez\u00e9s n\u00f6vekv\u0151 sorrendbe"],"Is not":["Nem egyenl\u0151"],"Is":["Egyenl\u0151"],"No results":["Nincsenek eredm\u00e9nyek"],"Deselect all":["Kijel\u00f6l\u00e9s megsz\u00fcntet\u00e9se"],"Add filter":["Sz\u0171r\u0151 hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Style Revisions":["St\u00edlus el\u0151zm\u00e9nyek"],"Drop shadow":["Vetett\u00e1rny\u00e9k"],"Empty template part":["\u00dcres sablon r\u00e9sz"],"Style revisions":["St\u00edlus el\u0151zm\u00e9nyek"],"Customize CSS":["CSS testreszab\u00e1s"],"Default styles":["Alap\u00e9rtelmezett st\u00edlus"],"Reset the styles to the theme defaults":["St\u00edlusok vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa a sablon alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9keire"],"Manage fonts":["Bet\u0171t\u00edpusok kezel\u00e9se"],"Fonts":["Bet\u0171t\u00edpusok"],"Install Fonts":["Bet\u0171t\u00edpusok telep\u00edt\u00e9se"],"Upload font":["Bet\u0171t\u00edpus felt\u00f6lt\u00e9s"],"No fonts found. Try with a different search term":["Bet\u0171t\u00edpus nem tal\u00e1lhat\u00f3. Pr\u00f3b\u00e1ld meg egy m\u00e1sik keres\u00e9si felt\u00e9tellel"],"Font name\u2026":["Bet\u0171t\u00edpus neve..."],"Select font variants to install.":["V\u00e1laszd ki a bet\u0171t\u00edpus v\u00e1ltozatait a telep\u00edt\u00e9shez."],"Allow access to Google Fonts":["Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s enged\u00e9lyez\u00e9se a Google Bet\u0171t\u00edpusaihoz"],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["A f\u00e1jlok felt\u00f6lt\u00e9se k\u00f6zvetlen\u00fcl a Felt\u00f6lt\u00e9s f\u00fcl\u00f6n is t\u00f6rt\u00e9nhet."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["A Google-t\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 bet\u0171t\u00edpusok telep\u00edt\u00e9s\u00e9hez enged\u00e9lyt kell adni a Google szerverekhez val\u00f3 k\u00f6zvetlen csatlakoz\u00e1sra. A telep\u00edtett bet\u0171t\u00edpusokat a Google let\u00f6lti \u00e9s t\u00e1rolja a webhelyen. A webhely ezut\u00e1n a helyben t\u00e1rolt bet\u0171t\u00edpusokat fogja haszn\u00e1lni."],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["V\u00e1lasszunk bet\u0171t\u00edpus-vari\u00e1nst. De tartsuk szem el\u0151tt, hogy a t\u00fal sok vari\u00e1ns haszn\u00e1lta lassabb\u00e1 teheti az oldalt."],"Font family uninstalled successfully.":["A bet\u0171t\u00edpus csal\u00e1d sikeresen elt\u00e1vol\u00edtva."],"Fonts were installed successfully.":["A bet\u0171t\u00edpusok sikeresen telep\u00edtve lettek."],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s v\u00e1ltozat akt\u00edv"],"font style\u0004Normal":["Norm\u00e1l"],"font weight\u0004Extra-bold":["Nagyon vastag"],"font weight\u0004Semi-bold":["F\u00e9lk\u00f6v\u00e9r"],"font weight\u0004Normal":["Norm\u00e1l"],"font weight\u0004Extra-light":["Nagyon v\u00e9kony"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["A %s blokk megjelen\u00e9s\u00e9nek testreszab\u00e1s\u00e1hoz adj hozz\u00e1 saj\u00e1t CSS-t. Nem kell CSS-szelektort tartalmaznia, csak a tulajdons\u00e1got \u00e9s az \u00e9rt\u00e9ket kell hozz\u00e1adnia."],"Imported \"%s\" from JSON.":["\u201e%s\u201d import\u00e1lva JSON-b\u00f3l."],"Import pattern from JSON":["Minta import\u00e1l\u00e1sa JSON-b\u00f3l"],"A list of all patterns from all sources.":["\u00d6sszes forr\u00e1s minden mint\u00e1j\u00e1nak list\u00e1ja."],"No results found":["Nincs tal\u00e1lat"],"All patterns":["\u00d6sszes minta"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["A %1$s \u00e1ltal %2$s napj\u00e1n mentett m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok"],"Unsaved changes by %s":["%s \u00e1ltal nem mentett m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok"],"Sync status":["Szinkroniz\u00e1l\u00e1s \u00e1llapota"],"Patterns content":["Mint\u00e1k tartalma"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Szabadon szerkeszthet\u0151 mint\u00e1k, amelyek nem \u00e9rintik az oldal m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9t."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Az oldal szinkroniz\u00e1l\u00e1sra kijel\u00f6lt mint\u00e1i."],"Last page":["Utols\u00f3 oldal"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"First page":["Els\u0151 oldal"],"Empty pattern":["\u00dcres minta"],"Learn about styles":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a st\u00edlusokr\u00f3l"],"Open styles":["St\u00edlusok megnyit\u00e1sa"],"Save panel":["Panel ment\u00e9se"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Haszn\u00e1lja a bal \u00e9s jobb ny\u00edlbillenty\u0171ket a v\u00e1szon \u00e1tm\u00e9retez\u00e9s\u00e9hez. Tartsa lenyomva a Shift billenty\u0171t a nagyobb l\u00e9p\u00e9sekben t\u00f6rt\u00e9n\u0151 \u00e1tm\u00e9retez\u00e9shez."],"Open command palette":["Parancs paletta megnyit\u00e1sa"],"View site (opens in a new tab)":["Webhely megtekint\u00e9se (\u00faj lapon ny\u00edlik meg)"],"Open Navigation":["Navig\u00e1ci\u00f3 megnyit\u00e1sa"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Vegy\u00fck figyelembe, hogy ugyanaz a sablon t\u00f6bb oldalon is haszn\u00e1lhat\u00f3, ez\u00e9rt a v\u00e1ltoz\u00e1sok t\u00f6bb oldalt is \u00e9rinthetnek. T\u00e9rj\u00fcnk vissza az oldal tartalm\u00e1nak szerkeszt\u00e9s\u00e9hez, az eszk\u00f6zt\u00e1ron l\u00e9v\u0151 'Vissza' gombbal."],"Editing a template":["Sablon szerkeszt\u00e9se"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Mostant\u00f3l lehets\u00e9ges a webhely szerkeszt\u0151b\u0151l egy oldal tartalm\u00e1t is szerkeszteni. Az oldal t\u00f6bbi r\u00e9sz\u00e9nek testreszab\u00e1s\u00e1hoz , mint a fejr\u00e9sz, vagy l\u00e1br\u00e9sz \u00e1t kell v\u00e1ltani a sablon szerkeszt\u00e9s\u00e9hez a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok s\u00e1vban."],"Continue":["Folytat\u00e1s"],"Editing a page":["Egy oldal szerkeszt\u00e9se"],"Close Styles":["St\u00edlusok bez\u00e1r\u00e1sa"],"Close revisions":["M\u00f3dos\u00edt\u00e1si el\u0151zm\u00e9nyek bez\u00e1r\u00e1sa"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["A feliratokon haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok \u00e9s tipogr\u00e1fia kezel\u00e9se."],"Create draft":["V\u00e1zlat l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"No title":["Nincs c\u00edm"],"Review %d change\u2026":["%d v\u00e1ltoz\u00e1s \u00e1ttekint\u00e9se...","%d v\u00e1ltoz\u00e1s \u00e1ttekint\u00e9se..."],"Activate & Save":["Aktiv\u00e1l\u00e1s & Ment\u00e9s"],"Manage your Navigation Menus.":["Navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fcink kezel\u00e9se."],"No Navigation Menus found.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3k navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fck."],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["Navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc duplik\u00e1l\u00e1sa sikertelen (%s)."],"Duplicated Navigation Menu":["Duplik\u00e1lt navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc"],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["Navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc \u00e1tnevez\u00e9se sikertelen (%s)."],"Renamed Navigation Menu":["\u00c1tnevezett navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["Navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc t\u00f6rl\u00e9se sikertelen (%s)."],"Navigation Menu missing.":["Navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc hi\u00e1nyzik."],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["A navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fck olyan blokkok gy\u0171jtem\u00e9nye, amelyek lehet\u0151v\u00e9 teszik a l\u00e1togat\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra, hogy eligazodjanak a webhelyen."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Biztos, hogy t\u00f6r\u00f6lj\u00fck ezt a navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fct?"],"Navigation title":["Navig\u00e1ci\u00f3 c\u00edme"],"Go to %s":["Ugr\u00e1s: %s"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["A webhely szerkeszt\u00e9se k\u00f6zben el\u00e9rhet\u0151 mint\u00e1k kezel\u00e9se."],"Select what the new template should apply to:":["V\u00e1lasszuk ki, hogy mire a alkalmazzuk ezt a sablont:"],"E.g. %s":["Pl.: %s"],"Examples of blocks":["P\u00e9lda blokkok"],"Global styles revisions list":["Glob\u00e1lis st\u00edlus v\u00e1ltozatok list\u00e1ja"],"Go to the Dashboard":["Tov\u00e1bb a Vez\u00e9rl\u0151pultra"],"My patterns":["Mint\u00e1im"],"Grid":["R\u00e1cs"],"Examples of blocks in the %s category":["P\u00e9ld\u00e1k %s kateg\u00f3ri\u00e1ba tartoz\u00f3 blokkokra"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Egy egy\u00e9ni mintasablon manu\u00e1lisan alkalmazhat\u00f3 b\u00e1rmely bejegyz\u00e9sre vagy oldalra."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Hozzon l\u00e9tre \u00faj sablonokat, vagy \u00e1ll\u00edtsa vissza a t\u00e9m\u00e1ja \u00e1ltal biztos\u00edtott sablonokon v\u00e9gzett testreszab\u00e1sokat."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Szabjuk testre webhely megjelen\u00e9s\u00e9t a blokkszerkeszt\u0151 seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel."],"Template part":["sablon r\u00e9sz"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Nyissa meg a %s st\u00edlust a St\u00edlusok panelen"],"Style Book":["St\u00edlusk\u00f6nyv"],"Choose a variation to change the look of the site.":["V\u00e1lasszon egy v\u00e1ltozatot a webhely megjelen\u00e9s\u00e9nek megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1hoz."],"Randomize colors":["V\u00e9letlenszer\u0171 sz\u00ednek"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Adja hozz\u00e1 saj\u00e1t CSS-j\u00e9t a webhely megjelen\u00e9s\u00e9nek \u00e9s elrendez\u00e9s\u00e9nek testreszab\u00e1s\u00e1hoz."],"Style Variations":["St\u00edlus vari\u00e1ci\u00f3k"],"All template parts":["Az \u00f6sszes sablonr\u00e9sz"],"Apply globally":["Alkalmazzuk glob\u00e1lisan"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Alkalmazza ennek a blokknak a tipogr\u00e1fi\u00e1j\u00e1t, t\u00e9rk\u00f6z\u00e9t, m\u00e9ret\u00e9t \u00e9s sz\u00ednst\u00edlus\u00e1t az \u00f6sszes %s blokkra."],"%s styles applied.":["%s st\u00edlus alkalmazva."],"(no title %s)":["(nincs c\u00edm %s)"],"Pattern":["Minta"],"Custom template":["Egyedi sablon"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" sikeresen l\u00e9trehozva."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Ez a sablon csak a meghat\u00e1rozott elemhez lesz haszn\u00e1lva."],"For a specific item":["Egy meghat\u00e1rozott elemhez"],"For all items":["Minden elemhez"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["V\u00e1lassza ki, hogy egyetlen sablont k\u00edv\u00e1n-e l\u00e9trehozni az \u00f6sszes elemhez, vagy egy adott sablont."],"Add template: %s":["Sablon hozz\u00e1ad\u00e1sa: %s"],"Suggestions list":["Javaslatok list\u00e1ja"],"All Authors":["\u00d6sszes szerz\u0151"],"No authors found.":["Nem tal\u00e1ltunk szerz\u0151t."],"Search Authors":["Szerz\u0151 keres\u00e9se"],"Displays taxonomy: %s.":["Megjelen\u00edti a k\u00f6vetkez\u0151 taxon\u00f3mi\u00e1t: %s."],"Displays a single item: %s.":["Egyetlen elemet jelen\u00edt meg: %s."],"Single item: %s":["Egyetlen elem: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Megjelen\u00edt egy arch\u00edvumot a leg\u00fajabb bejegyz\u00e9sekkel ebb\u0151l a t\u00edpusb\u00f3l: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arch\u00edvum: %1$s (%2$s)"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["A gombokon haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok \u00e9s tipogr\u00e1fia kezel\u00e9se."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["A kiemel\u00e9seknm\u00e9l haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok \u00e9s tipogr\u00e1fia kezel\u00e9se."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["V\u00e1lasszun kiemel\u00e9s szintet"],"View site":["Honlap megtekint\u00e9se"],"Add template":["Sablon hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Adjuk meg a sablonminta le\u00edr\u00e1s\u00e1t, mint p\u00e9ld\u00e1ul \"Bejegyz\u00e9s oldals\u00e1vval\". Egy egyedi sablonminta manu\u00e1lisan alkalmazhat\u00f3 b\u00e1rmelyik bejegyz\u00e9sn\u00e9l, vagy oldaln\u00e1l."],"This Navigation Menu is empty.":["Ez a navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc \u00fcres."],"Browse styles":["St\u00edlus keres\u00e9se"],"Download your theme with updated templates and styles.":["T\u00f6lts\u00fck le a sablont friss\u00edtett f\u00e1jlokkal \u00e9s st\u00edlusokkal."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["A(z) \"%s\" b\u0151v\u00edtm\u00e9ny hib\u00e1ba \u00fctk\u00f6z\u00f6tt, \u00e9s nem jelen\u00edthet\u0151 meg."],"Navigation Menu successfully deleted.":["A(z) %s navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc sikeresen t\u00f6r\u00f6lve."],"font weight\u0004Black":["Fekete"],"font weight\u0004Bold":["K\u00f6v\u00e9r"],"font weight\u0004Medium":["K\u00f6zepes"],"font weight\u0004Light":["Vil\u00e1gos"],"font weight\u0004Thin":["V\u00e9kony"],"font style\u0004Italic":["D\u0151lt (Italic)"],"site exporter menu item\u0004Export":["Export"],"Rename":["\u00c1tnevez\u00e9s"],"An error occurred while creating the template.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a sablonminta l\u00e9trehoz\u00e1sa k\u00f6zben."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Itt egy r\u00e9szletes \u00fatmutat\u00f3 ahhoz, hogy a legt\u00f6bbet kihozhassuk bel\u0151le."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site?":["Kezd\u0151k vagyunk a webhely sablonj\u00e1nak \u00e9s st\u00edlus\u00e1nak megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1ban?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["M\u00f3dos\u00edthatjuk a blokkokat, hogy egybef\u00fcgg\u0151 \u00e9lm\u00e9nyt biztos\u00edtson webhelyen \u2013 adjunk hozz\u00e1 egyedi sz\u00edneket egy m\u00e1rk\u00e1s gombblokkhoz, vagy \u00e1ll\u00edtsuk be a c\u00edmsort a k\u00edv\u00e1nt m\u00e9retre."],"Personalize blocks":["Blokkok testreszab\u00e1sa"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Tetsz\u00e9s szerint testreszabhatjuk webhely\u00fcnket k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 sz\u00ednekkel, tipogr\u00e1fi\u00e1val \u00e9s elrendez\u00e9ssel, vagy ha \u00fagy tetszik, csak b\u00edzzuk a kiv\u00e1lasztott sablonra ezek kezel\u00e9s\u00e9t!"],"Set the design":["Design be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Alak\u00edtsuk ki webhely\u00fcnket, vagy adjunk neki teljesen \u00faj k\u00fcls\u0151t! Legy\u00fcnk kreat\u00edvak \u2013 egy \u00faj sz\u00ednpaletta a gombokhoz, vagy egy \u00faj bet\u0171t\u00edpus kiv\u00e1laszt\u00e1sa? N\u00e9zz\u00fck meg, mi mindent csin\u00e1lhatunk ezen a r\u00e9szen!"],"Welcome to Styles":["\u00dcdv\u00f6zl\u00f6lnek a St\u00edlusok"],"styles":["st\u00edlusok"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Kattintsunk <StylesIconImage \/> elemre a blokkok tervez\u00e9s\u00e9nek megkezd\u00e9s\u00e9hez, \u00e9s v\u00e1lasszuk ki a tipogr\u00e1fi\u00e1t, az elrendez\u00e9st \u00e9s a sz\u00edneket."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Tervezz\u00fcnk meg mindent a webhelyen \u2013 a fejl\u00e9ct\u0151l a l\u00e1bl\u00e9cig \u2013 blokkok seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel."],"Edit your site":["Webhely szerkeszt\u00e9se"],"Welcome to the site editor":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6l a Webhelyszerkeszt\u0151"],"Drag to resize":["Huzz\u00fak megfelel\u0151 m\u00e9ret\u0171re"],"Reset to defaults":["Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s alap\u00e9rtelmezettre"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["A hivatkoz\u00e1sokon haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok \u00e9s tipogr\u00e1fia kezel\u00e9se."],"Manage the fonts used on the site.":["A webhelyen haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok kezel\u00e9se."],"Elements":["Elemek"],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Az egyes blokkok megjelen\u00e9s\u00e9nek testreszab\u00e1sa az eg\u00e9sz webhely sz\u00e1m\u00e1ra."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Az egyes blokkok megjelen\u00e9s\u00e9nek testreszab\u00e1sa az eg\u00e9sz webhelyen."],"An error occurred while creating the site export.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a webhely export l\u00e9trehoz\u00e1sa k\u00f6zben."],"Remove %s":["%s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["Eln\u00e9z\u00e9st, a megadott f\u00e1jlt\u00edpus felt\u00f6lt\u00e9s\u00e9hez nincs megfelel\u0151 jogosults\u00e1g."],"Displays latest posts written by a single author.":["Legut\u00f3bbi bejegyz\u00e9sek megjelen\u00edt\u00e9se egy szerz\u0151t\u0151l."],"Create custom template":["Egyedi mintasablon l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Custom Template":["Egyedi mintasablon"],"Shadows":["\u00c1rny\u00e9kok"],"Layout":["Elrendez\u00e9s"],"Duotone":["K\u00e9tt\u00f3nus\u00fa"],"All templates":["\u00d6sszes mintasablon"],"Templates":["Mintasablonok"],"More":["Tov\u00e1bbi"],"Captions":["K\u00e9pal\u00e1\u00edr\u00e1sok"],"Appearance":["Megjelen\u00e9s"],"Design":["Kin\u00e9zet"],"Open save panel":["Ment\u00e9s panel megnyit\u00e1sa"],"Patterns":["Mint\u00e1k"],"Typography":["Bet\u0171k\u00e9szlet"],"Review changes":["V\u00e1ltoz\u00e1sok \u00e1ttekint\u00e9se"],"Buttons":["Gombok"],"Get started":["Kezdj\u00fck el"],"Welcome Guide":["\u00dcdv\u00f6zl\u0151 \u00fatmutat\u00f3"],"Gradient":["Sz\u00edn\u00e1tmenet"],"Move right":["Mozgat\u00e1s jobbra"],"Move left":["Mozgat\u00e1s balra"],"Posts":["Bejegyz\u00e9sek"],"Details":["R\u00e9szletek"],"Custom Colors":["Egy\u00e9ni sz\u00ednek"],"Scheduled":["\u00dctemezve"],"Create":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"Pagination":["Lapoz\u00e1s"],"Heading %d":["C\u00edmsor %d"],"Embeds":["Be\u00e1gyaz\u00e1sok"],"Save your changes.":["V\u00e1ltoz\u00e1sok ment\u00e9se."],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Headings":["C\u00edmsorok"],"Saving":["Ment\u00e9s"],"%d Revision":["%d v\u00e1ltozat","%d v\u00e1ltozat"],"Order":["Sorrend"],"%d result found.":["%d tal\u00e1lat.","%d tal\u00e1lat."],"Duplicate":["M\u00e1solat"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"Reset":["Vissza\u00e1ll\u00edt"],"(opens in a new tab)":["(megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n)"],"No blocks found.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3ak blokkok."],"All Blocks":["Minden blokk"],"Blocks":["Blokkok"],"Pending":["F\u00fcgg\u0151ben"],"%s item":["%s elem","%s elem"],"Learn more about CSS":["CSS ismeretek"],"Additional CSS":["Tov\u00e1bbi CSS"],"Site Icon":["Honlap ikon"],"Site Identity":["Honlap azonos\u00edt\u00e1s"],"Site Preview":["Honlap el\u0151n\u00e9zet"],"Archive: %s":["Arch\u00edvum: %s"],"Color":["Sz\u00edn"],"Font Sizes":["Bet\u0171m\u00e9ret"],"Back":["Vissza"],"Trash":["Lomt\u00e1r"],"Table":["T\u00e1bl\u00e1zat"],"Move up":["Mozgat\u00e1s fel"],"Move down":["Mozgat\u00e1s le"],"Overview":["\u00c1ttekint\u00e9s"],"Menu":["Men\u00fc"],"Colors":["Sz\u00ednek"],"Saved":["Elmentve"],"Remove":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"Template":["Sablonminta"],"Navigation":["Navig\u00e1ci\u00f3"],"Styles":["St\u00edluslapok"],"Learn more":["Tov\u00e1bbi tudnival\u00f3k"],"An error occurred while creating the item.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az elem l\u00e9trehoz\u00e1sa k\u00f6zben."],"User":["Felhaszn\u00e1l\u00f3"],"Custom":["Egy\u00e9ni"],"Previous page":["El\u0151z\u0151 oldal"],"Next page":["K\u00f6vetkez\u0151 oldal"],"Select all":["\u00d6sszes kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Hidden":["Rejtett"],"Background":["H\u00e1tt\u00e9r"],"List":["Lista"],"Palette":["Sz\u00ednpaletta"],"Heading 6":["C\u00edmsor 6"],"Heading 5":["C\u00edmsor 5"],"Heading 4":["C\u00edmsor 4"],"Heading 3":["C\u00edmsor 3"],"Heading 2":["C\u00edmsor 2"],"Heading 1":["C\u00edmsor 1"],"Text":["Sz\u00f6veg"],"Widgets":["Widgetek"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Theme":["Sablon"],"(no title)":["(nincs c\u00edm)"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Pages":["Oldalak"],"Links":["Hivatkoz\u00e1sok"],"Search":["Keres\u00e9s"],"Update":["Friss\u00edt\u00e9s"],"Private":["Mag\u00e1n"],"Actions":["M\u0171veletek"],"Media":["M\u00e9dia"],"Size":["M\u00e9ret"],"Install":["Telep\u00edt\u00e9s"],"Cancel":["M\u00e9gsem"],"Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Description":["Le\u00edr\u00e1s"],"Name":["N\u00e9v"],"Advanced":["Halad\u00f3"],"Save":["Ment\u00e9s"],"Delete":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Revisions":["V\u00e1ltozatok"],"Comments":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok"],"Apply":["Alkalmaz"],"Undo":["Visszavon\u00e1s"],"Edit":["Szerkeszt\u00e9s"],"Author":["Szerz\u0151"],"Published":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9ve"],"Title":["C\u00edm"],"Activate":["Bekapcsol\u00e1s"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}