{"translation-revision-date":"2025-05-23 14:44:30+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Uncategorized":["Egy\u00e9b"],"Enlarge on click":["Kattint\u00e1sra nagy\u00edt\u00e1s"],"Edit layout and styles.":["Elrendez\u00e9sek \u00e9s st\u00edlusok szerkeszt\u00e9se."],"Focus on content.":["Koncentr\u00e1ljunk a tartalomra."],"Choose whether to use the same value for all screen sizes or a unique value for each screen size.":["V\u00e1lasszuk ki, hogy minden k\u00e9perny\u0151m\u00e9rethez ugyanazt az \u00e9rt\u00e9ket, vagy minden k\u00e9perny\u0151m\u00e9rethez egyedi \u00e9rt\u00e9ket haszn\u00e1ljunk-e."],"Drag and drop a video, upload, or choose from your library.":["Ejts\u00fcnk ide vide\u00f3t, t\u00f6lts\u00fck fel, vagy v\u00e1lasszuk ki a M\u00e9diat\u00e1rb\u00f3l."],"Drag and drop an image, upload, or choose from your library.":["Ejts\u00fcnk ide k\u00e9pet, t\u00f6lts\u00fck fel, vagy v\u00e1lasszunk a M\u00e9diat\u00e1rb\u00f3l."],"Drag and drop an audio file, upload, or choose from your library.":["Ejts\u00fcnk ide hangf\u00e1jlt, t\u00f6lts\u00fck fel, vagy v\u00e1lasszunk a M\u00e9diat\u00e1rb\u00f3l."],"Drag and drop an image or video, upload, or choose from your library.":["Ejts\u00fcnk ide k\u00e9pet, vagy vide\u00f3t, t\u00f6lts\u00fck fel, vagy v\u00e1lasszuk ki a M\u00e9diat\u00e1rb\u00f3l."],"%d%%":["%d%%"],"Image cropped and rotated.":["A k\u00e9p kiv\u00e1gva \u00e9s elforgatva."],"Image rotated.":["A k\u00e9p elforgatva."],"Image cropped.":["A k\u00e9p kiv\u00e1gva."],"%d block moved.":["%d blokk \u00e1thelyezve.","%d blokk \u00e1thelyezve."],"Shuffle styles":["St\u00edlusok \u00f6sszekever\u00e9se"],"Change design":["Design csere"],"action: convert blocks to grid\u0004Grid":["R\u00e1cs"],"action: convert blocks to stack\u0004Stack":["Halmoz\u00e1s"],"action: convert blocks to row\u0004Row":["Sor"],"action: convert blocks to group\u0004Group":["Csoportos\u00edt\u00e1s"],"Lock removal":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s z\u00e1rol\u00e1sa"],"Lock movement":["Mozgat\u00e1s z\u00e1rol\u00e1sa"],"Lock editing":["Szerkeszt\u00e9s z\u00e1rol\u00e1sa"],"Select the features you want to lock":["Z\u00e1roland\u00f3 funkci\u00f3k kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Full height":["Teljes magass\u00e1g"],"Block \"%s\" can't be inserted.":["\"%s\" blokk nem illeszthet\u0151 be."],"Styles copied to clipboard.":["St\u00edlusok a v\u00e1g\u00f3lapra m\u00e1solva."],"Paste the selected block(s).":["A kiv\u00e1lasztott blokk(ok) beilleszt\u00e9se."],"Cut the selected block(s).":["Kijel\u00f6lt blokk(ok) kiv\u00e1g\u00e1sa."],"Copy the selected block(s).":["Kiv\u00e1lasztott blokk(ok) m\u00e1sol\u00e1sa."],"file name\u0004unnamed":["n\u00e9vtelen"],"Nested blocks will fill the width of this container.":["A be\u00e1gyazott blokkok kit\u00f6ltik a kont\u00e9ner sz\u00e9less\u00e9g\u00e9t."],"verb\u0004Upload":["Felt\u00f6lt\u00e9s"],"Link information":["Hivatkoz\u00e1s inform\u00e1ci\u00f3"],"Manage link":["Hivatkoz\u00e1s kezel\u00e9se"],"You are currently in Design mode.":["Tervez\u00e9si m\u00f3dban vagyunk."],"You are currently in Write mode.":["\u00cdr\u00e1si m\u00f3dban vagyunk."],"Starter content":["Kezd\u0151 tartalom"],"spacing\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"font\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Empty %s; start writing to edit its value":["\u00dcres %s; kezdj\u00fcnk el \u00edrni az \u00e9rt\u00e9k szerkeszt\u00e9s\u00e9hez"],"Unlock content locked blocks\u0004Modify":["M\u00f3dos\u00edt"],"Attributes connected to custom fields or other dynamic data.":["Egy\u00e9ni mez\u0151kh\u00f6z vagy m\u00e1s dinamikus adatokhoz kapcsol\u00f3d\u00f3 attrib\u00fatumok."],"Drag and drop patterns into the canvas.":["H\u00fazzuk a mint\u00e1kat a v\u00e1szonra."],"Drop pattern.":["Cseppmint\u00e1zat."],"Layout type":["Elrendez\u00e9s t\u00edpusa"],"Block with fixed width in flex layout\u0004Fixed":["R\u00f6gz\u00edtett"],"Block with expanding width in flex layout\u0004Grow":["N\u00f6vekv\u0151"],"Intrinsic block width in flex layout\u0004Fit":["Belef\u00e9rjen"],"Background size, position and repeat options.":["H\u00e1tt\u00e9rm\u00e9ret, poz\u00edci\u00f3 \u00e9s ism\u00e9tl\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok."],"Grid item position":["R\u00e1cs elem poz\u00edci\u00f3ja"],"Grid items are placed automatically depending on their order.":["A r\u00e1cselemek automatikusan ker\u00fclnek elhelyez\u00e9sre a sorrendt\u0151l f\u00fcgg\u0151en."],"Grid items can be manually placed in any position on the grid.":["A r\u00e1cselemek manu\u00e1lisan tetsz\u0151leges poz\u00edci\u00f3ba helyezhet\u0151k a r\u00e1cson."],"font weight\u0004Extra Black":["Extra fekete"],"font style\u0004Oblique":["Ferde"],"This block is locked.":["Ez a blokk z\u00e1rolt."],"Selected blocks are grouped.":["A kiv\u00e1lasztott blokkok csoportos\u00edtva vannak."],"Generic label for pattern inserter button\u0004Add pattern":["Minta hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"block toolbar button label and description\u0004These blocks are connected.":["Ezek a blokkok \u00f6ssze vannak k\u00f6tve."],"block toolbar button label and description\u0004This block is connected.":["Ez a blokk \u00f6ssze van k\u00f6tve."],"Create a group block from the selected multiple blocks.":["Hozzon l\u00e9tre egy csoportblokkot a kiv\u00e1lasztott t\u00f6bb blokkb\u00f3l."],"Collapse all other items.":["Az \u00f6sszes t\u00f6bbi elem \u00f6sszecsuk\u00e1sa."],"This block allows overrides. Changing the name can cause problems with content entered into instances of this pattern.":["Ez a blokk fel\u00fcl\u00edr\u00e1sokat tesz lehet\u0151v\u00e9. A n\u00e9v megv\u00e1ltoztat\u00e1sa probl\u00e9m\u00e1kat okozhat a minta p\u00e9ld\u00e1nyaiba bevitt tartalommal."],"Grid placement":["R\u00e1cs elhelyez\u00e9se"],"Row span":["Sort\u00e1vols\u00e1g"],"Column span":["Oszlop t\u00e1v"],"Grid span":["R\u00e1cs t\u00e1v"],"Background image width":["H\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p sz\u00e9less\u00e9g"],"Size option for background image control\u0004Tile":["Csempe"],"Size option for background image control\u0004Contain":["Tartalmaz"],"Size option for background image control\u0004Cover":["Bor\u00edt\u00f3k\u00e9p"],"No background image selected":["Nincs kiv\u00e1lasztott h\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p"],"Background image: %s":["H\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p: %s"],"Add background image":["H\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p hozz\u00e1ad\u00e1s"],"Image has a fixed width.":["A k\u00e9p fix sz\u00e9less\u00e9g\u0171."],"Manual":["K\u00e9zi"],"Blocks can't be inserted into other blocks with bindings":["A blokkok nem illeszthet\u0151k be m\u00e1s k\u00f6t\u00e9sekkel rendelkez\u0151 blokkba"],"Focal point":["F\u00f3kuszpont"],"Be careful!":["Vigy\u00e1zzunk!"],"%s.":["%s."],"%s styles.":["%s st\u00edlusok."],"%s settings.":["%s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok."],"%s element.":["%s elem.","%s elem."],"%s block.":["%s blokk.","%s blokk."],"Disable enlarge on click":["Kattint\u00e1sra t\u00f6rt\u00e9n\u0151 nagy\u00edt\u00e1s kikapcsol\u00e1sa"],"Scales the image with a lightbox effect":["\u00c1tm\u00e9retezi a k\u00e9pet lightbox effektussal"],"Scale the image with a lightbox effect.":["A k\u00e9p m\u00e9retez\u00e9se a lightbox effekttel."],"Link CSS class":["CSS oszt\u00e1ly hivatkoz\u00e1s"],"Link to attachment page":["Hivatkoz\u00e1s a csatolm\u00e1ny oldalhoz"],"Link to image file":["Hivatkoz\u00e1s a k\u00e9pf\u00e1jlhoz"],"screen sizes\u0004All":["\u00d6sszes"],"Locked":["Lez\u00e1rt"],"Multiple blocks selected":["T\u00f6bb blokk kiv\u00e1lasztva"],"No transforms.":["Nincs \u00e1talak\u00edt\u00e1s."],"Select parent block: %s":["Sz\u00fcl\u0151 blokk kiv\u00e1laszt\u00e1sa: %s"],"patterns\u0004Not synced":["Nincs szinkroniz\u00e1lva"],"patterns\u0004Synced":["Szinkroniz\u00e1lva"],"Manage the inclusion of blocks added automatically by plugins.":["A b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek \u00e1ltal automatikusan hozz\u00e1adott blokkok beilleszt\u00e9s\u00e9nek kezel\u00e9se."],"Border & Shadow":["Marg\u00f3k \u00e9s \u00e1rny\u00e9kol\u00e1s"],"Drop shadows":["Vetett\u00e1rny\u00e9kok"],"Drop shadow":["Vetett\u00e1rny\u00e9k"],"Repeat":["Ism\u00e9tl\u00e9s"],"Link copied to clipboard.":["A hivatkoz\u00e1s v\u00e1g\u00f3lapra m\u00e1solva."],"patterns\u0004All":["\u00d6sszes"],"Image settings\u0004Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Ungroup":["Csoportos\u00edt\u00e1s felbont\u00e1sa"],"Block name changed to: \"%s\".":["A blokk neve megv\u00e1ltoztatva: \"%s\"."],"Block name reset to: \"%s\".":["A blokkn\u00e9v vissza\u00e1ll\u00edtva erre: \"%s\"."],"Drop to upload":["H\u00fazzuk ide a felt\u00f6lt\u00e9shez"],"Background image":["H\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p"],"Only images can be used as a background image.":["Csak k\u00e9pek haszn\u00e1lhat\u00f3k h\u00e1tt\u00e9rk\u00e9pk\u00e9nt."],"No results found":["Nincs tal\u00e1lat"],"%d category button displayed.":["%d kateg\u00f3ria gomb jelenik meg.","%d kateg\u00f3ria gomb jelenik meg."],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/wordpress.org\/patterns\/"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["A mint\u00e1k a <Link>WordPress.org mintak\u00f6nyvt\u00e1rb\u00f3l<\/Link> \u00e9rhet\u0151k el, az akt\u00edv t\u00e9m\u00e1hoz csomagolva, vagy a felhaszn\u00e1l\u00f3k \u00e1ltal ezen a webhelyen l\u00e9trehozva. Csak az ezen a webhelyen l\u00e9trehozott mint\u00e1k szinkroniz\u00e1lhat\u00f3k."],"Theme & Plugins":["Sablonok & B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"Pattern Directory":["Mintak\u00f6nyvt\u00e1r"],"%d pattern found":["%d minta tal\u00e1lhat\u00f3","%d minta tal\u00e1lhat\u00f3"],"Select text across multiple blocks.":["Sz\u00f6veg kijel\u00f6l\u00e9se blokkokon \u00e1t\u00edvel\u0151en."],"Last page":["Utols\u00f3 oldal"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"First page":["Els\u0151 oldal"],"Image is contained without distortion.":["A k\u00e9pet torz\u00edt\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl tartalmazza."],"Image covers the space evenly.":["A k\u00e9p egyenletesen takarja a ter\u00fcletet."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Teljes m\u00e9ret"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Nagy"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["K\u00f6zepes"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["B\u00e9lyegk\u00e9p"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Ha a tartalom t\u00fal nagy, kicsiny\u00edts\u00fck le, hogy elf\u00e9rjen a hely\u00e9n. A t\u00fal kicsi tartalom tov\u00e1bbi kit\u00f6lt\u00e9st kap."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Ar\u00e1nyosan lecs\u00f6kkenteni"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Ne m\u00f3dos\u00edtsa a tartalom m\u00e9ret\u00e9t. A t\u00fal nagy tartalom kiv\u00e1g\u00e1sra ker\u00fcl, a t\u00fal kicsi tartalom pedig tov\u00e1bbi kit\u00f6lt\u00e9st kap."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Nincs"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Hely kit\u00f6lt\u00e9se a nem illeszked\u0151 r\u00e9szek lev\u00e1g\u00e1s\u00e1val."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Bor\u00edt\u00f3k\u00e9p"],"Fit the content to the space without clipping.":["A tartalom helyre illeszt\u00e9se lev\u00e1g\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Tartalmaz"],"Fill the space by stretching the content.":["Hely kit\u00f6lt\u00e9se a tartalom sz\u00e9th\u00faz\u00e1s\u00e1val"],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Kit\u00f6lt\u00e9s"],"Aspect ratio":["K\u00e9par\u00e1ny"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Egy\u00e9ni"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Eredeti"],"%d Block":["%d blokk","%d blokk"],"Suggestions":["Javaslatok"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Halad\u00f3"],"Resolution":["Felbont\u00e1s"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Example:":["P\u00e9lda:"],"Change level":["Szint v\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Position: %s":["Poz\u00edci\u00f3: %s"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Sz\u0171r\u0151k"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["A blokk a sz\u00fcl\u0151 %s blokk g\u00f6rgethet\u0151 ter\u00fclet\u00e9hez fog ragadni."],"Add after":["Hozz\u00e1ad\u00e1s (ut\u00e1na)"],"Add before":["Hozz\u00e1ad\u00e1s (el\u0151tte)"],"My patterns":["Mint\u00e1im"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Minimum column width":["Minim\u00e1lis oszlop sz\u00e9less\u00e9g"],"Grid":["R\u00e1cs"],"Horizontal & vertical":["F\u00fcgg\u0151leges & v\u00edzszintes"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["R\u00f6gz\u00edtett"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Ragad\u00f3s"],"There is an error with your CSS structure.":["Hiba van a CSS strukt\u00far\u00e1ban."],"Shadow":["\u00c1rny\u00e9k"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Hozz\u00e1f\u0171z\u00e9s a %1$s blokkhoz a %2$d poz\u00edci\u00f3ban, %3$d. szint"],"%s block inserted":["%s blokk besz\u00farva"],"Format tools":["Form\u00e1z\u00e1si eszk\u00f6z\u00f6k"],"Currently selected position: %s":["Jelenleg kiv\u00e1lasztott poz\u00edci\u00f3: %s"],"Position":["Poz\u00edci\u00f3"],"The block will not move when the page is scrolled.":["A blokk nem mozdul el az oldal g\u00f6rget\u00e9se k\u00f6zben."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["A blokk g\u00f6rget\u00e9s helyett az ablak tetej\u00e9re fog tapadni."],"Sticky":["Ragad\u00f3s"],"Paste styles":["St\u00edlus beilleszt\u00e9se"],"Copy styles":["St\u00edlus m\u00e1sol\u00e1sa"],"Pasted styles to %d blocks.":["St\u00edlusok beillesztve %d blokkba."],"Pasted styles to %s.":["St\u00edlusok beillesztve ide: %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Nem lehet st\u00edlusokat beilleszteni. A blokkst\u00edlusok nem tal\u00e1lhat\u00f3k a m\u00e1solt tartalomban."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Nem lehet st\u00edlusokat beilleszteni. A folytat\u00e1s el\u0151tt enged\u00e9lyezze a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 v\u00e1g\u00f3lapra vonatkoz\u00f3 enged\u00e9lyeit."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Nem lehet st\u00edlusokat beilleszteni. Ez a funkci\u00f3 csak a t\u00e1mogatott b\u00f6ng\u00e9sz\u0151k biztons\u00e1gos (https) webhelyein \u00e9rhet\u0151 el."],"Media List":["M\u00e9dia lista"],"Image inserted.":["K\u00e9p beillesztve."],"Image uploaded and inserted.":["K\u00e9p felt\u00f6ltve \u00e9s beillesztve."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["A k\u00fcls\u0151 k\u00e9peket a k\u00fcls\u0151 szolg\u00e1ltat\u00f3 figyelmeztet\u00e9s n\u00e9lk\u00fcl elt\u00e1vol\u00edthatja, \u00e9s ak\u00e1r az adatv\u00e9delmi jogszab\u00e1lyokkal kapcsolatos jogi megfelel\u00e9si probl\u00e9m\u00e1k is el\u0151fordulhatnak."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Ez a k\u00e9p nem t\u00f6lthet\u0151 fel a m\u00e9diak\u00f6nyvt\u00e1rba, de k\u00fcls\u0151 k\u00e9pk\u00e9nt m\u00e9gis beilleszthet\u0151."],"Insert external image":["K\u00fcls\u0151 k\u00e9p beilleszt\u00e9se"],"Report %s":["Jelent\u00e9s %s"],"Pattern":["Minta"],"Go to parent Navigation block":["Ugr\u00e1s a sz\u00fcl\u0151 navig\u00e1ci\u00f3s blokkhoz"],"Stretch items":["Ny\u00fajt\u00f3 elemek"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["T\u00e9r k\u00f6z\u00f6tte"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Kit\u00f6lt\u00e9sig ny\u00fajt\u00e1s"],"Fixed":["R\u00f6gz\u00edtett"],"Fit contents.":["Belef\u00e9rjen a tartalom"],"Specify a fixed height.":["Adjuk meg a r\u00f6gz\u00edtett magass\u00e1got."],"Specify a fixed width.":["Adjuk meg a r\u00f6gz\u00edtett sz\u00e9less\u00e9get."],"Stretch to fill available space.":["Sz\u00e9th\u00faz\u00e1s, hogy bet\u00f6ltse a rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 teret."],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["%1$d blokkok mozgat\u00e1sa a %2$d poz\u00edci\u00f3t\u00f3l balra egy hellyel"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["%1$d blokkot helyezz\u00fck \u00e1t a(z) %2$d helyr\u0151l egy hellyel lefel\u00e9"],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["%s: Eln\u00e9z\u00e9st, a megadott f\u00e1jlt\u00edpus felt\u00f6lt\u00e9s\u00e9hez nincs megfelel\u0151 jogosults\u00e1g."],"Hover":["R\u00e1mutat\u00e1s"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Set the width of the main content area.":["A f\u0151 tartalom ter\u00fclet\u00e9nek sz\u00e9less\u00e9g\u00e9nek be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa."],"Unset":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl"],"Now":["Most"],"short date format without the year\u0004M j":["M. j."],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["A be\u00e1gyazott blokkok tartalomsz\u00e9less\u00e9get haszn\u00e1lnak a teljes \u00e9s sz\u00e9les sz\u00e9less\u00e9g opci\u00f3ival."],"Inner blocks use content width":["A bels\u0151 blokkok a tartalom sz\u00e9less\u00e9g\u00e9t haszn\u00e1lj\u00e1k"],"Font":["Bet\u0171"],"Apply to all blocks inside":["Alkalmaz\u00e1s az \u00f6sszes bels\u0151 blokkra"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["A blokkokat nem lehet jobbra mozgatni, mivel m\u00e1r a jobb sz\u00e9ls\u0151 helyzetben vannak"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["A blokkokat nem lehet balra mozgatni, mivel m\u00e1r a bal sz\u00e9ls\u0151 poz\u00edci\u00f3ban vannak"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Az \u00f6sszes blokk ki van jel\u00f6lve, \u00e9s nem helyezhet\u0151 \u00e1t"],"Constrained":["Korl\u00e1tozott"],"Spacing control":["T\u00e9rk\u00f6z-vez\u00e9rl\u00e9s"],"Custom (%s)":["Egyedi (%s)"],"You are currently in zoom-out mode.":["Jelenleg a kicsiny\u00edt\u00e9si m\u00f3d van haszn\u00e1latban."],"Close Block Inserter":["Blokk beilleszt\u00e9s bez\u00e1r\u00e1sa"],"Link sides":["Hivatkozott oldalak"],"Unlink sides":["Nem hivatkozott oldalak"],"Select the size of the source image.":["V\u00e1lasszuk ki a forr\u00e1s k\u00e9p m\u00e9ret\u00e9t."],"Use featured image":["Kiemelt k\u00e9p haszn\u00e1lata"],"Delete selection.":["Kijel\u00f6l\u00e9s t\u00f6rl\u00e9se."],"Link is empty":["\u00dcres hivatkoz\u00e1s"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Adjuk meg a d\u00e1tum, vagy id\u0151<Link>form\u00e1tum t\u00edpus\u00e1t<\/Link>."],"Custom format":["Egyedi form\u00e1tum"],"Choose a format":["V\u00e1lasszunk form\u00e1tumot"],"Enter your own date format":["Saj\u00e1t d\u00e1tumform\u00e1tum megad\u00e1sa"],"long date format\u0004F j, Y":["Y. F j."],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["Y. M. j. G:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["M j, Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["Y.n.j. G:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["Y\/m\/d"],"Default format":["Alap\u00e9rtelmezett form\u00e1tum"],"Date format":["D\u00e1tumform\u00e1tum"],"Transform to %s":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s a k\u00f6vetkez\u0151re %s"],"%s blocks deselected.":["%s blokk kiv\u00e1laszt\u00e1sa megsz\u00fcntetve."],"%s deselected.":["%s kiv\u00e1laszt\u00e1sa megsz\u00fcntetve."],"Transparent text may be hard for people to read.":["Az \u00e1ttetsz\u0151 sz\u00f6veg lehet, hogy nehezen olvashat\u00f3."],"Select parent block (%s)":["Sz\u00fcl\u0151 blokk kijel\u00f6l\u00e9se (%s)"],"Lock":["Z\u00e1rol\u00e1s"],"Unlock":["Felold\u00e1s"],"Lock all":["\u00d6sszes lez\u00e1r\u00e1sa"],"Lock %s":["Z\u00e1rol\u00e1s (%s)"],"Add default block":["Alap\u00e9rtelmezett blokk hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Alignment option\u0004None":["Nincs"],"font weight\u0004Black":["Fekete"],"font weight\u0004Extra Bold":["Nagyon vastag"],"font weight\u0004Bold":["K\u00f6v\u00e9r"],"font weight\u0004Semi Bold":["F\u00e9lk\u00f6v\u00e9r"],"font weight\u0004Medium":["K\u00f6zepes"],"font weight\u0004Regular":["Norm\u00e1l"],"font weight\u0004Light":["Vil\u00e1gos"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra vil\u00e1gos"],"font weight\u0004Thin":["V\u00e9kony"],"font style\u0004Italic":["D\u0151lt (Italic)"],"font style\u0004Regular":["Norm\u00e1l"],"Set custom size":["Egyedi m\u00e9ret be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Use size preset":["El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00e9retek haszn\u00e1lata"],"Rename":["\u00c1tnevez\u00e9s"],"link color":["hivatkoz\u00e1ssz\u00edn"],"Elements":["Elemek"],"%d block is hidden.":["%d blokk elrejtve.","%d blokk elrejtve."],"Explore all patterns":["Fedezz\u00fck fel az \u00f6sszes mint\u00e1t"],"Block spacing":["Blokk t\u00e1vols\u00e1g"],"Letter spacing":["Bet\u0171kk\u00f6z"],"Radius":["R\u00e1diusz"],"Link radii":["Radii hivatkoz\u00e1s l\u00e9trehoz\u00e1s"],"Unlink radii":["Radii hivatkoz\u00e1s megsz\u00fcntet\u00e9se"],"Bottom right":["Jobbra lent"],"Bottom left":["Balra lent"],"Top right":["Jobbra fent"],"Top left":["Balra fent"],"Max %s wide":["Max %s sz\u00e9les"],"Flow":["Folyamat"],"Orientation":["Ir\u00e1ny"],"Allow to wrap to multiple lines":["T\u00f6bb sorba t\u00f6r\u00e9s enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Justification":["Igaz\u00edt\u00e1s"],"Flex":["Flex"],"Currently selected font appearance: %s":["A jelenleg kiv\u00e1lasztott bet\u0171t\u00edpus megjelen\u00e9se: %s"],"Currently selected font style: %s":["Jelenleg kiv\u00e1lasztott bet\u0171k\u00e9szlet: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Jelenleg kiv\u00e1lasztott bet\u0171 vastags\u00e1g: %s"],"No selected font appearance":["Nincs kiv\u00e1lasztott bet\u0171t\u00edpus megjelen\u00e9s"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Hozzunk l\u00e9tre k\u00e9tt\u00f3nus\u00fa sz\u00ednhat\u00e1st an\u00e9lk\u00fcl, hogy elvesz\u00edten\u00e9nk az eredeti k\u00e9p\u00e9t."],"Displays more block tools":["Tov\u00e1bbi blokkeszk\u00f6z\u00f6k megjelen\u00edt\u00e9se"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Egyedi"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Sablon"],"No preview available.":["Nem \u00e9rhet\u0151 el el\u0151n\u00e9zet."],"Space between items":["T\u00e9rk\u00f6z az elemek k\u00f6z\u00f6tt"],"Justify items right":["Jobbra z\u00e1rt elemek"],"Justify items center":["K\u00f6z\u00e9pre z\u00e1rt elemek"],"Justify items left":["Balra z\u00e1rt elemek"],"Carousel view":["K\u00f6rhinta n\u00e9zet"],"Next pattern":["K\u00f6vetkez\u0151 minta"],"Previous pattern":["El\u0151z\u0151 minta"],"Choose":["Kiv\u00e1laszt"],"Patterns list":["Mint\u00e1k lista"],"Type \/ to choose a block":["\u00cdrjon egy \/ jelet a blokk kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Haszn\u00e1ljuk a bal- \u00e9s a jobb oldali nyilakat a blokkok k\u00f6z\u00f6tti mozg\u00e1shoz"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Testreszabhatja a k\u00f6z\u00e9ps\u0151 vagy sz\u00e9les oszlopokhoz rendelt \u00f6sszes elem sz\u00e9less\u00e9g\u00e9t."],"Layout":["Elrendez\u00e9s"],"Apply duotone filter":["A duotone sz\u0171r\u0151 alkalmaz\u00e1sa"],"Duotone":["K\u00e9tt\u00f3nus\u00fa"],"Margin":["Marg\u00f3"],"Vertical":["F\u00fcgg\u0151leges"],"Horizontal":["V\u00edzszintes"],"Change items justification":["Tartalom igaz\u00edt\u00e1s\u00e1nak megv\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Editor canvas":["Szerkeszt\u0151 v\u00e1szon"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alulra rendez\u00e9s"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["K\u00f6z\u00e9pre rendez\u00e9s"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Fel\u00fclre rendez\u00e9s"],"Transform to variation":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s v\u00e1ltozatt\u00e1."],"More":["Tov\u00e1bbi"],"Drag":["H\u00faz\u00e1s"],"Block patterns":["Blokkmint\u00e1k"],"Font style":["Bet\u0171st\u00edlus"],"Font weight":["Bet\u0171t\u00edpus vastags\u00e1ga"],"Letter case":["Bet\u0171nagys\u00e1g"],"Capitalize":["Nagy kezd\u0151bet\u0171s"],"Lowercase":["Kisbet\u0171s"],"Uppercase":["Nagybet\u0171s"],"Decoration":["D\u00edsz\u00edt\u00e9s"],"Add an anchor":["Hivatkoz\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Captions":["K\u00e9pal\u00e1\u00edr\u00e1sok"],"Appearance":["Megjelen\u00e9s"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["L\u00e9trehoz: <mark>%s<\/mark>"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["\"%s\" nev\u0171 blokk mint\u00e1zat besz\u00farva."],"Filter patterns":["Mint\u00e1k sz\u0171r\u00e9se"],"Rotate":["Forgat\u00e1s"],"Zoom":["Nagy\u00edt\u00e1s"],"Could not edit image. %s":["Nem siker\u00fclt szerkeszteni a k\u00e9pet. %s"],"Portrait":["\u00c1ll\u00f3"],"Landscape":["Fekv\u0151"],"Aspect Ratio":["K\u00e9par\u00e1ny"],"Design":["Kin\u00e9zet"],"Move the selected block(s) down.":["A kijel\u00f6lt blokk(ok) lefel\u00e9 mozgat\u00e1sa."],"Move the selected block(s) up.":["A kijel\u00f6lt blokk(ok) felfel\u00e9 mozgat\u00e1sa."],"Current media URL:":["Aktu\u00e1lis m\u00e9dia URL:"],"Creating":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Ismeretlen hiba t\u00f6rt\u00e9nt a l\u00e9trehoz\u00e1s sor\u00e1n. Pr\u00f3b\u00e1ljuk \u00fajra."],"Image size presets":["El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott k\u00e9pm\u00e9retek"],"Block variations":["Blokk vari\u00e1ci\u00f3k"],"Block navigation structure":["Blokk navig\u00e1ci\u00f3s szerkezet"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d.":["Blokk %1$d \/ %2$d, %3$d szint."],"Moved %d block to clipboard.":["A v\u00e1g\u00f3lapra \u00e1thelyezt\u00fcnk %d blokkot.","A v\u00e1g\u00f3lapra \u00e1thelyezt\u00fcnk %d blokkot."],"Copied %d block to clipboard.":["A v\u00e1g\u00f3lapra m\u00e1soltunk %d blokkot.","A v\u00e1g\u00f3lapra m\u00e1soltunk %d blokkot."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" \u00e1thelyezve a v\u00e1g\u00f3lapra."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" a v\u00e1g\u00f3lapra m\u00e1solva."],"Browse all":["L\u00e1ssuk az \u00f6sszeset"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["\u00d6sszes b\u00f6ng\u00e9sz\u00e9se. Ez meg fogja nyitni a f\u0151 beilleszt\u00e9si panelt a szerkeszt\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1rban."],"A tip for using the block editor":["Egy tipp a blokk szerkeszt\u0151 haszn\u00e1lhat\u00e1hoz"],"Patterns":["Mint\u00e1k"],"%d block added.":["%d blokk hozz\u00e1adva.","%d blokk hozz\u00e1adva."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Blokk t\u00edpus\u00e1nak megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1hoz nyomjuk meg a blokk ikont az eszk\u00f6zt\u00e1ron."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["M\u00e9dia blokkok automatikus beilleszt\u00e9s\u00e9hez h\u00fazzunk f\u00e1jlokat a szerkeszt\u0151be."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["H\u00fazza vissza a list\u00e1t a <kbd>visszat\u00f6rl\u00e9s<\/kbd> billenty\u0171 lenyom\u00e1s\u00e1val a sor elej\u00e9n."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["H\u00fazza be a list\u00e1t a <kbd>sz\u00f3k\u00f6z<\/kbd> billenty\u0171 lenyom\u00e1s\u00e1val a sor elej\u00e9n"],"Open Colors Selector":["Sz\u00ednv\u00e1laszt\u00f3 megnyit\u00e1sa"],"Change matrix alignment":["Igaz\u00edt\u00e1si m\u00e1trix v\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Spacing":["T\u00e9rk\u00f6z"],"Padding":["Helykit\u00f6lt\u00e9s"],"Typography":["Bet\u0171k\u00e9szlet"],"Line height":["Sormagass\u00e1g"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blokkot a tartalom elej\u00e9n nem lehet balra mozgatni."],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["%1$s blokkot a tartalom elej\u00e9n nem lehet felfel\u00e9 mozgatni."],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blokkot a tartalom v\u00e9g\u00e9n nem lehet balra mozgatni"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["%1$s blokkot a tartalom v\u00e9g\u00e9n nem lehet lefel\u00e9 mozgatni"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mozgassuk a(z) %1$s blokkot a(z) %2$d poz\u00edci\u00f3b\u00f3l a k\u00f6vetkez\u0151 poz\u00edci\u00f3ba: %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mozgassuk a(z) %1$s blokkot a(z) %2$d poz\u00edci\u00f3b\u00f3l a k\u00f6vetkez\u0151 poz\u00edci\u00f3ba: %3$d"],"Use the same %s on all screen sizes.":["%s haszn\u00e1lata minden k\u00e9perny\u0151m\u00e9ret eset\u00e9n."],"Large screens":["Nagy k\u00e9perny\u0151n"],"Medium screens":["K\u00f6zepes k\u00e9perny\u0151n"],"Small screens":["Kis k\u00e9perny\u0151n"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["A(z) %1$s tulajdons\u00e1g megad\u00e1sa %2$s k\u00e9perny\u0151m\u00e9ret eset\u00e9n."],"Open Media Library":["M\u00e9diat\u00e1r megnyit\u00e1sa"],"The media file has been replaced":["M\u00e9diaf\u00e1jl kicser\u00e9lve"],"Search or type URL":["Keres\u0151kifejez\u00e9s, vagy URL megad\u00e1sa"],"Press ENTER to add this link":["Ezen hivatkoz\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben nyomjuk le az ENTER billenty\u0171t"],"Currently selected link settings":["Jelenlegi kijel\u00f6lt hivatkoz\u00e1s-be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Select a variation to start with:":["A kezd\u00e9shez v\u00e1lasszunk ki egy v\u00e1ltozatot:"],"Choose variation":["Vari\u00e1ci\u00f3 kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Blokk hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["%s hozz\u00e1ad\u00e1s"],"%s block added":["%s blokk hozz\u00e1adva"],"Multiple selected blocks":["T\u00f6bb kijel\u00f6lt blokk"],"Midnight":["\u00c9jsz\u00edn\u0171"],"Electric grass":["Elektromos f\u0171"],"Pale ocean":["S\u00e1padt \u00f3ce\u00e1n"],"Luminous dusk":["Ragyog\u00f3 sz\u00fcrk\u00fclet"],"Blush bordeaux":["Elpirult bord\u00f3"],"Blush light purple":["Elpirult vil\u00e1gos lila"],"Cool to warm spectrum":["Hidegt\u0151l melegig spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Nagyon vil\u00e1gossz\u00fcrk\u00e9t\u0151l a k\u00e9kesci\u00e1n-sz\u00fcrk\u00e9ig"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Vil\u00e1g\u00edt\u00f3an \u00e9l\u00e9nk narancst\u00f3l az \u00e9l\u00e9nk v\u00f6r\u00f6sig"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Vil\u00e1g\u00edt\u00f3an \u00e9l\u00e9nk borosty\u00e1nt\u00f3l vil\u00e1g\u00edt\u00f3an \u00e9l\u00e9nk narancsig"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Vil\u00e1gos ci\u00e1nz\u00f6ldt\u0151l \u00e9l\u00e9nk ci\u00e1nz\u00f6ldig"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["\u00c9l\u00e9nk ci\u00e1nk\u00e9kt\u0151l \u00e9l\u00e9nk lil\u00e1ig"],"Block breadcrumb":["Blokk \u00fatmutat\u00f3-jelek"],"Gradient":["Sz\u00edn\u00e1tmenet"],"Grid view":["R\u00e1cs n\u00e9zet"],"List view":["Lista n\u00e9zet"],"Move right":["Mozgat\u00e1s jobbra"],"Move left":["Mozgat\u00e1s balra"],"Link rel":["Kapcsol\u00f3d\u00f3 hivatkoz\u00e1s"],"Border radius":["Hat\u00e1rol\u00f3 lekerek\u00edt\u00e9s"],"Open in new tab":["Megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n"],"Group":["Csoport"],"Separate multiple classes with spaces.":["Az oszt\u00e1ly neveket sz\u00f3k\u00f6z\u00f6kkel v\u00e1lasztjuk el"],"Learn more about anchors":["Tudjunk meg t\u00f6bbet a horgonyokr\u00f3l"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor\u201d. Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Adjunk meg egy-k\u00e9t sz\u00f3t \u2014 sz\u00f3k\u00f6z\u00f6k n\u00e9lk\u00fcl \u2014 hogy l\u00e9trehozzunk egy egyedi, \"horgony\"-nak nevezett webc\u00edmet ehhez a blokkhoz. \u00cdgy k\u00f6zvetlen\u00fcl is tudunk hivatkozni az oldalnak erre a r\u00e9sz\u00e9re."],"Skip":["Kihagy\u00e1s"],"This color combination may be hard for people to read.":["Ezt a sz\u00ednkombin\u00e1ci\u00f3t neh\u00e9z lehet elolvasni."],"Add a block":["Egy blokk hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["\u00cdr\u00e1s k\u00f6zben nyomjuk meg a <kbd>\/<\/kbd>-t \u00faj blokkok beilleszt\u00e9s\u00e9hez."],"Vivid purple":["Rik\u00edt\u00f3 lila"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["F\u00fcgg\u0151leges igaz\u00edt\u00e1s v\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor\u0004Ungroup":["Csoport bont\u00e1sa"],"verb\u0004Group":["Csoportos\u00edt\u00e1s"],"Change block type or style":["Blokk t\u00edpus\u00e1nak vagy st\u00edlus\u00e1nak m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"block style\u0004Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Ezen blokk szerkeszt\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges a m\u00e9dia felt\u00f6lt\u00e9si jogosults\u00e1g."],"Block tools":["Blokk eszk\u00f6z\u00f6k"],"%s block selected.":["%s blokk kijel\u00f6lve.","%s blokk kijel\u00f6lve."],"Align text right":["Sz\u00f6veg rendez\u00e9se jobbra"],"Align text center":["Sz\u00f6veg k\u00f6z\u00e9pre rendez\u00e9se"],"Align text left":["Sz\u00f6veg rendez\u00e9se balra"],"Write":["\u00cdr\u00e1s"],"Heading":["C\u00edmsor"],"Heading %d":["C\u00edmsor %d"],"Text alignment":["Sz\u00f6veg igaz\u00edt\u00e1s"],"Edit URL":["URL szerkeszt\u00e9se"],"Fixed background":["Fix h\u00e1tt\u00e9r"],"Button":["Gomb"],"This block can only be used once.":["Ezt a blokkot csak egyszer lehet felhaszn\u00e1lni."],"Find original":["Eredeti keres\u00e9se"],"Document":["Dokumentum"],"%d block":["%d blokk","%d blokk"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Adjunk hozz\u00e1 \u00faj blokkot, a kijel\u00f6lt blokkok ut\u00e1n."],"Insert a new block before the selected block(s).":["\u00daj blokk beilleszt\u00e9se a kijel\u00f6lt blokk(ok) el\u00e9."],"Remove the selected block(s).":["Kijel\u00f6lt blokk(ok) elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Duplicate the selected block(s).":["Kijel\u00f6lt blokk(ok) duplik\u00e1l\u00e1sa."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["G\u00e9pel\u00e9s k\u00f6zben legyen minden sz\u00f6veg kijel\u00f6lve. Nyomjuk meg \u00fajra, minden blokk kijel\u00f6l\u00e9s\u00e9hez."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navig\u00e1ljunk a legk\u00f6zelebbi eszk\u00f6zt\u00e1rhoz."],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"%s: This file is empty.":["%s: Ez a f\u00e1jl \u00fcres."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s: Sajn\u00e1ljuk, ez a f\u00e1jlt\u00edpus itt nem t\u00e1mogatott."],"font size name\u0004Huge":["\u00d3ri\u00e1si"],"font size name\u0004Large":["Nagy"],"font size name\u0004Medium":["K\u00f6zepes"],"font size name\u0004Small":["Kicsi"],"Cyan bluish gray":["Cyan k\u00e9kesz\u00f6ldes"],"Vivid cyan blue":["\u00c9l\u00e9nk ci\u00e1nk\u00e9k"],"Pale cyan blue":["Halv\u00e1ny ci\u00e1nk\u00e9k"],"Vivid green cyan":["\u00c9l\u00e9nk ci\u00e1nz\u00f6ld"],"Light green cyan":["Vil\u00e1gos ci\u00e1nz\u00f6ld"],"Luminous vivid amber":["F\u00e9nyes \u00e9l\u00e9nk borosty\u00e1ns\u00e1rga"],"Luminous vivid orange":["F\u00e9nyes \u00e9l\u00e9nk narancss\u00e1rga"],"Vivid red":["\u00c9l\u00e9nkpiros"],"Pale pink":["Halv\u00e1nylila"],"Additional CSS class(es)":["Tov\u00e1bbi CSS oszt\u00e1ly(ok)"],"HTML anchor":["HTML horgony (anchor)"],"Link settings":["Hivatkoz\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Skip to the selected block":["Ugr\u00e1s a kijel\u00f6lt blokkra"],"Copy link":["Hivatkoz\u00e1s m\u00e1sol\u00e1sa"],"no title":["nincs c\u00edm"],"Paste or type URL":["Illessz\u00fck be, vagy \u00edrjuk be az URL-t"],"blocks\u0004Most used":["Legt\u00f6bbet haszn\u00e1lt"],"Available block types":["El\u00e9rhet\u0151 blokk t\u00edpusok"],"Search for a block":["Blokk keres\u00e9se"],"%d result found.":["%d tal\u00e1lat.","%d tal\u00e1lat."],"Add %s":["%s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Attempt recovery":["Helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1si k\u00eds\u00e9rlet"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Ez a sz\u00edn\u00f6ssze\u00e1ll\u00edt\u00e1s nehezen olvashat\u00f3. T\u00f6rekedni kell a vil\u00e1gosabb h\u00e1tt\u00e9rsz\u00edn \u00e9s\/vagy a s\u00f6t\u00e9tebb %s haszn\u00e1lat\u00e1ra."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Ez a sz\u00edn\u00f6ssze\u00e1ll\u00edt\u00e1s nehezen olvashat\u00f3. T\u00f6rekedni kell a s\u00f6t\u00e9tebb h\u00e1tt\u00e9rsz\u00edn \u00e9s\/vagy a vil\u00e1gosabb %s haszn\u00e1lat\u00e1ra."],"Transform to":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s:"],"Change type of %d block":["%d t\u00edpus\u00fa blokk m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa","%d t\u00edpus\u00fa blokkok m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Duplicate":["M\u00e1solat"],"More options":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Edit visually":["Szerkeszt\u00e9s vizu\u00e1lisan"],"Edit as HTML":["Szerkeszt\u00e9s HTML-ben"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Mozgassunk %1$d blokkot a(z) %2$d poz\u00edci\u00f3t\u00f3l eggyel jobbra"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Mozgassunk %1$d blokkot a(z) %2$d poz\u00edci\u00f3t\u00f3l eggyel feljebb"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokkokat nem lehet lejjebb mozgatni, ha m\u00e1r a legalul vannak"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["A blokkok nem mozgathat\u00f3ak felfel\u00e9, mert m\u00e1r legfel\u00fcl vannak"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blokk a tartalom elej\u00e9n van, \u00edgy nem lehet tov\u00e1bb mozgatni"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mozgasd a(z) %1$s blokkot a(z) %2$d poz\u00edci\u00f3b\u00f3l a k\u00f6vetkez\u0151 poz\u00edci\u00f3ba: %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blokk a tartalom v\u00e9g\u00e9n van, \u00edgy nem lehet tov\u00e1bb mozgatni"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mozgasd a(z) %1$s blokkot a(z) %2$d poz\u00edci\u00f3b\u00f3l a k\u00f6vetkez\u0151 poz\u00edci\u00f3ba: %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["%s blokk az egyetlen, amelyet nem lehet \u00e1thelyezni"],"Block: %s":["Blokk: %s"],"Block contains unexpected or invalid content.":["A blokkban v\u00e1ratlan, vagy hib\u00e1s tartalom van."],"imperative verb\u0004Resolve":["Jav\u00edt\u00e1s"],"Convert to Blocks":["Konvert\u00e1l\u00e1s blokkokra"],"Resolve Block":["Blokk jav\u00edt\u00e1sa"],"Convert to Classic Block":["Alak\u00edtsuk klasszikus blokk\u00e1"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Ez a blokk hib\u00e1s, ez\u00e9rt nincs el\u0151n\u00e9zete."],"No block selected.":["Nincs blokk kijel\u00f6lve."],"After Conversion":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s ut\u00e1n"],"Convert to HTML":["Konvert\u00e1l\u00e1s HTML form\u00e1tumba"],"Current":["Aktu\u00e1lis"],"Change alignment":["Igaz\u00edt\u00e1s m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Full width":["Teljes sz\u00e9less\u00e9g\u0171"],"Wide width":["Nagy sz\u00e9less\u00e9g\u0171"],"Change text alignment":["Sz\u00f6veg igaz\u00edt\u00e1s\u00e1nak m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Reset":["Vissza\u00e1ll\u00edt"],"font size name\u0004Normal":["Norm\u00e1l"],"No results.":["Nincs tal\u00e1lat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d tal\u00e1lat, a fel \u00e9s le ny\u00edl seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel lehet navig\u00e1lni.","%d tal\u00e1lat, a fel \u00e9s le ny\u00edl seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel lehet navig\u00e1lni."],"No blocks found.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3ak blokkok."],"Blocks":["Blokkok"],"%s item":["%s elem","%s elem"],"Invalid source":["\u00c9rv\u00e9nytelen forr\u00e1s"],"Additional CSS":["Tov\u00e1bbi CSS"],"Original":["Eredeti"],"Link selected.":["Hivatkoz\u00e1s kijel\u00f6lve."],"Paste URL or type to search":["M\u00e1soljuk be az URL c\u00edmet, vagy \u00edrjuk be a keres\u00e9shez"],"Minimum height":["Minim\u00e1lis magass\u00e1g"],"Color":["Sz\u00edn"],"List View":["Lista n\u00e9zet"],"Back":["Vissza"],"Auto":["Automatikus"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Rows":["Sorok"],"Replace":["Csere"],"Align left":["Balra rendez\u00e9s"],"Align center":["K\u00f6z\u00e9pre rendez\u00e9s"],"Align right":["Jobbra rendez\u00e9s"],"Move up":["Mozgat\u00e1s fel"],"Move down":["Mozgat\u00e1s le"],"Insert from URL":["Beilleszt\u00e9s URL-b\u0151l"],"Video":["Vide\u00f3"],"Audio":["Hang"],"Columns":["Oszlopok"],"Large":["Nagy"],"Media Library":["M\u00e9diat\u00e1r"],"Clear":["Ki\u00fcr\u00edt\u00e9s"],"Clear selection.":["Kijel\u00f6l\u00e9s t\u00f6rl\u00e9se."],"Colors":["Sz\u00ednek"],"text color":["sz\u00f6vegsz\u00edn"],"Mixed":["Kevert"],"Remove":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"Styles":["St\u00edluslapok"],"Link":["Link"],"Content width":["Tartalom sz\u00e9less\u00e9g"],"User":["Felhaszn\u00e1l\u00f3"],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s: A f\u00e1jl t\u00fal nagy a honlapon enged\u00e9lyezett m\u00e9rethez k\u00e9pest."],"Custom":["Egy\u00e9ni"],"Image":["K\u00e9p"],"Previous page":["El\u0151z\u0151 oldal"],"Next page":["K\u00f6vetkez\u0151 oldal"],"Remove link":["Hivatkoz\u00e1s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Insert link":["Hivatkoz\u00e1s besz\u00far\u00e1s"],"Justify text":["Sorkiz\u00e1rt sz\u00f6veg"],"Source":["Forr\u00e1s"],"Background":["H\u00e1tt\u00e9r"],"Align":["Igaz\u00edt"],"Type":["T\u00edpus"],"Bottom":["Lent"],"Top":["Fent"],"Dimensions":["M\u00e9retek"],"Border":["Keret"],"Copy":["M\u00e1sol\u00e1s"],"Cut":["Kiv\u00e1g\u00e1s"],"Align text":["Sz\u00f6veg igaz\u00edt\u00e1sa"],"Strikethrough":["\u00c1th\u00fazott"],"Underline":["Al\u00e1h\u00faz\u00e1s"],"Paragraph":["Bekezd\u00e9s"],"Column":["Oszlop"],"Row":["Sor"],"Insert":["Besz\u00far\u00e1s"],", ":[", "],"Text":["Sz\u00f6veg"],"Search results for \"%s\"":["\"%s\" kifejez\u00e9sre t\u00f6rt\u00e9n\u0151 keres\u00e9s eredm\u00e9nye: "],"No results found.":["Nincs ilyen adat."],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Height":["Magass\u00e1g"],"Theme":["Sablon"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Edit link":["Hivatkoz\u00e1s szerkeszt\u00e9se"],"Width":["Sz\u00e9less\u00e9g"],"White":["Feh\u00e9r"],"Black":["Fekete"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Search":["Keres\u00e9s"],"Media":["M\u00e9dia"],"Caption":["Felirat"],"Size":["M\u00e9ret"],"Full Size":["Teljes m\u00e9ret"],"Medium":["K\u00f6zepes"],"Right":["Jobb"],"Left":["Bal"],"Thumbnail":["B\u00e9lyegk\u00e9p"],"Scale":["\u00c1tm\u00e9retez\u00e9s"],"Content":["Tartalom"],"Cancel":["M\u00e9gsem"],"Plugins":["B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Submit":["K\u00fcld\u00e9s"],"Done":["K\u00e9sz"],"None":["Semmi"],"Name":["N\u00e9v"],"Advanced":["Halad\u00f3"],"Save":["Ment\u00e9s"],"Delete":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Attributes":["Tulajdons\u00e1gok"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Apply":["Alkalmaz"],"Undo":["Visszavon\u00e1s"],"Edit":["Szerkeszt\u00e9s"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}