{"translation-revision-date":"2025-05-23 14:44:30+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Keeps the text cursor within blocks while navigating with arrow keys, preventing it from moving to other blocks and enhancing accessibility for keyboard users.":["A sz\u00f6vegkurzor a blokkokon bel\u00fcl marad a ny\u00edlbillenty\u0171kkel t\u00f6rt\u00e9n\u0151 navig\u00e1l\u00e1s sor\u00e1n, megakad\u00e1lyozva ezzel, hogy m\u00e1s blokkokra mozogjon, jav\u00edtva a billenty\u0171zethaszn\u00e1l\u00f3k lehet\u0151s\u00e9geit."],"panel button label\u0004Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"noun, panel\u0004Document":["Dokumentum"],"Changes will be applied to all selected %s.":["A m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok az \u00f6sszes kiv\u00e1lasztott %s eset\u00e9ben alkalmaz\u00e1sra ker\u00fclnek."],"%i %s":["%i %s"],"Set as posts page":["Bejegyz\u00e9s oldalnak t\u00f6rt\u00e9n\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Set posts page":["Bejegyz\u00e9s oldalnak t\u00f6rt\u00e9n\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Set \"%1$s\" as the posts page? %2$s":["\"%1$s\" oldalt biztosan a bejegyz\u00e9sek oldal\u00e1nak szeretn\u00e9nk be\u00e1ll\u00edtani?  %2$s"],"This page will show the latest posts.":["Ez az oldal jelen\u00edti meg a legut\u00f3bbi bejegyz\u00e9seket."],"This will replace the current posts page: \"%s\"":["A jelenlegi \"%s\" bejegyz\u00e9s oldalt fogjuk cser\u00e9lni"],"An error occurred while setting the posts page.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a bejegyz\u00e9sek oldal be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa sor\u00e1n."],"Posts page updated.":["Bejegyz\u00e9sek oldal m\u00f3dos\u00edt\u00e1sra ker\u00fclt."],"Set as homepage":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1s kezd\u0151oldalk\u00e9nt"],"Set homepage":["Kezd\u0151lap be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Set \"%1$s\" as the site homepage? %2$s":["\"%1$s\" oldalt biztosan a Kezd\u0151lapnak szeretn\u00e9nk be\u00e1ll\u00edtani?  %2$s"],"This will replace the current homepage: \"%s\"":["Ez a jelenlegi, \"%s\" Kezd\u0151lapot fogja lecser\u00e9lni."],"This will replace the current homepage which is set to display latest posts.":["Lecser\u00e9lj\u00fck a jelenlegi kezd\u0151lapot, amely \u00fagy van be\u00e1ll\u00edtva, hogy a legfrissebb bejegyz\u00e9seket jelen\u00edtse meg."],"Homepage updated.":["F\u0151oldal friss\u00edtve"],"Enter or exit zoom out.":["Bel\u00e9p\u00e9s vagy kil\u00e9p\u00e9s a nagy\u00edt\u00e1sb\u00f3l."],"Comment deleted successfully.":["A hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s t\u00f6rl\u00e9se sikeres."],"Something went wrong. Please try publishing the post, or you may have already submitted your comment earlier.":["Valami rosszul s\u00fclt el. Pr\u00f3b\u00e1ljuk meg meg a hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel\u00e9t, vagy lehet, hogy ez a hozz\u00e1s\u00f3l\u00e1s, m\u00e1r elk\u00fcld\u00e9sre ker\u00fclt?"],"Comment edited successfully.":["A hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s sikeresen m\u00f3dos\u00edtva."],"Comment marked as resolved.":["A hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s megjel\u00f6lve megoldottk\u00e9nt."],"Comment added successfully.":["A hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s sikeresen hozz\u00e1adva."],"Reply added successfully.":["V\u00e1lasz sikeresen hozz\u00e1adva."],"View comment\u0004Comment":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s"],"Add comment button\u0004Comment":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s"],"Are you sure you want to mark this comment as resolved?":["Biztos, hogy megoldottnak jel\u00f6lj\u00fck ezt a hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1st?"],"verb\u0004Update":["Friss\u00edt\u00e9s"],"Resolved":["Megoldva"],"Select comment action\u0004Select an action":["Egy m\u0171velet kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Mark comment as resolved\u0004Resolve":["Jav\u00edt\u00e1s"],"Delete comment\u0004Delete":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s t\u00f6rl\u00e9se"],"Edit comment\u0004Edit":["Szerkeszt\u00e9s"],"Add reply comment\u0004Reply":["V\u00e1lasz"],"Show replies button\u0004%s more replies..":["%s tov\u00e1bbi reakci\u00f3"],"No comments available":["Nincs hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s"],"Cancel comment button\u0004Cancel":["Elvet\u00e9s"],"User avatar":["Felhaszn\u00e1l\u00f3i avatar"],"<span>Customize the last part of the Permalink.<\/span> <a>Learn more.<\/a>":["<span>A hivatkoz\u00e1sok utols\u00f3 r\u00e9sz\u00e9nek testreszab\u00e1sa.<\/span> <a>Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.<\/a>"],"Your work will be reviewed and then approved.":["A bek\u00fcld\u00f6tt tartalmat fel\u00fclvizsg\u00e1lj\u00e1k, \u00e9s majd j\u00f3v\u00e1hagyj\u00e1k."],"Could not retrieve the featured image data.":["Nem siker\u00fclt lek\u00e9rni a kiemelt k\u00e9p adatait."],"Copy error":["M\u00e1sol\u00e1si hiba"],"Copy contents":["Tartalom m\u00e1sol\u00e1sa"],"This change will affect other parts of your site that use this template.":["Ez a v\u00e1ltoz\u00e1s hat\u00e1ssal lesz a webhely m\u00e1s r\u00e9szeire is, amelyek ezt a sablont haszn\u00e1lj\u00e1k."],"Enter or exit distraction free mode.":["Bel\u00e9p\u00e9s vagy kil\u00e9p\u00e9s a zavartalan \u00edr\u00e1sm\u00f3db\u00f3l."],"Show or hide the List View.":["A lista n\u00e9zet megjelen\u00edt\u00e9se vagy elrejt\u00e9se."],"Content preview":["Tartalom el\u0151n\u00e9zet"],"Empty content":["\u00dcres tartalom"],"Open Site Editor":["Webhelyszerkeszt\u0151 megnyit\u00e1sa"],"Enter Spotlight mode":["Kiemelt m\u00f3dba l\u00e9p\u00e9s"],"Exit Spotlight mode":["Kil\u00e9p\u00e9s a Kiemelt m\u00f3db\u00f3l"],"Change template":["Sablon m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Child pages inherit characteristics from their parent, such as URL structure. For instance, if \"Pricing\" is a child of \"Services\", its URL would be %1$s<wbr \/>\/services<wbr \/>\/pricing.":["Az gyermekoldalak tulajdons\u00e1gokat \u00f6r\u00f6k\u00f6lnek a sz\u00fcl\u0151j\u00fckt\u0151l, p\u00e9ld\u00e1ul az URL-szerkezet\u00e9t. P\u00e9ld\u00e1ul, ha a \"\u00c1rak\" a \"Szolg\u00e1ltat\u00e1sok\" gyermeke, akkor az URL-c\u00edme %1$s <wbr \/>\/szolgaltatasok<wbr \/>\/arak lesz."],"Customize the last part of the Permalink.":["A hivatkoz\u00e1sok utols\u00f3 r\u00e9sz\u00e9nek testreszab\u00e1sa."],"Copied Permalink to clipboard.":["A k\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1s a v\u00e1g\u00f3lapra m\u00e1solva."],"Choose an image\u2026":["V\u00e1lasszunk egy k\u00e9pet..."],"Are you sure you want to permanently delete \"%s\"?":["Biztos, hogy v\u00e9glegesen t\u00f6r\u00f6lni akarjuk \"%s\"?"],"Are you sure you want to permanently delete %d item?":["Biztos, hogy v\u00e9glegesen t\u00f6r\u00f6lni szeretn\u00e9nk %d elemet?","Biztos, hogy v\u00e9glegesen t\u00f6r\u00f6lni szeretn\u00e9nk %d elemet?"],"An error occurred while reverting the items.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az elemek vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa k\u00f6zben."],"Top toolbar deactivated.":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r kikapcsolva."],"Top toolbar activated.":["A fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r bekapcsolva."],"verb\u0004Upload":["Felt\u00f6lt\u00e9s"],"noun, breadcrumb\u0004Document":["Dokumentum"],"template part\u0004Delete \"%s\"?":["\"%s\" t\u00f6rl\u00e9se?"],"template part\u0004%s (Copy)":["%s (M\u00e1solat)"],"template part\u0004\"%s\" duplicated.":["\"%s\" megdupl\u00e1zva."],"settings landmark area\u0004Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"field\u0004Edit %s":["%s szerkeszt\u00e9se"],"Are you sure you want to move \"%s\" to the trash?":["Biztosan a kuk\u00e1ba szeretn\u00e9 helyezni a k\u00f6vetkez\u0151t: \"%s\"?"],"Approval step":["J\u00f3v\u00e1hagy\u00e1si l\u00e9p\u00e9s"],"Require approval step when optimizing existing media.":["J\u00f3v\u00e1hagy\u00e1si l\u00e9p\u00e9s sz\u00fcks\u00e9ges, egy m\u00e1r megl\u00e9v\u0151 m\u00e9diaf\u00e1jl optimaliz\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz."],"Pre-upload compression":["Felt\u00f6lt\u00e9s el\u0151tti t\u00f6m\u00f6r\u00edt\u00e9s"],"Compress media items before uploading to the server.":["A kiszolg\u00e1l\u00f3ra val\u00f3 felt\u00f6lt\u00e9s el\u0151tt t\u00f6m\u00f6r\u00edts\u00fck a m\u00e9dia f\u00e1jlokat."],"Customize options related to the media upload flow.":["Testreszabhatjuk a m\u00e9diafelt\u00f6lt\u00e9si folyamattal kapcsolatos be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat."],"Show starter patterns":["Kezd\u0151 mint\u00e1k megjelen\u00edt\u00e9se"],"Shows starter patterns when creating a new page.":["\u00daj oldal l\u00e9trehoz\u00e1sakor a kezd\u0151 mint\u00e1k jelennek meg."],"Zoom Out":["Kicsiny\u00edt\u00e9s"],"Unlock content locked blocks\u0004Unlock":["Felold\u00e1s"],"Change status: %s":["\u00c1llapot m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa: %s"],"Pin this post to the top of the blog":["Bejegyz\u00e9s r\u00f6gz\u00edt\u00e9se a blog tetej\u00e9re"],"Upload failed, try again.":["A felt\u00f6lt\u00e9s sikertelen, pr\u00f3b\u00e1ljuk \u00fajra."],"Edit or replace the featured image":["A kiemelt k\u00e9p szerkeszt\u00e9se vagy cser\u00e9je"],"Adjective: e.g. \"Comments are open\"\u0004Open":["Nyitva"],"(No author)":["(Nincs szerz\u0151)"],"They also show up as sub-items in the default navigation menu. <a>Learn more.<\/a>":["Az alap\u00e9rtelmezett navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fcben alelemekk\u00e9nt is megjelennek. <a>Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.<\/a>"],"Determines the order of pages. Pages with the same order value are sorted alphabetically. Negative order values are supported.":["Meghat\u00e1rozza az oldalak sorrendj\u00e9t. Az azonos sorrend\u00e9rt\u00e9kkel rendelkez\u0151 oldalak \u00e1b\u00e9c\u00e9 sorrendbe ker\u00fclnek. A negat\u00edv sorrend\u00e9rt\u00e9kek t\u00e1mogatottak."],"Order updated.":["Megrendel\u00e9s friss\u00edtve."],"Determines the order of pages.":["Meghat\u00e1rozza az oldalak sorrendj\u00e9t."],"verb\u0004View":["Megtekint\u00e9s"],"An error occurred while updating.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a friss\u00edt\u00e9s sor\u00e1n."],"Visitors cannot add new comments or replies. Existing comments remain visible.":["A l\u00e1togat\u00f3k nem \u00edrhatnak \u00faj hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sokat vagy v\u00e1laszokat. De, a megl\u00e9v\u0151 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok l\u00e1that\u00f3k maradnak."],"Author avatar":["Szerz\u0151 avatarja"],"Select item":["Elem kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"date order\u0004dmy":["ymd"],"Some errors occurred while reverting the items: %s":["N\u00e9h\u00e1ny hiba t\u00f6rt\u00e9nt az elemek vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor: %s"],"An error occurred while reverting the item.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az elem vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor."],"Comments closed":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok lez\u00e1rva"],"Comments open":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok enged\u00e9lyezve"],"Change discussion settings":["M\u00f3dos\u00edtsuk a besz\u00e9lget\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat"],"Change posts per page":["M\u00f3dos\u00edtsuk a bejegyz\u00e9sek sz\u00e1m\u00e1t oldalank\u00e9nt"],"Change blog title: %s":["Blog c\u00edm\u00e9nek m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa: %s"],"Only visible to those who know the password":["Csak azok sz\u00e1m\u00e1ra l\u00e1that\u00f3, akik ismerik a jelsz\u00f3t"],"Change format: %s":["Form\u00e1tum m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa: %s"],"%1$s, %2$s read time.":["%1$s, %2$s olvas\u00e1si id\u0151."],"1 minute":["1 perc"],"Reset to default and clear all customizations?":["Vissza\u00e1ll\u00edtjuk az alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9keket, \u00e9s t\u00f6rl\u00f6lj\u00fck az \u00f6sszes testreszab\u00e1st?"],"%s items reset.":["%s elem vissza\u00e1ll\u00edtva."],"Name updated":["N\u00e9v friss\u00edtve"],"View revisions (%s)":["V\u00e1ltozatok megtekint\u00e9se (%s)"],"%d pages have been restored.":["%d oldal vissza\u00e1ll\u00edtva."],"%s item moved to the trash.":["%s elem \u00e1thelyezve a kuk\u00e1ba.","%s elemek a kuk\u00e1ba ker\u00fcltek."],"patterns-export":["mint\u00e1k-export\u00e1lva"],"You\u2019ve tried to select a block that is part of a template that may be used elsewhere on your site. Would you like to edit the template?":["Olyan blokkot pr\u00f3b\u00e1ltunk kiv\u00e1lasztani, amely egy sablonminta r\u00e9sze, amelyik m\u00e1s bejegyz\u00e9s\u00fcnkben \u00e9s oldalunkon is haszn\u00e1lhat\u00f3. Biztosan szeretn\u00e9nk a sablonmint\u00e1t szerkeszteni?"],"Temporarily unlock the parent block to edit, delete or make further changes to this block.":["Ideiglenesen oldjuk fel a sz\u00fcl\u0151blokkot a szerkeszt\u00e9s\u00e9hez, t\u00f6rl\u00e9s\u00e9hez vagy tov\u00e1bbi m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokhoz."],"Edit pattern":["Minta szerkeszt\u00e9se"],"Only users with permissions to edit the template can move or delete this block":["Csak a sablon szerkeszt\u00e9si enged\u00e9llyel rendelkez\u0151 felhaszn\u00e1l\u00f3k helyezhetik \u00e1t vagy t\u00f6r\u00f6lhetik ezt a blokkot"],"Edit the template to move, delete, or make further changes to this block.":["Szerkessze a sablont a blokk \u00e1thelyez\u00e9s\u00e9hez, t\u00f6rl\u00e9s\u00e9hez vagy tov\u00e1bbi m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1hoz."],"Edit the pattern to move, delete, or make further changes to this block.":["Szerkessze a mint\u00e1t a blokk \u00e1thelyez\u00e9s\u00e9hez, t\u00f6rl\u00e9s\u00e9hez vagy tov\u00e1bbi m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1hoz."],"The deleted block allows instance overrides. Removing it may result in content not displaying where this pattern is used. Are you sure you want to proceed?":["A t\u00f6r\u00f6lt blokk lehet\u0151v\u00e9 teszi a p\u00e9ld\u00e1nyok fel\u00fclb\u00edr\u00e1l\u00e1s\u00e1t. Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa azt eredm\u00e9nyezheti, hogy a tartalom nem jelenik meg ott, ahol ezt a mint\u00e1t haszn\u00e1lj\u00e1k. Biztosan folytatja?","N\u00e9h\u00e1ny t\u00f6r\u00f6lt blokk lehet\u0151v\u00e9 teszi a p\u00e9ld\u00e1nyok fel\u00fcl\u00edr\u00e1s\u00e1t. Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1suk azt eredm\u00e9nyezheti, hogy a tartalom nem jelenik meg ott, ahol ezt a mint\u00e1t haszn\u00e1lj\u00e1k. Biztosan folytatja?"],"Change link: %s":["Link m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa: %s"],"Unschedule":["\u00dctemez\u00e9s visszavon\u00e1sa"],"Unpublish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel visszavon\u00e1sa"],"Edit excerpt":["Kivonat szerkeszt\u00e9se"],"Edit description":["Le\u00edr\u00e1s szerkeszt\u00e9se"],"Add an excerpt\u2026":["Kivonat hozz\u00e1ad\u00e1sa..."],"Add a description\u2026":["Le\u00edr\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa\u2026"],"Write a description":["\u00cdrjunk le\u00edr\u00e1st"],"Write a description (optional)":["\u00cdrjunk egy le\u00edr\u00e1st (opcion\u00e1lis)"],"Change discussion options":["Besz\u00e9lget\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Pings enabled":["Ping enged\u00e9lyezve"],"Pings only":["Csak pingek"],"Comments only":["Csak hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok"],"Learn more about pingbacks & trackbacks":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a pingbackr\u0151l \u00e9s a trackbackr\u0151l"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/trackbacks-and-pingbacks\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/trackbacks-and-pingbacks\/"],"Comment status":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s \u00e1llapota"],"Existing comments remain visible.":["A megl\u00e9v\u0151 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok l\u00e1that\u00f3k maradnak."],"Visitors cannot add new comments or replies.":["A l\u00e1togat\u00f3k nem adhatnak hozz\u00e1 \u00faj hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sokat \u00e9s v\u00e1laszokat."],"Closed":["Lez\u00e1rva"],"Visitors can add new comments and replies.":["A l\u00e1togat\u00f3k \u00faj hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sokat \u00e9s v\u00e1laszokat adhatnak hozz\u00e1."],"Open":["Nyitva"],"Change author: %s":["Szerz\u0151 m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa: %s"],"Show template":["Sablon megjelen\u00edt\u00e9se"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#page-attributes":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#page-attributes"],"Child pages inherit characteristics from their parent, such as URL structure. For instance, if \"Pricing\" is a child of \"Services\", its URL would be %s<wbr \/>\/services<wbr \/>\/pricing.":["Az al\u00e1rendelt oldalak jellemz\u0151ket \u00f6r\u00f6k\u00f6lnek a sz\u00fcl\u0151j\u00fckt\u0151l, p\u00e9ld\u00e1ul az URL-strukt\u00far\u00e1t. P\u00e9ld\u00e1ul, ha a \"Pricing\" a \"Szolg\u00e1ltat\u00e1sok\" gyermeke, akkor az URL-c\u00edme %1$s<wbr \/>\/services<wbr \/>\/pricing lesz."],"Change parent: %s":["Sz\u00fcl\u0151 m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa: %s"],"Choose a parent page.":["V\u00e1lasszunk egy sz\u00fcl\u0151oldalt."],"Set the page order.":["\u00c1ll\u00edtsuk be az oldalak sorrendj\u00e9t."],"Post Meta.":["Bejegyz\u00e9s meta."],"Items deleted.":["Elemek t\u00f6r\u00f6lve."],"Items reset.":["Elemek vissza\u00e1ll\u00edtva."],"\"%s\" reset.":["\"%s\" vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa."],"Template reset.":["Sablon vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa."],"List View shortcuts":["Listan\u00e9zet parancsikonok"],"pattern (singular)\u0004Not synced":["Nincs szinkroniz\u00e1lva"],"<span>Published: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>K\u00f6zz\u00e9t\u00e9ve: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Scheduled: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>\u00dctemezett: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Modified: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>M\u00f3dos\u00edtva: <time>%s<\/time><\/span>"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Szinkroniz\u00e1lva"],"Add non breaking space.":["Nem t\u00f6rhet\u0151 sz\u00f3k\u00f6z hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"An error occurred while reverting the templates.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a sablonok helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1sa k\u00f6zben."],"An error occurred while restoring the posts: %s":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a bejegyz\u00e9sek vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa k\u00f6zben: %s"],"An error occurred while deleting the items.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az elemek t\u00f6rl\u00e9se k\u00f6zben."],"An error occurred while restoring the post.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a bejegyz\u00e9s helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1sa k\u00f6zben."],"An error occurred while restoring the posts.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a bejegyz\u00e9sek helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1sa k\u00f6zben."],"Reset template: %s":["Sablon vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa: %s"],"An error occurred while reverting the items: %s":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az elemek vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa k\u00f6zben: %s"],"Manage block visibility":["Blokkok l\u00e1that\u00f3s\u00e1g\u00e1nak kezel\u00e9se"],"Adds a category with the most frequently used blocks in the inserter.":["Hozz\u00e1ad egy kateg\u00f3ri\u00e1t a leggyakrabban haszn\u00e1lt blokkokkal a beilleszt\u0151ben."],"Inserter":["Beilleszt\u0151"],"Show text instead of icons on buttons across the interface.":["Sz\u00f6veg megjelen\u00edt\u00e9se ikonok helyett a gombokon a fel\u00fcleteken."],"Optimize the editing experience for enhanced control.":["A szerkeszt\u00e9si \u00e9lm\u00e9ny optimaliz\u00e1l\u00e1sa a fokozott ellen\u0151rz\u00e9s \u00e9rdek\u00e9ben."],"Accessibility":["Kiseg\u00edt\u0151 lehet\u0151s\u00e9gek"],"Access all block and document tools in a single place.":["Az \u00f6sszes blokk- \u00e9s dokumentumeszk\u00f6zh\u00f6z egyetlen helyen f\u00e9rhet\u00fcnk hozz\u00e1."],"Customize the editor interface to suit your needs.":["A szerkeszt\u0151 fel\u00fclet\u00e9nek testreszab\u00e1sa az ig\u00e9nyeink szerint."],"Select what settings are shown in the document panel.":["V\u00e1lasszuk ki, hogy milyen be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok jelenjenek meg a dokumentumpanelen."],"Allow right-click contextual menus":["A jobb eg\u00e9rgombbal kattint\u00e1s kontextu\u00e1lis men\u00fck enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Allows contextual List View menus via right-click, overriding browser defaults.":["Lehet\u0151v\u00e9 teszi a jobb eg\u00e9rgomb kattint\u00e1ssal t\u00f6rt\u00e9n\u0151 k\u00f6rnyezetf\u00fcgg\u0151 listan\u00e9zet men\u00fcket, fel\u00fcl\u00edrva a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 alap\u00e9rtelmez\u00e9seit."],"Display the block hierarchy trail at the bottom of the editor.":["A blokkhierarchia nyomvonal\u00e1nak megjelen\u00edt\u00e9se a szerkeszt\u0151 alj\u00e1n."],"Interface":["Fel\u00fclet"],"Are you sure you want to move %d item to the trash ?":["Biztos, hogy a bejegyz\u00e9st a Lomt\u00e1rba helyezz\u00fck?","Biztos, hogy %d bejegyz\u00e9st a Lomt\u00e1rba helyezz\u00fck?"],"Upload external images to the Media Library. Images from different domains may load slowly, display incorrectly, or be removed unexpectedly.":["K\u00fcls\u0151 k\u00e9pek felt\u00f6lt\u00e9se a M\u00e9diat\u00e1rba. A k\u00fcls\u0151 forr\u00e1sokb\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 k\u00e9pek lassan t\u00f6lt\u0151dhetnek be, helytelen\u00fcl jelenhetnek meg, vagy v\u00e1ratlanul elt\u00e1vol\u00edtj\u00e1k \u0151ket."],"Create new template":["\u00daj sablon l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"There is <strong>%d site change<\/strong> waiting to be saved.":["<strong>%d webhelyv\u00e1ltoz\u00e1s<\/strong>, v\u00e1r ment\u00e9sre.","<strong>%d webhelyv\u00e1ltoz\u00e1s<\/strong>, v\u00e1r ment\u00e9sre."],"The following has been modified.":["Az al\u00e1bbi m\u00f3dosult."],"Delete %d item?":["%d elem t\u00f6rl\u00e9se?","%d elem t\u00f6rl\u00e9se?"],"action label\u0004Duplicate template part":["Duplik\u00e1lt minta r\u00e9sz"],"action label\u0004Duplicate pattern":["Duplik\u00e1lt minta"],"action label\u0004Duplicate":["Duplik\u00e1l\u00e1s"],"Some errors occurred while restoring the posts: %s":["Hib\u00e1k t\u00f6rt\u00e9ntek a bejegyz\u00e9sek vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa k\u00f6zben: %s"],"\"%s\" has been restored.":["\"%s\" helyre\u00e1ll\u00edtva."],"%d posts have been restored.":["%d bejegyz\u00e9s helyre\u00e1ll\u00edtva."],"Some errors occurred while permanently deleting the items: %s":["Az elemek v\u00e9gleges t\u00f6rl\u00e9se sor\u00e1n n\u00e9h\u00e1ny hiba l\u00e9pett fel: %s"],"An error occurred while permanently deleting the items: %s":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az elemek v\u00e9gleges t\u00f6rl\u00e9se sor\u00e1n: %s"],"An error occurred while permanently deleting the items.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az elemek v\u00e9gleges t\u00f6rl\u00e9se sor\u00e1n."],"An error occurred while permanently deleting the item.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az elem v\u00e9gleges t\u00f6rl\u00e9se sor\u00e1n."],"The items were permanently deleted.":["Az elemek v\u00e9glegesen t\u00f6r\u00f6lve."],"\"%s\" permanently deleted.":["\"%s\" v\u00e9glegesen t\u00f6r\u00f6lve."],"Permanently delete":["V\u00e9gleges t\u00f6rl\u00e9s"],"Some errors occurred while moving the items to the trash: %s":["Hiba l\u00e9pett fel, az az elemek Lomt\u00e1rba helyez\u00e9se k\u00f6zben: %s"],"An error occurred while moving the item to the trash: %s":["Hiba l\u00e9pett fel, az elemek Lomt\u00e1rba helyez\u00e9se k\u00f6zben: %s"],"An error occurred while moving the items to the trash.":["Nem siker\u00fclt az elemeket Lomt\u00e1rba helyezni."],"Revisions (%s)":["El\u0151zm\u00e9nyek (%s)"],"Duplicate pattern":["Minta duplik\u00e1l\u00e1sa"],"Rename pattern":["Minta \u00e1tnevez\u00e9se"],"Edit template: %s":["Sablon szerkeszt\u00e9se: %s"],"Some errors occurred while deleting the items: %s":["Hib\u00e1k t\u00f6rt\u00e9ntek az elemek t\u00f6rl\u00e9se k\u00f6zben: %s"],"An error occurred while deleting the items: %s":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az elemek t\u00f6rl\u00e9se k\u00f6zben: %s"],"template part\u0004\"%s\" deleted.":["\"%s\" t\u00f6r\u00f6lve."],"Pre-publish checks enabled.":["A k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tti ellen\u0151rz\u00e9sek enged\u00e9lyezve."],"Pre-publish checks disabled.":["A k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tti ellen\u0151rz\u00e9sek kikapcsolva."],"List View on.":["Listan\u00e9zet bekapcsolva."],"List View off.":["Listan\u00e9zet kikapcsolva."],"Close List View":["Listan\u00e9zet bez\u00e1r\u00e1sa"],"Enter Distraction free":["Bel\u00e9p\u00e9s a Zavar\u00e1smentes m\u00f3dba"],"Exit Distraction free":["Kil\u00e9p\u00e9s a Zavar\u00e1smentes m\u00f3db\u00f3l"],"header landmark area\u0004Header":["Fejr\u00e9sz"],"Deleting this block will stop your post or page content from displaying on this template. It is not recommended.":["A blokk t\u00f6rl\u00e9s\u00e9vel a bejegyz\u00e9s vagy az oldal tartalma nem jelenik meg ezen a sablonon. Nem aj\u00e1nlott.","A t\u00f6r\u00f6lt blokkok n\u00e9melyike \u200b\u200bmiatt a bejegyz\u00e9s vagy az oldal tartalma nem jelenik meg ezen a sablonon. Nem aj\u00e1nlott."],"An error occurred while reverting the template.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a sablon vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa k\u00f6zben."],"Export as JSON":["JSON-k\u00e9nt export\u00e1l\u00e1s"],"Open code editor":["K\u00f3dszerkeszt\u0151 megnyit\u00e1sa"],"Use default template":["Alap\u00e9rtelmezett sablon haszn\u00e1lata"],"Choose a template":["Sablon kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"An error occurred while reverting the template part.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a sablonr\u00e9sz vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa k\u00f6zben."],"Preview in a new tab":["El\u0151n\u00e9zet \u00faj f\u00fcl\u00f6n"],"Disable pre-publish checks":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tti ellen\u0151rz\u0151lista letilt\u00e1sa"],"Breadcrumbs visible.":["Morzsamen\u00fc l\u00e1that\u00f3."],"Breadcrumbs hidden.":["Morzsamen\u00fc elrejtve."],"Show block breadcrumbs":["Morzsamen\u00fc blokk megjelen\u00edt\u00e9se"],"Hide block breadcrumbs":["Morzsamen\u00fc blokk elrejt\u00e9se"],"Editor preferences":["Szerkeszt\u0151i be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"You can enable the visual editor in your profile settings.":["Enged\u00e9lyezhetj\u00fck a vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151t a profil be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban."],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["A v\u00e1ltoztat\u00e1sok csak az \u00faj bejegyz\u00e9sekre vonatkoznak. Az egyes bejegyz\u00e9sekn\u00e9l fel\u00fcl\u00edrhat\u00f3k ezek a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok."],"Post overview\u0004Outline":["K\u00f6rvonal"],"Post overview\u0004List View":["Lista n\u00e9zet"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"Sync status":["Szinkroniz\u00e1l\u00e1s \u00e1llapota"],"External media":["K\u00fcls\u0151 m\u00e9dia"],"Select image block.":["K\u00e9p blokk kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"Reset template part: %s":["Sablonr\u00e9sz vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa: %s"],"Document not found":["A dokumentum nem tal\u00e1lhat\u00f3"],"Fallback content":["Tartal\u00e9k tartalom"],"Last edited %s.":["Legut\u00f3bb szerkesztve %s."],"Change publish date":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel d\u00e1tum\u00e1nak megv\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"An error occurred while updating the name":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a n\u00e9v friss\u00edt\u00e9se k\u00f6zben"],"Publish automatically on a chosen date.":["Automatikus k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel a v\u00e1lasztott id\u0151pontban"],"Waiting for review before publishing.":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tt j\u00f3v\u00e1hagy\u00e1s sz\u00fcks\u00e9ges"],"Not ready to publish.":["Nem \u00e1ll k\u00e9szen k\u00f6zz\u00e9t\u00e9telre."],"An error occurred while moving the item to the trash.":["Nem siker\u00fclt az elemet Lomt\u00e1rba helyezni."],"\"%s\" moved to the trash.":["\"%s\" lomt\u00e1rba helyezve."],"Parent":["Sz\u00fcl\u0151"],"An error occurred while updating the order":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a sorrend friss\u00edt\u00e9se k\u00f6zben."],"No title":["Nincs c\u00edm"],"This pattern cannot be edited.":["Ez a minta nem szerkeszthet\u0151."],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["A blogoldalakon megjelen\u00edtend\u0151 bejegyz\u00e9sek alap\u00e9rtelmezett sz\u00e1m\u00e1nak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa, bele\u00e9rtve a kateg\u00f3ri\u00e1kat \u00e9s c\u00edmk\u00e9ket is. Egyes sablonok fel\u00fclb\u00edr\u00e1lhatj\u00e1k ezt a be\u00e1ll\u00edt\u00e1st."],"Posts per page":["Bejegyz\u00e9sek oldalank\u00e9nt"],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["\u00c1ll\u00edtsuk be a bejegyz\u00e9sek oldal c\u00edm\u00e9t. Megjelenik a keres\u00e9si eredm\u00e9nyek k\u00f6z\u00f6tt, \u00e9s amikor az oldalt megosztj\u00e1k a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9di\u00e1ban."],"Are you sure you want to delete this comment?":["Biztos, hogy t\u00f6r\u00f6lni szeretn\u00e9nk ezt a hozz\u00e1az\u00f3l\u00e1st?"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Hide block tools":["Blokk eszk\u00f6z\u00f6k elrejt\u00e9se"],"Show block tools":["Blokk eszk\u00f6z\u00f6k mutat\u00e1sa"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>Munka<\/a>\/ %2$s"],"Search Openverse":["Keres\u00e9s az Openverse-ben"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["Keres\u00e9s az audio f\u00e1jlok k\u00f6z\u00f6tt"],"Search videos":["Vide\u00f3k keres\u00e9se"],"Search images":["K\u00e9pek keres\u00e9se"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Munka<\/a> by %2$s\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Navig\u00e1ljon a dokumentum szerkezet\u00e9ben, \u00e9s kezelje a probl\u00e9m\u00e1kat, p\u00e9ld\u00e1ul az \u00fcres vagy helytelen c\u00edmsorszinteket."],"Time to read:":["Olvas\u00e1si id\u0151:"],"Words:":["Szavak:"],"Characters:":["Karakterek:"],"Distraction free mode deactivated.":["Zavartalan \u00edr\u00e1sm\u00f3d kikapcsolva"],"Distraction free mode activated.":["Zavartalan \u00edr\u00e1sm\u00f3d bekapcsolva"],"Write with calmness":["\u00cdrjunk nyugodtan"],"Document Overview":["Dokumentum \u00e1ttekint\u00e9se"],"Distraction free":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Cs\u00f6kkents\u00fck a vizu\u00e1lisan zavar\u00f3 hat\u00e1sokat az eszk\u00f6zt\u00e1r \u00e9s m\u00e1s elemek elrejt\u00e9s\u00e9vel, hogy jobban tudjunk az \u00edr\u00e1sra koncentr\u00e1lni."],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Az aktu\u00e1lis bekezd\u00e9s vagy c\u00edmsor \u00e1talak\u00edt\u00e1sa 1-es szint\u0171 c\u00edmsorr\u00e1 6-ra."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Az aktu\u00e1lis c\u00edmsor \u00e1talak\u00edt\u00e1sa bekezd\u00e9ss\u00e9."],"Sticky":["Ragad\u00f3s"],"Time to read":["Olvas\u00e1si id\u0151"],"<span>%s<\/span> minute":["<span>%s<\/span> perc","<span>%s<\/span> perc"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> perc"],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["F j G:i"],"Tomorrow at %s":["Holnap %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["G:i"],"Today at %s":["Ma %s-kor"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["Y. F j. G:i"],"Control how this post is viewed.":["A bejegyz\u00e9s megjelen\u00e9s\u00e9nek szab\u00e1lyoz\u00e1sa"],"Only those with the password can view this post.":["Ezt a bejegyz\u00e9st csak jelsz\u00f3val lehet megn\u00e9zni."],"Apply suggested format: %s":["Alkalmazzuk a javasolt form\u00e1tumot: %s"],"Create template part":["Hozzunk l\u00e9tre sablonr\u00e9szt"],"View site":["Honlap megtekint\u00e9se"],"Default template":["Alap\u00e9rtelmezett sablon"],"Edit template":["Sablon szerkeszt\u00e9se"],"Add template":["Sablon hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["A sablonok hat\u00e1rozz\u00e1k meg, hogy a tartalom hogyan jelenjen meg a webhely megtekint\u00e9sekor."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Adjuk meg a sablonminta le\u00edr\u00e1s\u00e1t, mint p\u00e9ld\u00e1ul \"Bejegyz\u00e9s oldals\u00e1vval\". Egy egyedi sablonminta manu\u00e1lisan alkalmazhat\u00f3 b\u00e1rmelyik bejegyz\u00e9sn\u00e9l, vagy oldaln\u00e1l."],"Change date: %s":["M\u00f3dos\u00edt\u00e1s ideje:  %s"],"Always open List View":["Mindig a listan\u00e9zetet nyissa meg"],"Opens the List View panel by default.":["Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint megnyitja a listan\u00e9zet panelt."],"Copy all blocks":["\u00d6sszes blokk m\u00e1sol\u00e1sa"],"Make the selected text inline code.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg sz\u00f6vegk\u00f6zi k\u00f3dd\u00e1 alak\u00edt\u00e1sa."],"Strikethrough the selected text.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg \u00e1th\u00faz\u00e1sa."],"View options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megtekint\u00e9se"],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["A kateg\u00f3ri\u00e1k hasznos m\u00f3dot k\u00edn\u00e1lnak a kapcsol\u00f3d\u00f3 bejegyz\u00e9sek csoportos\u00edt\u00e1s\u00e1ra, \u00e9s gyorsan elmondhatj\u00e1k az olvas\u00f3knak, hogy mir\u0151l sz\u00f3l a bejegyz\u00e9s."],"Assign a category":["Kateg\u00f3ria hozz\u00e1rendel\u00e9se"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Ha \u00e1tveszi az ir\u00e1ny\u00edt\u00e1st, a m\u00e1sik felhaszn\u00e1l\u00f3 elvesz\u00edti a bejegyz\u00e9s szerkeszt\u00e9si fel\u00fcgyelet\u00e9t, de a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sai ment\u00e9sre ker\u00fclnek."],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> jelenleg ezen a bejegyz\u00e9sen dolgozik (<PreviewLink \/>), ami azt jelenti, hogy nem hajthat v\u00e9gre m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat, hacsak nem veszi \u00e1t t\u0151le."],"preview":["el\u0151n\u00e9zet"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["A(z) <strong>%s<\/strong> mostant\u00f3l szerkesztheti ezt a bejegyz\u00e9st (<PreviewLink \/>). Ne agg\u00f3djon, az eddigi m\u00f3dos\u00edt\u00e1sait elmentett\u00fck."],"Exit editor":["Kil\u00e9p\u00e9s a szerkeszt\u0151b\u0151l"],"These changes will affect your whole site.":["Ezek a v\u00e1ltoztat\u00e1sok az eg\u00e9sz webhelyet \u00e9rintik."],"View Preview":["El\u0151n\u00e9zet megtekint\u00e9se"],"Draft saved.":["V\u00e1zlat mentve."],"Show button text labels":["A gomb sz\u00f6veges c\u00edmke megjelen\u00edt\u00e9se"],"The posts page template cannot be changed.":["A bejegyz\u00e9sek oldalsablonmint\u00e1ja nem m\u00f3dos\u00edthat\u00f3."],"Insert a link to a post or page.":["Hivatkoz\u00e1s besz\u00far\u00e1sa bejegyz\u00e9shez vagy oldalhoz."],"Choose a pattern":["V\u00e1lasszunk egy mint\u00e1t"],"Site updated.":["Webhely friss\u00edtve."],"Saving failed.":["A ment\u00e9s nem siker\u00fclt."],"This change will affect your whole site.":["Ez a m\u00f3dos\u00edt\u00e1s az eg\u00e9sz webhelyet \u00e9rinti."],"An error occurred while reverting the template parts.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a mint\u00e1k vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa k\u00f6zben."],"Rename":["\u00c1tnevez\u00e9s"],"An error occurred while setting the homepage.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a weboldal be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa sor\u00e1n."],"An error occurred while creating the template part.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a sablon r\u00e9sz l\u00e9trehoz\u00e1sa k\u00f6zben."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Egy olyan oldal ker\u00fclt  kiv\u00e1lasztva szerkeszt\u00e9sre, amely nem l\u00e9tezik. Tal\u00e1n valaki t\u00f6r\u00f6lte?"],"Show or hide the Block settings panel":["Mutassuk, vagy rejts\u00fck el a blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok panelt."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Haszn\u00e1ljuk a balra, jobbra nyilakat a rajzv\u00e1szon \u00e1tm\u00e9retez\u00e9s\u00e9hez."],"Drag to resize":["Huzz\u00fak megfelel\u0151 m\u00e9ret\u0171re"],"Template part created.":["Sablonr\u00e9sz l\u00e9trehozva."],"Template revert failed. Please reload.":["Sablonr\u00e9sz vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa sikertelen. T\u00f6lts\u00fck \u00fajra az oldalt."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["A szerkeszt\u0151 v\u00e1ratlan hib\u00e1ba \u00fctk\u00f6z\u00f6tt. T\u00f6lts\u00fck \u00fajra az oldalt."],"This template is not revertable.":["Ez a sablonminta nem vissza\u00e1ll\u00edthat\u00f3."],"An error occurred while deleting the item.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az elem t\u00f6rl\u00e9se k\u00f6zben."],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Tiltsa le azokat a blokkokat, amelyeket nem szeretne megjelen\u00edteni a besz\u00far\u00f3ban. K\u00e9s\u0151bb b\u00e1rmikor visszakapcsolhat\u00f3k."],"Review settings, such as visibility and tags.":["Tekints\u00fck \u00e1t a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat, p\u00e9ld\u00e1ul a l\u00e1that\u00f3s\u00e1got \u00e9s a c\u00edmk\u00e9ket."],"Publishing":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Area":["Ter\u00fclet"],"Open List View":["Listan\u00e9zet megnyit\u00e1sa"],"Template Parts":["Sablonr\u00e9szek"],"Featured Image":["Kiemelt k\u00e9p"],"Select the items you want to save.":["V\u00e1lasszuk ki, hogy milyen v\u00e1ltoz\u00e1sokat szeretn\u00e9nk elmenteni."],"Saving\u2026":["Ment\u00e9s..."],"Create custom template":["Egyedi mintasablon l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Custom Template":["Egyedi mintasablon"],"Template options":["Mintasablon be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Generic label for block inserter button\u0004Block Inserter":["Blokkbeilleszt\u0151"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Az egyedi mintasablon l\u00e9trej\u00f6tt. Sablonoz\u00f3 m\u00f3dban vagyunk."],"Templates":["Mintasablonok"],"Block Library":["Blokkt\u00e1r"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Mintasablon szekreszt\u00e9s. Az itt magadott v\u00e1ltoztat\u00e1sok minden, a mintasablont haszn\u00e1l\u00f3, bejegyz\u00e9sre \u00e9s oldalra \u00e9rv\u00e9nyesek."],"Highlights the current block and fades other content.":["Emelj\u00fck ki az aktu\u00e1lis blokkot \u00e9s t\u00f6bbi tartalmat halv\u00e1ny\u00edtsuk el."],"Appearance":["Megjelen\u00e9s"],"Show most used blocks":["Mutassuk a legt\u00f6bbet haszn\u00e1lt blokkokat"],"Preferences":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Characters":["Karakterek"],"Design":["Kin\u00e9zet"],"Open save panel":["Ment\u00e9s panel megnyit\u00e1sa"],"Preview in new tab":["El\u0151n\u00e9zet \u00faj f\u00fcl\u00f6n"],"Contain text cursor inside block":["Sz\u00f6veges kurzort tartalmaz az akt\u00edv blokkban"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["T\u00e1blag\u00e9p"],"Desktop":["Asztali"],"Save draft":["V\u00e1zlat ment\u00e9se"],"Are you ready to save?":["K\u00e9szen \u00e1llunk a ment\u00e9sre?"],"Template Part":["Sablon r\u00e9sz"],"Password protected":["Jelsz\u00f3val v\u00e9dett"],"View post":["Bejegyz\u00e9s megtekint\u00e9se"],"Page attributes":["Oldal tulajdons\u00e1gok"],"Keyboard shortcuts":["Gyorsbillenty\u0171k"],"Editor footer":["Szerkeszt\u0151 l\u00e1br\u00e9sz"],"Slug":["Keres\u0151bar\u00e1t n\u00e9v"],"Pending review":["F\u00fcgg\u0151ben l\u00e9v\u0151"],"All content copied.":["Az \u00f6sszes tartalom m\u00e1solva."],"Display these keyboard shortcuts.":["Jelen\u00edts\u00fck meg ezeket a billenty\u0171zet-parancsokat."],"Skip":["Kihagy\u00e1s"],"Restore the backup":["Ment\u00e9s vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["A b\u00f6ng\u00e9sz\u0151nkben elmentett bejegyz\u00e9s \u00e1llapot elt\u00e9r a fenti v\u00e1ltozatt\u00f3l."],"Details":["R\u00e9szletek"],"Spotlight mode deactivated.":["Kiemelt m\u00f3d kikapcsolva."],"Spotlight mode activated.":["Kiemelt m\u00f3d bekapcsolva."],"Search Terms":["Kifejez\u00e9sek keres\u00e9se"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Az aktu\u00e1lis k\u00e9pnek nincs alternat\u00edv sz\u00f6vege. A f\u00e1jl neve: %s"],"%s minute":["%s perc","%s perc"],"Top toolbar":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r"],"%s word":["%d sz\u00f3","%d sz\u00f3"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["A kiemelt k\u00e9p szerkeszt\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges a m\u00e9diaf\u00e1jl-felt\u00f6lt\u00e9si jogosults\u00e1g."],"Start writing with text or HTML":["L\u00e1ssunk neki a sz\u00f6veg, vagy HTML sorok \u00edr\u00e1s\u00e1nak"],"Type text or HTML":["Sz\u00f6veg, vagy HTML be\u00edr\u00e1sa"],"Scheduled":["\u00dctemezve"],"Create":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"Code editor selected":["K\u00f3dszerkeszt\u0151 kijel\u00f6lve"],"Visual editor selected":["Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 kijel\u00f6lve"],"Exit code editor":["Kil\u00e9p\u00e9s a k\u00f3d szerkeszt\u0151b\u0151l"],"Editing code":["K\u00f3d szerkeszt\u00e9se"],"Editor settings":["Szerkeszt\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Close Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok bez\u00e1r\u00e1sa"],"Document settings":["Dokumentum be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Visibility":["L\u00e1that\u00f3s\u00e1g"],"Status & visibility":["\u00c1llapot & l\u00e1that\u00f3s\u00e1g"],"Pin to toolbar":["R\u00f6gz\u00edt\u00e9s az eszk\u00f6zt\u00e1rra"],"Unpin from toolbar":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s az eszk\u00f6zt\u00e1rr\u00f3l"],"Close plugin":["Bez\u00e1r\u00e1s b\u0151v\u00edtm\u00e9ny"],"Discussion":["Besz\u00e9lget\u00e9s"],"Enable pre-publish checks":["El\u0151zetes k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel ellen\u0151rz\u0151lista bekapcsol\u00e1sa"],"Open publish panel":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel panel megnyit\u00e1sa"],"Editor content":["Szerkeszt\u0151 tartalma"],"Editor publish":["Szerkeszt\u0151 k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Remove a link.":["Link elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Convert the selected text into a link.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg linkk\u00e9 alak\u00edt\u00e1sa."],"Underline the selected text.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg al\u00e1h\u00fazva."],"Make the selected text italic.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg d\u0151lt bet\u0171vel."],"Make the selected text bold.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg f\u00e9lk\u00f6v\u00e9r bet\u0171vel."],"Text formatting":["Sz\u00f6vegform\u00e1z\u00e1s"],"Forward-slash":["Perjel"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["V\u00e1ltoztasd meg a blokkot miut\u00e1n egy bekezd\u00e9st kezdesz."],"Block shortcuts":["Blokk gyorsbillenty\u0171k"],"Selection shortcuts":["Kijel\u00f6l\u00e9s gyorsgombjai"],"Switch between visual editor and code editor.":["V\u00e1lt\u00e1s a Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 \u00e9s a K\u00f3dszerkeszt\u0151 k\u00f6z\u00f6tt."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 el\u0151z\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 k\u00f6vetkez\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Show or hide the Settings panel.":["Mutassuk, vagy rejts\u00fck el a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldals\u00e1vot."],"Redo your last undo.":["Legut\u00f3bbi visszavon\u00e1s helyrehoz\u00e1sa."],"Undo your last changes.":["Legut\u00f3bbi v\u00e1ltoztat\u00e1sok visszavon\u00e1sa."],"Save your changes.":["V\u00e1ltoz\u00e1sok ment\u00e9se."],"Global shortcuts":["\u00c1ltal\u00e1nos r\u00f6vidparancsok"],"Focus on one block at a time":["Egy id\u0151ben egy blokkra \u00f6sszpontos\u00edtsunk"],"Spotlight mode":["Kiemelt m\u00f3d"],"Access all block and document tools in a single place":["Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s az \u00f6sszes blokkhoz \u00e9s dokumentum-eszk\u00f6zh\u00f6z egy helyen"],"noun\u0004View":["Megtekint\u00e9s"],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Editor":["Szerkeszt\u0151"],"Code editor":["K\u00f3d szerkeszt\u0151"],"Visual editor":["Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151"],"Editor top bar":["Szerkeszt\u0151 legfels\u0151 s\u00e1v"],"Document tools":["Dokument eszk\u00f6z\u00f6k"],"Trashing failed":["Nem siker\u00fclt a Lomt\u00e1rba helyez\u00e9s."],"Updating failed.":["Friss\u00edt\u00e9s sikertelen."],"Scheduling failed.":["Sikertelen \u00fctemez\u00e9s."],"Publishing failed.":["Sikertelen k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Vannak ment\u00e9s n\u00e9lk\u00fcli m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok, amelyek elvesznek, ha folytatjuk ezt a m\u0171veletet."],"Reset the template":["Mintasablon vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Keep it as is":["Hagyjuk \u00fagy, ahogyan van"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["A bejegyz\u00e9s tartalma nem egyezik meg a mintasablonhoz haszn\u00e1lt bejegyz\u00e9s t\u00edpus\u00e1val."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Ez a v\u00e1ltoztat\u00e1s tartalomveszt\u00e9ssel j\u00e1rhat, biztosan folytatjuk?"],"Document Outline":["Dokumentum k\u00f6rvonala"],"Paragraphs":["Bekezd\u00e9s"],"Headings":["C\u00edmsorok"],"Document Statistics":["Dokumentum statisztika"],"View the autosave":["Az automatikus ment\u00e9s megtekint\u00e9se"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Ennek a bejegyz\u00e9snek van egy frissebb automatikus ment\u00e9se, mint az al\u00e1bbi v\u00e1ltozat."],"Only visible to site admins and editors.":["Csak az oldal adminisztr\u00e1torai \u00e9s szerkeszt\u0151i l\u00e1thatj\u00e1k."],"Visible to everyone.":["B\u00e1rki sz\u00e1m\u00e1ra l\u00e1that\u00f3."],"Use a secure password":["Haszn\u00e1lj biztons\u00e1gos jelsz\u00f3t"],"Create password":["Jelsz\u00f3 k\u00e9sz\u00edt\u00e9s"],"Would you like to privately publish this post now?":["Tegy\u00fck k\u00f6zz\u00e9 v\u00e9dett tartalomk\u00e9nt ezt a bejegyz\u00e9st?"],"Move to trash":["Lomt\u00e1rba"],"Add title":["C\u00edm hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Terms":["Kifejez\u00e9s"],"Parent Term":["Sz\u00fcl\u0151 kifejez\u00e9s"],"Add new term":["\u00daj kifejez\u00e9s l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Add new category":["\u00daj kateg\u00f3ria l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"term\u0004Remove %s":["%s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"term\u0004%s removed":["%s elt\u00e1vol\u00edtva"],"term\u0004%s added":["%s hozz\u00e1adva"],"Term":["Kifejez\u00e9s"],"Tag":["C\u00edmke"],"Add new Term":["\u00daj kifejez\u00e9s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Switch to draft":["\u00c1t\u00e1ll\u00edt\u00e1s v\u00e1zlatra"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Biztosan t\u00f6r\u00f6lj\u00fck a bejegyz\u00e9s id\u0151z\u00edt\u00e9s\u00e9t?"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Biztosan visszavonjuk ennek a bejegyz\u00e9snek a k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel\u00e9t?"],"Immediately":["Azonnal"],"Saving":["Ment\u00e9s"],"Autosaving":["Automatikus ment\u00e9s"],"Publish:":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9ve:"],"Visibility:":["L\u00e1that\u00f3s\u00e1g:"],"Double-check your settings before publishing.":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tt ellen\u0151rizz\u00fck le \u00fajra a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sainkat."],"Are you ready to publish?":["K\u00e9szen \u00e1llunk a k\u00f6zz\u00e9t\u00e9telhez?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["A munk\u00e1nk a megadott k\u00f6zz\u00e9t\u00e9teli id\u0151ben megfog jelenni."],"Are you ready to schedule?":["K\u00e9szen \u00e1llunk az id\u0151z\u00edt\u00e9sre?"],"Are you ready to submit for review?":["K\u00e9szen \u00e1llunk az \u00e1ttekint\u00e9sre t\u00f6rt\u00e9n\u0151 bek\u00fcld\u00e9shez?"],"Copied!":["M\u00e1solva!"],"%s address":["%s c\u00edm"],"What\u2019s next?":["Mi a k\u00f6vetkez\u0151?"],"is now live.":["most \u00e9les."],"is now scheduled. It will go live on":["most id\u0151z\u00edtett. \u00c9les lesz"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["A c\u00edmk\u00e9k a felhaszn\u00e1l\u00f3knak \u00e9s a keres\u0151motoroknak seg\u00edtenek a weboldalon t\u00f6rt\u00e9n\u0151 navig\u00e1l\u00e1sban \u00e9s tartalmak k\u00f6z\u00f6tti keres\u00e9sben. Adjunk hozz\u00e1 n\u00e9h\u00e1ny kulcsz\u00f3, ami a bejegyz\u00e9s\u00fcnket a legjobban jellemzi."],"Add tags":["C\u00edmke l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Apply the \"%1$s\" format.":["\"%1$s\" form\u00e1tum alkalmaz\u00e1sa."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["A haszn\u00e1latban l\u00e9v\u0151 sablon a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 t\u00edpus\u00fa tartalmak, mint pl. k\u00e9pek, vagy vide\u00f3k, kiemel\u00e9s\u00e9hez k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 bejegyz\u00e9st\u00edpusokat haszn\u00e1l. N\u00e9zz\u00fck meg az egyes bejegyz\u00e9s-t\u00edpusokat, hogy milyen speci\u00e1lis megjelen\u00edt\u00e9st biztos\u00edtanak."],"Use a post format":["Haszn\u00e1ljunk egy bejegyz\u00e9s form\u00e1tumot"],"Always show pre-publish checks.":["Mindig jelen\u00edts\u00fck meg a k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tti figyelmeztet\u00e9st"],"Close panel":["Panel bez\u00e1r\u00e1sa"],"Submit for Review":["K\u00fcld\u00e9s \u00e1ttekint\u00e9sre"],"Publishing\u2026":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel\u2026"],"imperative verb\u0004Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Generating preview\u2026":["El\u0151n\u00e9zet gener\u00e1l\u00e1sa\u2026"],"Enable pingbacks & trackbacks":["Visszajelz\u00e9s \u00e9s visszak\u00f6vet\u00e9s enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Permalink:":["K\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1s:"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["Egy m\u00e1sik felhaszn\u00e1l\u00f3 jelenleg dolgozik ezzel a bejegyz\u00e9ssel (<PreviewLink \/>), ami azt jelenti, hogy most nem tudjuk a bejegyz\u00e9st m\u00f3dos\u00edtani, hacsak a m\u00e1sik \u00e1t nem veszi a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Egy m\u00e1sik felhaszn\u00e1l\u00f3 \u00e1tvette az ir\u00e1ny\u00edt\u00e1st a bejegyz\u00e9s f\u00f6l\u00f6tt (<PreviewLink \/>). De ne agg\u00f3dj, az eddig v\u00e9grehajtott v\u00e1ltoz\u00e1sok ment\u00e9sre ker\u00fcltek!"],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Ez a bejegyz\u00e9s jelenleg szerkeszt\u00e9s alatt \u00e1ll"],"Someone else has taken over this post":["Valaki m\u00e1s \u00e1tvette ezt a bejegyz\u00e9st"],"Post Format":["Bejegyz\u00e9s form\u00e1tum"],"Chat":["Besz\u00e9lget\u00e9s"],"Standard":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Aside":["Sz\u00e9ljegyzet"],"Learn more about manual excerpts":["T\u00f6bb tudnival\u00f3 a k\u00e9zi kivonatol\u00e1sr\u00f3l"],"Write an excerpt (optional)":["\u00cdrjunk egy kivonatot (opcion\u00e1lis)"],"no title":["nincs c\u00edm"],"Order":["Sorrend"],"%d result found.":["%d tal\u00e1lat.","%d tal\u00e1lat."],"The editor has encountered an unexpected error.":["A szerkeszt\u0151 nem v\u00e1rt hib\u00e1t \u00e9szlelt."],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(T\u00f6bb C\u00edmsor 1 nem aj\u00e1nlott)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Lehets\u00e9ges, hogy a haszn\u00e1latban l\u00e9v\u0151 sablon m\u00e1r haszn\u00e1lja a H1 elemet a bejegyz\u00e9s c\u00edm\u00e9hez)"],"(Incorrect heading level)":["(\u00c9rv\u00e9nytelen c\u00edmsor szint)"],"(Empty heading)":["(\u00dcres c\u00edmsor)"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"Reset":["Vissza\u00e1ll\u00edt"],"(opens in a new tab)":["(megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n)"],"Blocks":["Blokkok"],"Pending":["F\u00fcgg\u0151ben"],"Take over":["\u00c1tv\u00e9tel"],"Go back":["Vissza"],"Gallery":["Gal\u00e9ria"],"Date":["D\u00e1tum"],"Current image: %s":["Aktu\u00e1lis k\u00e9p: %s"],"Homepage":["Kezd\u0151oldal"],"(Untitled)":["(C\u00edm n\u00e9lk\u00fcl)"],"Site Icon":["Honlap ikon"],"Detach":["Lev\u00e1laszt\u00e1s"],"verb\u0004Trash":["Lomt\u00e1rba helyez\u00e9s"],"Back":["Vissza"],"Trash":["Lomt\u00e1r"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Footer":["L\u00e1bl\u00e9c"],"Replace":["Csere"],"Block":["Blokk"],"Status":["\u00c1llapot"],"Delete permanently":["V\u00e9gleges t\u00f6rl\u00e9s"],"Video":["Vide\u00f3"],"Videos":["Vide\u00f3k"],"Audio":["Hang"],"Saved":["Elmentve"],"Remove":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"Featured image":["Kiemelt k\u00e9p"],"Template":["Sablonminta"],"Posts Page":["Bejegyz\u00e9sek oldala"],"Navigation":["Navig\u00e1ci\u00f3"],"Link":["Link"],"Words":["Szavak"],"Learn more":["Tov\u00e1bbi tudnival\u00f3k"],"Parent Category":["Sz\u00fcl\u0151 kateg\u00f3ria"],"Add a featured image":["Kiemelt k\u00e9p hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Image":["K\u00e9p"],"You do not have permission to create Pages.":["Nincs jogosults\u00e1g az oldal l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz."],"Quote":["Id\u00e9zet"],"General":["\u00c1ltal\u00e1nos"],"Copy":["M\u00e1sol\u00e1s"],"Format":["Form\u00e1tum"],"Suggestion:":["Javaslat:"],"Untitled":["N\u00e9vtelen"],"Blog title":["Blog c\u00edm"],"Help":["S\u00fag\u00f3"],"(no title)":["(nincs c\u00edm)"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Images":["K\u00e9pek"],"Add":["Hozz\u00e1ad"],"Add new tag":["\u00daj c\u00edmke l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Schedule":["Id\u0151z\u00edt\u00e9s"],"Public":["Nyilv\u00e1nos"],"Private":["Mag\u00e1n"],"Save as pending":["Ment\u00e9s, mint f\u00fcgg\u0151ben l\u00e9v\u0151"],"Actions":["M\u0171veletek"],"Media":["M\u00e9dia"],"Redo":["Ism\u00e9t"],"Password":["Jelsz\u00f3"],"Content":["Tartalom"],"Cancel":["M\u00e9gsem"],"Plugins":["B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"None":["Semmi"],"Description":["Le\u00edr\u00e1s"],"Name":["N\u00e9v"],"Save":["Ment\u00e9s"],"Delete":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Revisions":["V\u00e1ltozatok"],"Excerpt":["Kivonat"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Comments":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok"],"Undo":["Visszavon\u00e1s"],"View":["Megtekint\u00e9s"],"Restore":["Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Author":["Szerz\u0151"],"Draft":["V\u00e1zlat"],"Pending Review":["F\u00fcgg\u0151ben l\u00e9v\u0151"],"Published":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9ve"],"Title":["C\u00edm"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/editor.js"}}