{"translation-revision-date":"2025-05-23 14:44:30+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Explore all blocks":["Fedezz\u00fck fel az \u00f6sszes blokkot"],"Customize each block":["Minden blokk testreszab\u00e1sa"],"Welcome to the editor":["\u00dcdv a Szerkeszt\u0151ben"],"Enable or disable fullscreen mode.":["Teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3d be- vagy kikapcsol\u00e1sa."],"Use up and down arrow keys to resize the meta box panel.":["Haszn\u00e1ljuk a fel \u00e9s le ny\u00edlakat a metadoboz \u00e1tm\u00e9retez\u00e9s\u00e9hez."],"Meta Boxes":["Meta dobozok"],"New to the block editor? Want to learn more about using it? <a>Here's a detailed guide.<\/a>":["\u00daj a blokkszerkeszt\u0151ben? Szeretn\u00e9nk t\u00f6bbet megtudni a haszn\u00e1lat\u00e1r\u00f3l? <a>Itt egy r\u00e9szletes \u00fatmutat\u00f3.<\/a>"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Szinkroniz\u00e1lva"],"Sync this pattern across multiple locations.":["Szinkroniz\u00e1ljuk a mint\u00e1t t\u00f6bb helysz\u00ednen."],"Fullscreen on.":["Teljes k\u00e9perny\u0151s bekapcsolva."],"Fullscreen off.":["Teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3d kikapcsolva."],"Show and hide the admin user interface":["Az adminifel\u00fclet megjelen\u00edt\u00e9se \u00e9s elrejt\u00e9se"],"Enter fullscreen":["V\u00e1lt\u00e1s teljes k\u00e9perny\u0151re"],"My pattern":["Mint\u00e1m"],"Create pattern":["Minta l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Hide & Reload Page":["Elrejt\u00e9s & \u00dajrat\u00f6lt\u00e9s"],"Show & Reload Page":["Megjelen\u00edt\u00e9s & \u00dajrat\u00f6lt\u00e9s"],"Manage patterns":["Mint\u00e1k kezel\u00e9se"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" sikeresen l\u00e9trehozva."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["A(z) \"%s\" b\u0151v\u00edtm\u00e9ny hib\u00e1ba \u00fctk\u00f6z\u00f6tt, \u00e9s nem jelen\u00edthet\u0151 meg."],"Drag to resize":["Huzz\u00fak megfelel\u0151 m\u00e9ret\u0171re"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["A sablonok seg\u00edtenek meghat\u00e1rozni a webhely elrendez\u00e9s\u00e9t. Ebben a szerkeszt\u0151ben blokkokkal \u00e9s mint\u00e1kkal testreszabhatjuk bejegyz\u00e9seink \u00e9s oldalaink minden aspektus\u00e1t."],"Welcome to the template editor":["\u00dcdv\u00f6zl\u00fcnk a mintasablon szerkeszt\u0151ben"],"Use theme styles":["Sablon st\u00edlusok haszn\u00e1lata"],"Make the editor look like your theme.":["A szerkeszt\u0151 n\u00e9zzen \u00fagy ki, mint a sablonunk."],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Minden blokk megtal\u00e1lhat\u00f3 a Blokkt\u00e1rban, amit a <InserterIconImage \/> ikonra kattintva \u00e9rsz el."],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Minden blokknak vannak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai, amivel ak\u00e1r a sz\u00edneket, sz\u00e9less\u00e9get vagy igaz\u00edt\u00e1sokat lehet vez\u00e9relni. Ezek automatikusan megjelennek, amikor kijel\u00f6lsz egy blokkot."],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["A WordPress szerkeszt\u0151ben, minden bekezd\u00e9s, k\u00e9p vagy vide\u00f3 egy j\u00f3l elk\u00fcl\u00f6n\u00edthet\u0151 \"blokkban\" jelenik meg."],"Get started":["Kezdj\u00fck el"],"inserter":["besz\u00far\u00f3"],"Welcome Guide":["\u00dcdv\u00f6zl\u0151 \u00fatmutat\u00f3"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["A m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok hat\u00e1lyba l\u00e9p\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges az oldal \u00fajraolvastat\u00e1sa. A m\u0171velet el\u0151tt gy\u0151z\u0151dj\u00fcnk meg r\u00f3la, hogy elmentett\u00fck-e az \u00faj tartalmat."],"Fullscreen mode deactivated.":["Teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3d kikapcsolva."],"Fullscreen mode activated.":["Teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3d bekapcsolva."],"Custom fields":["Egy\u00e9ni mez\u0151k"],"Create":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"Fullscreen mode":["Teljes-k\u00e9perny\u0151s m\u00f3d"],"Site Icon":["Honlap ikon"],"Back":["Vissza"],"Exit fullscreen":["Kil\u00e9p\u00e9s a teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3db\u00f3l"],"Learn more":["Tov\u00e1bbi tudnival\u00f3k"],"Name":["N\u00e9v"],"Advanced":["Halad\u00f3"],"Undo":["Visszavon\u00e1s"],"Edit":["Szerkeszt\u00e9s"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}